{"http://ofb.gouv.fr": "Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9    Aller au contenu principal              Drupal     Menu AFB    Actualit\u00e9s    Agenda    Documentation    Presse    Formation    EN                                               Menu Main Navigation AFB    La biodiversit\u00e9    Qu'est-ce que la biodiversit\u00e9 ?    La biodiversit\u00e9, l'assurance sant\u00e9    La biodiversit\u00e9, source de nourriture    La biodiversit\u00e9, au service du cadre de vie    Profiter des bienfaits de la nature    Il est urgent d'agir pour la biodiversit\u00e9    Quiz      Milieux et esp\u00e8ces    Le milieu marin    Les milieux aquatiques    Haies et bocages : des r\u00e9servoirs de biodiversit\u00e9    Les esp\u00e8ces en France    Les pollinisateurs    La Liste rouge des esp\u00e8ces menac\u00e9es en France        L'Office et ses missions    Pr\u00e9sentation    Dans les Outre-mer    \u00c0 l'international    Contacts et implantations      Les missions    Police de l'environnement    Connaissance & expertise    Appui aux politiques publiques    G\u00e9rer et restaurer les espaces prot\u00e9g\u00e9s    Mobilisation de la soci\u00e9t\u00e9 et appui aux acteurs      Organisation et instances    Le Conseil d'administration    Le Conseil scientifique    Le Comit\u00e9 d'orientation    La Conf\u00e9rence des aires prot\u00e9g\u00e9es    Le conseil de gestion d'un parc naturel marin      Recueil des actes administratifs    March\u00e9s publics    Recrutement      Sur le terrain    Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes    Bourgogne-Franche-Comt\u00e9    Bretagne    Centre-Val de Loire    Corse    Grand Est    Hauts-de-France    Ile-de-France    Normandie    Nouvelle-Aquitaine    Occitanie    Pays de la Loire    Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur    Outre-mer      Les programmes et actions    Grand public et citoyens    Agir pour la biodiversit\u00e9    Jardiner sans pesticide    Ecotourisme et sport de nature    Une p\u00eache de loisir \u00e9co-responsable et durable      \u00c9lus et collectivit\u00e9s    Territoires engag\u00e9s pour la nature    Les Atlas de la biodiversit\u00e9 communale    Capitale fran\u00e7aise de la biodiversit\u00e9      Acteurs de terrain et professionnels    Partenaires engag\u00e9s pour la nature    Accompagner l'agro\u00e9cologie    La p\u00eache professionnelle    Utiliser des v\u00e9g\u00e9taux sauvages et locaux    Le programme Agrifaune      Entreprises    Entreprises engag\u00e9es pour la nature    Forum Biodiversit\u00e9 et Economie    Les Rendez-vous Biodiversit\u00e9 & Entreprises      Scolaires et enseignants    \u00c9ducation \u00e0 la biodiversit\u00e9    Les aires \u00e9ducatives    Ressources pour les \u00e9l\u00e8ves et les enseignants    Nudge Challenge 2021 \u00ab Biodiversit\u00e9 \u00bb      Chasseurs    Le permis de chasser    La s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 la chasse    Les p\u00e9riodes de chasse    Les esp\u00e8ces chassables    La chasse accompagn\u00e9e    Questions / R\u00e9ponses                Tous nos  sites web   Tous nos sites web       Toggle navigation           Mon main menu  Tous nos sites web         < Retour                    Slider  test body   17/12/2019                   Slider  test body   17/12/2019                 Que recherchez-vous ?  Conna\u00eetre les gestes pour prot\u00e9ger la biodiversit\u00e9  Mieux conna\u00eetre la biodiversit\u00e9  Mieux conna\u00eetre les esp\u00e8ces en France  Me renseigner sur la police de l'environnement  M'informer sur la pratique de la chasse  Conna\u00eetre les appels \u00e0 projets sur la biodiversit\u00e9  Me former \u00e0 la biodiversit\u00e9  M'impliquer en faveur de la biodiversit\u00e9    L'Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9 (OFB) est un \u00e9tablissement public d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la protection et la restauration de la biodiversit\u00e9 en m\u00e9tropole et dans les Outre-mer , sous la tutelle des minist\u00e8res de la Transition \u00e9cologique et de l'Agriculture et de l'alimentation.    En savoir plus sur l'OFB  Contacts & implantations          Engag\u00e9s pour la nature  \"Engag\u00e9s pour la nature\" est une initiative qui vise \u00e0 renforcer la mobilisation de l'ensemble de la soci\u00e9t\u00e9 civile pour enrayer l'\u00e9rosion de la biodiversit\u00e9. Elle se d\u00e9cline pour les entreprises, les territoires et les partenaires qui s'engagent en faveur de la biodiversit\u00e9.               Chiffre cl\u00e9       x       Regarder la vid\u00e9o  Le 22 juillet 1960, la France se dotait de la loi n\u00b0 60-708 relative \u00e0 la cr\u00e9ation de parcs nationaux.  Un espace prot\u00e9g\u00e9 (ou aire prot\u00e9g\u00e9e) est un espace g\u00e9ographique clairement d\u00e9fini et g\u00e9r\u00e9 afin d'assurer \u00e0 long terme la conservation de la nature ainsi que les services \u00e9cosyst\u00e9miques et les valeurs culturelles qui lui sont associ\u00e9s.  7% des surfaces prot\u00e9g\u00e9es dans le monde sont en France \u21aa 3 400 160 km\u00b2 de surfaces marines prot\u00e9g\u00e9es \u21aa 200 710 km\u00b2 de surfaces terrestres prot\u00e9g\u00e9es  En m\u00e9tropole comme dans les Outre-mer, plusieurs dispositifs prot\u00e8gent ces espaces avec diff\u00e9rents niveaux de protection, d'int\u00e9gration des activit\u00e9s socio-\u00e9conomiques et diff\u00e9rents modes d'action :  Parcs nationaux de France  Parcs naturels r\u00e9gionaux de France  Parcs naturels #marins  Sites #Natura2000  R\u00e9serves int\u00e9grales  R\u00e9serves naturelles, etc.  L'office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9 (OFB) est gestionnaire ou co-gestionnaire de certaines aires prot\u00e9g\u00e9es . Il apporte son appui technique aux r\u00e9seaux de gestionnaires d'aires prot\u00e9g\u00e9es et contribue \u00e9galement aux strat\u00e9gies nationales en lien avec les espaces prot\u00e9g\u00e9s.  Indicateur M\u00e9tropole  Indicateur Outre-mer  Aires marines prot\u00e9g\u00e9es  Connaissances & donn\u00e9es , Espaces naturels prot\u00e9g\u00e9s       > Tous nos chiffres cl\u00e9s          Zoom sur        > Toutes nos vid\u00e9os sur YouTube           Sur le terrain   Nos actions dans vos r\u00e9gions...    Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes  Bourgogne-Franche-Comt\u00e9  Bretagne  Centre-Val de Loire  Corse    Grand Est  Hauts-de-France  \u00cele-de-France  Normandie  Nouvelle-Aquitaine    Occitanie  Pays de la Loire  Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur  Outre-mer      Nos espaces naturels prot\u00e9g\u00e9s g\u00e9r\u00e9s ou rattach\u00e9s    Parcs naturels marins et sanctuaire Agoa  Parcs nationaux de France  Natura 2000  R\u00e9serves         \u00ab Si l'abeille venait \u00e0 dispara\u00eetre, l'humanit\u00e9 n'aurait que quelques ann\u00e9es devant elle. \u00bb  Albert Einstein             Nos actualit\u00e9s             Un succ\u00e8s pour la premi\u00e8re \u00e9dition de l'Universit\u00e9 populaire de la biodiversit\u00e9  L'Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9 (OFB) a organis\u00e9 la premi\u00e8re \u00e9dition de l'Universit\u00e9 populaire de la biodiversit\u00e9 \u00e0 Tours les 27 et 28 novembre 2021. Cet \u00e9v\u00e8nement majeur \u00e0 destination de tous a r\u00e9uni plus de 200 participants sur place et plus de 8 000 internautes sur les r\u00e9seaux sociaux.     09/12/2021  Mobilisation Sensibilisation Vie de l'\u00e9tablissement                 Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur  Commerce d'esp\u00e8ces prot\u00e9g\u00e9es : l'OFB op\u00e8re une saisie importante dans le Var  Lors d'un contr\u00f4le men\u00e9 dans un commerce sp\u00e9cialis\u00e9 du Var, les inspecteurs de l'environnement de l\u2026 lire la suite     21/01/2022  Police de l'environnement R\u00e9glementation Esp\u00e8ces                 Oc\u00e9an Atlantique (Outre-mer), National  Liste rouge des esp\u00e8ces menac\u00e9es en France : Fortes pressions sur la faune de Guadeloupe  Marqu\u00e9 par un riche patrimoine naturel,l'archipel de la Guadeloupe abrite une biodiversit\u00e9\u2026 lire la suite     21/01/2022  Connaissances & donn\u00e9es Esp\u00e8ces                 Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes  La r\u00e9serve de chasse et de faune sauvage de Donz\u00e8re-Mondragon obtient le statut de r\u00e9serve nationale  Une partie du canal de d\u00e9rivation Rh\u00f4ne et ses terrains attenants entre Donz\u00e8re et Mondragon\u2026 lire la suite     20/01/2022  Espaces naturels prot\u00e9g\u00e9s            Toutes nos actualit\u00e9s           FILTRER          Tous nos \u00e9v\u00e9nements | Tous les \u00e9v\u00e9nements de l'OFB    FILTRER     Janvier 28  jan.  2022 Lancement national de la Journ\u00e9e mondiale des zones humides 2022 en savoir plus Tout public Pont-Audemer (27) Mobilisation Sensibilisation  F\u00e9vrier DU  9  AU  11  f\u00e9v.  2022 One Ocean Summit en savoir plus Elu , Professionnel , Tout public Brest (29) Mobilisation Sensibilisation Milieu marin  F\u00e9vrier DU  5  AU  20  f\u00e9v.  2022 Exposition photographique \"Cap vers les 8 parcs naturels marins fran\u00e7ais\" en savoir plus Tout public La Rochelle (17) - Quai de l'Encan Sensibilisation Espaces naturels prot\u00e9g\u00e9s  Mars DU  8  f\u00e9v.  AU  8  mar.  2022 Exposition AMER sur l'accaparement des mers en savoir plus Tout public Brest (29) - Promenade du Moulin Blanc et Gare de Brest Sensibilisation Milieu marin  Mars DU  15  AU  16  mar.  2022 1\u00e8re \u00e9dition du Forum Life ARTISAN en savoir plus Elu , Professionnel Lille (59) - Grand Palais et \u00e0 distance Mobilisation Connaissances & donn\u00e9es  Juin DU  29  AU  30  juin.  2022 Carrefour des gestions locales de l'eau 2022 en savoir plus Elu , Professionnel Rennes (35) - Parc des Expositions Milieu aquatique    Acc\u00e9der \u00e0 l'agenda          Nos r\u00e9seaux sociaux     Twitter  Tweets by OFBiodiversite        Facebook     Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9       Simple Instagram Feed       2020 : une ann\u00e9e d'actions de l'Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9        LinkedIn                         Suivez l'actualit\u00e9 de l'OFB sur les r\u00e9seaux sociaux :                  Actualit\u00e9s  Agenda  Documentation  Presse  Formations  Plan du site  Mentions l\u00e9gales     Liens Footer Second    service-public.fr    legifrance.gouv.fr    data.gouv.fr    gouvernement.fr    cnil.fr    Infos coronavirus                  Portail technique Ressources et informations scientifiques et techniques (S&T) destin\u00e9es aux professionnels    OFB Guyane    Le loup en France Suivi et gestion des impacts du loup en France    Agrifaune R\u00e9seau acteurs agricole et cyn\u00e9g\u00e9tique    P\u00f4le Bocage et Faune Sauvage La trame verte bocag\u00e8re    Grand hamster d'Alsace    Life Marha Habitats marins    Observatoire des Galliformes de montagne    Mediterranean Posidonia Network      Sites techniques et scientifiques  Centres de ressources  Donn\u00e9es et syst\u00e8mes d'informations  Espaces prot\u00e9g\u00e9s  Formations et m\u00e9tiers  Publications et documentations  Sensibilisation et mobilisation  Les marques de l'OFB                                                       ", "http://agriculture.gouv.fr": "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de l'Alimentation |     Aller \u00e0 la navigation  Aller au contenu  Aller \u00e0 la recherche    Accueil                       Production & fili\u00e8res PAC | Politique Agricole Commune Entreprises agroalimentaires Agricultrices & agriculteurs PCP | p\u00eache & aquaculture For\u00eat & industries du bois Transition agro\u00e9cologique Comp\u00e9titivit\u00e9 Relations internationales TelePAC M\u00e9diateur Protection sociale - Travail - Emploi Alimentation Loi Agriculture et Alimentation S\u00e9curit\u00e9 sanitaire des aliments Sant\u00e9 / Protection des animaux Sant\u00e9 / Protection des v\u00e9g\u00e9taux \u00c0 table ! Consommer frais et local Antigaspi Signes de la qualit\u00e9 et de l'origine Alertes sanitaires \u00c9tablissements agr\u00e9\u00e9s Actus r\u00e9glementaires Enseignement & recherche L'aventure du vivant M\u00e9tiers et formations Enseignement technique (avant le Bac) Enseignement sup\u00e9rieur (apr\u00e8s le Bac) Recherche, d\u00e9veloppement et innovation \u00c9changes et coop\u00e9ration Prospective Mon m\u00e9tier Ma formation Mon \u00e9tablissement M\u00e9diateur Minist\u00e8re Le ministre Directions et services \u00c9tablissements et op\u00e9rateurs CGAAER Simplification administrative Vie des agents Patrimoine R\u00e9gions Administration num\u00e9rique L'agenda du ministre BO Agri Consultations publiques       Menu   le ministre  le ministre en images  mediastore  infographies  espace presse  votre avis sur le site  mes d\u00e9marches      Suivez-nous   Twitter  facebook  Youtube          Accueil                17  jan 2022    Conseil des ministres de l'Agriculture de l'Union europ\u00e9enne            24/01/2022    Un appel \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eat pour aider les territoires \u00e0 lutter contre la d\u00e9sertification v\u00e9t\u00e9rinaire      20/01/2022    Influenza aviaire : face \u00e0 la diffusion rapide du virus dans le Sud-Ouest, l'\u00c9tat adapte la strat\u00e9gie de lutte               Production & fili\u00e8res   xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?   svg PUBLIC \"-//W3C//DTD SVG 1.1//EN\" \"http://www.w3.org/Graphics/SVG/1.1/DTD/svg11.dtd\"                                   17  jan 2022      France 2030 : un webinaire pour les porteurs de projets engag\u00e9s dans la formation de comp\u00e9tences et de nouveaux talents    Un appel \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eat \u00ab Comp\u00e9tences et m\u00e9tiers d'avenir \u00bb transverse \u00e0 l'ensemble des strat\u00e9gies France 2030 a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 en d\u00e9cembre 2021. Pour permettre aux acteurs concern\u00e9s de mieux en comprendre les attendus sur les champs des deux strat\u00e9gies agricoles et alimentaires, un webinaire est organis\u00e9 le 26 janvier 2022.            21  jan 2022    France 2030 : appel \u00e0 projets \u00ab Produits biosourc\u00e9s et biotechnologies industrielles \u00bb      04  jan 2022    Conf\u00e9rence de presse de rentr\u00e9e de Julien Denormandie                                          France Relance      Les mesures \u00ab Transition agricole, alimentation et for\u00eat \u00bb encore accessibles en 2022                                                  TelePAC  Agreste, la statistique agricole  Saisir le m\u00e9diateur  Agricultrices et agriculteurs  Agri'\u00e9coute : mal-\u00eatre, solitude... Parlez-en !  Entreprises agroalimentaires                               Alimentation   xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?   svg PUBLIC \"-//W3C//DTD SVG 1.1//EN\" \"http://www.w3.org/Graphics/SVG/1.1/DTD/svg11.dtd\"                           17  jan 2022      Le programme europ\u00e9en \u00ab Fruits et l\u00e9gumes \u00e0 l'\u00e9cole \u00bb et \u00ab Lait et produits laitiers \u00e0 l'\u00e9cole \u00bb    Quels sont les objectifs des programmes europ\u00e9ens \u00ab Fruits et l\u00e9gumes \u00e0 l'\u00e9cole \u00bb et \u00ab Lait et produits laitiers \u00e0 l'\u00e9cole \u00bb ? Comment participer ? Retrouvez toutes les informations.            06  jan 2022    Plus de 330 projets alimentaires territoriaux reconnus par le minist\u00e8re au 1er janvier 2022      05  jan 2022    Le panier de saison de janvier                         Frais et local      Trouvez vos produits agricoles en vente directe                                                                   Bien-\u00eatre animal  Animaux de compagnie  Maladies animales  \u00c9pid\u00e9miosurveillance en sant\u00e9 animale  \u00c9tablissements agr\u00e9\u00e9s  Actualit\u00e9s r\u00e9glementaires              Enseignement & recherche   xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?   svg PUBLIC \"-//W3C//DTD SVG 1.1//EN\" \"http://www.w3.org/Graphics/SVG/1.1/DTD/svg11.dtd\"                          20  jan 2022      Parcoursup 2022 : les inscriptions sont ouvertes    \u00c0 partir du 20 janvier 2022, connectez-vous sur Parcoursup et cr\u00e9ez votre dossier. Vous pourrez ajouter des v\u0153ux jusqu'au 29 mars 2022 inclus pour des formations qui vous int\u00e9ressent.            13  jan 2022    COVID-19 : FAQ enseignement agricole      03  jan 2022    Candidatez aux appels \u00e0 projets du PNDAR                Mon m\u00e9tier  Ma formation  Mon \u00e9tablissement                       D\u00e9couvrir l'enseignement agricole      Les formations, les m\u00e9tiers, les \u00e9tablissements...                                Le taux de r\u00e9ussite aux examens de juin 2020 dans l'enseignement agricole, c'est  93%  tous dipl\u00f4mes confondus, du CAP agricole au BTSA   Source : Syst\u00e8me d'information des examens de l'enseignement agricole                               Minist\u00e8re   xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?   svg PUBLIC \"-//W3C//DTD SVG 1.1//EN\" \"http://www.w3.org/Graphics/SVG/1.1/DTD/svg11.dtd\"                                                     17  jan 2022      Relations internationales : rencontre entre les minist\u00e8res de l'Agriculture fran\u00e7ais et mongol    Le 11 janvier 2022, un comit\u00e9 consultatif entre les minist\u00e8res de l'Agriculture fran\u00e7ais et mongol a eu lieu. Cette rencontre s'inscrit dans le cadre de l'accord de coop\u00e9ration franco-mongol sur les sujets agricoles et agroalimentaires.            05  jan 2022    Le minist\u00e8re de l'Agriculture et de l'Alimentation recrute des inspecteurs de sant\u00e9 publique v\u00e9t\u00e9rinaire      13  d\u00e9c 2021    La Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l'Union europ\u00e9enne                                 Le ministre  Conseil g\u00e9n\u00e9ral  Directions et services  op\u00e9rateurs  Consultations publiques  Patrimoine  Visite en vid\u00e9o  Acad\u00e9mie d'agriculture de France  Publications                                RETROUVEZ  LE MINIST\u00c8RE EN R\u00c9GIONS     Choisissez une r\u00e9gion  Grand Est  Nouvelle-Aquitaine  Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes Bourgogne Franche-Comt\u00e9  Bretagne Centre-Val de Loire  Corse Ile-de-France Occitanie Hauts-de-France  Normandie Pays-de-la-Loire Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur  Guadeloupe Guyane La R\u00e9union Martinique Mayotte                              Le minist\u00e8re recrute  Les experts Alim'Agri  BO Agri  March\u00e9s / appels \u00e0 projets                                   Production & fili\u00e8res PAC | Politique Agricole Commune Entreprises agroalimentaires Agricultrices & agriculteurs PCP | p\u00eache & aquaculture For\u00eat & industries du bois Transition agro\u00e9cologique Comp\u00e9titivit\u00e9 Relations internationales Alimentation Loi Agriculture et Alimentation S\u00e9curit\u00e9 sanitaire des aliments Sant\u00e9 / Protection des animaux Sant\u00e9 / Protection des v\u00e9g\u00e9taux \u00c0 table ! Consommer frais et local Antigaspi Signes de la qualit\u00e9 et de l'origine Enseignement & recherche L'aventure du vivant M\u00e9tiers et formations Enseignement technique (avant le Bac) Enseignement sup\u00e9rieur (apr\u00e8s le Bac) Recherche, d\u00e9veloppement et innovation \u00c9changes et coop\u00e9ration Prospective Minist\u00e8re Le ministre Directions et services \u00c9tablissements et op\u00e9rateurs CGAAER Simplification administrative Vie des agents Patrimoine R\u00e9gions Administration num\u00e9rique             Service Acceo pour les personnes sourdes et malentendantes      Plan du site  Accessibilit\u00e9  Le kiosque alim'agri  Questions fr\u00e9quentes / Contacts  Informations publiques  Flux RSS  Mentions l\u00e9gales  Archives presse  English contents  Cookies              ", "http://ecologique-solidaire.gouv.fr": "Accueil | Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique    Aller au contenu principal  Aller au menu principal  Aller au moteur de recherche         xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?             Accueil - Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique        Actualit\u00e9s    \u00c0 la une    Presse    Rendez-vous     Politiques publiques  D\u00e9marches  Minist\u00e8re               Accueil - Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique     Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et solidaire                Compte Facebook du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Twitter du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Youtube du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Linkedin du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Instagram du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Flux RSS - Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)         Actualit\u00e9s   \u00c0 la une  Presse  Rendez-vous    Politiques publiques  D\u00e9marches  Minist\u00e8re                  Recherche   Recherche    Effectuer une recherche     Leave this field blank              Covid-19 : actions engag\u00e9es par le minist\u00e8re  PFUE 2022  Transition \u00e9nerg\u00e9tique  France Relance  Lettre d'information : inscrivez-vous  50 ans pour l'\u00e9cologie                   \u00c0 votre service      Vigilance M\u00e9t\u00e9o France    Consultez le bulletin de vigilance national         Vigilance crues    Vigicrues : consultez la carte de vigilance crues nationale         Qualit\u00e9 de l'environnement    Recosant\u00e9 : d\u00e9couvrez la qualit\u00e9 de l'environnement autour de vous et les bons gestes pour prot\u00e9ger votre sant\u00e9        La r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique    Toutes les aides pour la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des logements et des b\u00e2timents tertiaires        Cartes Bison Fut\u00e9    Pr\u00e9parez vos d\u00e9placements        Bo\u00eete \u00e0 outils des \u00e9lus    Transition \u00e9cologique : la bo\u00eete \u00e0 outils des \u00e9lus        Nos priorit\u00e9s          Loi climat et r\u00e9silience : l'\u00e9cologie dans nos vies             Biodiversit\u00e9 : pr\u00e9sentation et enjeux             La loi anti-gaspillage pour une \u00e9conomie circulaire         L'actualit\u00e9 \u00e0 la une    Voir les actus \u00e0 la une             Covid-19 : retrouvez l'ensemble des actions du minist\u00e8re     Covid-19              R\u00e9unions informelles des ministres de l'Environnement et de l'\u00c9nergie, Amiens, 2...     PFUE            Louer Abordable devient Loc'Avantages : propri\u00e9taires gagnez plus en louant moin...     Logement            Verdir le num\u00e9rique : lancement d'un appel \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eat     Num\u00e9rique            Num\u00e9rique responsable : comment adopter les bons r\u00e9flexes ?     Num\u00e9rique            Lancement de France R\u00e9nov', nouveau service public de la r\u00e9novation de l'habitat...     R\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique            Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l'Union europ\u00e9enne     PFUE 2022            Dioxyde de titane : l'additif E171 reste interdit dans les denr\u00e9es alimentaires     Sant\u00e9 environnement            Radars sonores : une exp\u00e9rimentation en conditions r\u00e9elles pour lutter contre la...     Sant\u00e9 environnement            Changements en vigueur au 1er janvier 2022     Transition \u00e9cologique           Suivez toute l'actualit\u00e9 du minist\u00e8re avec LES NOUVELLES DE L'\u00c9COLOGIE !  s'inscrire                                           Les ministres     Barbara Pompili  Ministre de la Transition \u00e9cologique   Biographie  Agenda  Cabinet   @barbarapompili         Jean-Baptiste Djebbari  Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s de la ministre de la Transition \u00e9cologique, charg\u00e9 des Transports    Biographie  Agenda  Cabinet   @Djebbari_JB        Emmanuelle Wargon  Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aupr\u00e8s de la ministre de la Transition \u00e9cologique, charg\u00e9e du Logement    Biographie  Agenda  Cabinet   @EmmWargon        B\u00e9rang\u00e8re Abba  Secr\u00e9taire d'Etat aupr\u00e8s de la ministre de la Transition \u00e9cologique, charg\u00e9e de la Biodiversit\u00e9   Biographie  Agenda  Cabinet   @b_abba                     Revenir en haut de la page          Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique    Plan du site    Menu Pied de page    Actualit\u00e9s    Presse    Minist\u00e8re    Politiques publiques    Mentions l\u00e9gales    FAQ    Contact    Accessibilit\u00e9 : en conformit\u00e9 partielle    Service Acceo           Suivre le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique              Compte Facebook du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Twitter du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Youtube du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Linkedin du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Instagram du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Flux RSS - Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)           Recevoir les actualit\u00e9s du minist\u00e8re   S'inscrire                legifrance.gouv.fr    service-public.fr    gouvernement.fr    france.fr           ", "http://culture.gouv.fr": "Minist\u00e8re de la Culture       Aller directement \u00e0 la navigation    Aller directement au contenu    Aller directement \u00e0 la recherche        MENU               Rechercher sur le site                                                                                                                voir plus          FR     FR    EN    ES    DE    AR    ZH                        Actualit\u00e9s      fermer le menu       Actualit\u00e9s     Actualit\u00e9s    Actualit\u00e9s    Toutes les actualit\u00e9s     Dossiers      Dossiers      264 projets pour des Mondes nouveaux    France Relance : Redynamiser notre mod\u00e8le culturel    Strat\u00e9gie d'acc\u00e9l\u00e9ration des industries culturelles et cr\u00e9atives    \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux des festivals : un mod\u00e8le \u00e0 r\u00e9inventer    Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l'Union europ\u00e9enne             Nous conna\u00eetre      fermer le menu       Nous conna\u00eetre     Nous conna\u00eetre    Nous conna\u00eetre    Roselyne Bachelot-Narquin, ministre de la Culture    Le cabinet de la ministre     D\u00e9couvrir le minist\u00e8re      D\u00e9couvrir le minist\u00e8re      Organisation    Histoire du minist\u00e8re    \u00c9v\u00e9nements nationaux    Le minist\u00e8re de la Culture a 60 ans !        Emploi et formation      Emploi et formation      Emploi - Apprentissage    Concours et examens professionnels    Le r\u00e9pertoire des m\u00e9tiers    Les agents t\u00e9moignent    Service civique    Formations professionnelles             Aides & d\u00e9marches      fermer le menu       Aides & d\u00e9marches     Aides & d\u00e9marches    Aides & d\u00e9marches    D\u00e9marches en ligne    Appels \u00e0 projets    Subventions    March\u00e9s publics    Protections, labels et appellations    COVID-19 : questions-r\u00e9ponses du minist\u00e8re de la culture     Dispositifs sp\u00e9cifiques      Dispositifs sp\u00e9cifiques      1 immeuble, 1 \u0153uvre    Le 1% artistique    Fonds national pour l'emploi p\u00e9renne dans le spectacle (FONPEPS)    SIBIL (Syst\u00e8me d'Information BILletterie)             Documentation      fermer le menu       Documentation     Documentation    Documentation    Rechercher une publication    Bases de donn\u00e9es    Sites internet et multim\u00e9dias    R\u00e9pertoire des ressources documentaires          R\u00e9gions       fermer le menu      R\u00e9gions     Drac Auvergne - Rh\u00f4ne-Alpes    Drac Bourgogne-Franche-Comt\u00e9    Drac Bretagne    Drac Centre-Val de Loire    Drac Corse    Drac Grand Est    Dac Guadeloupe    Dac Guyane    Drac Hauts-de-France    Drac \u00cele-de-France    DAC Martinique    DAC Mayotte    Drac Normandie    DRAC Nouvelle-Aquitaine    Mission aux affaires culturelles de Nouvelle-Cal\u00e9donie    Drac Occitanie    Dac de La R\u00e9union    Drac Pays de la Loire    Mission aux affaires culturelles de Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise    Drac Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur    DCSTEP Saint-Pierre-et-Miquelon          Th\u00e9matiques       fermer le menu      Th\u00e9matiques      Secteurs & m\u00e9tiers      Architecture    Archives    Arch\u00e9ologie    Arts plastiques    Audiovisuel    Cin\u00e9ma    Danse    Design    Industries culturelles et cr\u00e9atives    Livre et lecture    Mode    Monuments & Sites    Musique    Mus\u00e9es    M\u00e9tiers d'art    Photographie    Presse    Th\u00e9\u00e2tre, spectacles        Politiques publiques      Circulation des biens culturels    Conservation-restauration    D\u00e9veloppement culturel    Education artistique et culturelle    Egalit\u00e9 et diversit\u00e9    Enseignement sup\u00e9rieur et Recherche    Ethnologie de la France    Etudes et statistiques    Europe et international    Innovation num\u00e9rique    Langue fran\u00e7aise et langues de France    M\u00e9c\u00e9nat    Patrimoine culturel immat\u00e9riel    Sciences du patrimoine    S\u00e9curit\u00e9 - S\u00fbret\u00e9                       Facebook             Twitter           Instagram                Youtube             Soundcloud             Linkedin                  Flux de d\u00e9p\u00eaches             R\u00e9gions         fermer le menu      Drac Auvergne - Rh\u00f4ne-Alpes    Drac Centre-Val de Loire    Dac Guadeloupe    Drac \u00cele-de-France    Drac Normandie    Drac Occitanie    Mission aux affaires culturelles de Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise        Drac Bourgogne-Franche-Comt\u00e9    Drac Corse    Dac Guyane    DAC Martinique    DRAC Nouvelle-Aquitaine    Dac de La R\u00e9union    Drac Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur        Drac Bretagne    Drac Grand Est    Drac Hauts-de-France    DAC Mayotte    Mission aux affaires culturelles de Nouvelle-Cal\u00e9donie    Drac Pays de la Loire    DCSTEP Saint-Pierre-et-Miquelon           Th\u00e9matiques        fermer le menu       Secteurs & m\u00e9tiers    Politiques publiques              Architecture       Archives       Arch\u00e9ologie       Arts plastiques       Audiovisuel       Cin\u00e9ma       Danse       Design       Industries culturelles et cr\u00e9atives       Livre et lecture       Mode       Monuments & Sites       Musique       Mus\u00e9es       M\u00e9tiers d'art       Photographie       Presse       Th\u00e9\u00e2tre, spectacles           Voir plus               Circulation des biens culturels       Conservation-restauration       D\u00e9veloppement culturel       Education artistique et culturelle       Egalit\u00e9 et diversit\u00e9       Enseignement sup\u00e9rieur et Recherche       Ethnologie de la France       Etudes et statistiques       Europe et international       Innovation num\u00e9rique       Langue fran\u00e7aise et langues de France       M\u00e9c\u00e9nat       Patrimoine culturel immat\u00e9riel       Sciences du patrimoine       S\u00e9curit\u00e9 - S\u00fbret\u00e9           Voir plus                                             Moteur de recherche g\u00e9n\u00e9ral  Bienvenue   Que recherchez-vous ?            Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l'Union europ\u00e9enne    Covid-19 : le minist\u00e8re informe    France Relance    Mondes nouveaux    Strat\u00e9gie d'acc\u00e9l\u00e9ration des industries culturelles et cr\u00e9atives    Etats-g\u00e9n\u00e9raux des festivals               \u00c0 LA UNE                Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l'Union europ\u00e9enne      En savoir plus                Education artistique et culturelle : impliquer \u00e9l\u00e8ves et artistes dans un projet de cr\u00e9ation    19 janv. 2022     \u00c9ducation artistique et culturelle        En savoir plus                Saison France-Portugal 2022 : enjeux et perspectives    19 janv. 2022     Europe et international        En savoir plus                Nuits de la lecture : la passion au rendez-vous    21 janv. 2022     Livre et lecture        En savoir plus           EN R\u00c9GION                Le site du Rozel : site arch\u00e9ologique d'int\u00e9r\u00eat national    20 janv. 2022     Arch\u00e9ologie Monuments historiques et sites patrimoniaux  Normandie        En savoir plus                Plan de relance - Cath\u00e9drale de Reims d\u00e9but des travaux pr\u00e9paratoires \u00e0 la restauration du chevet    17 janv. 2022     Conservation-restauration Monuments historiques et sites patrimoniaux  Grand Est        En savoir plus             Actualit\u00e9s     Actualit\u00e9s         Dossiers d'actualit\u00e9                      01  Covid-19 : questions-r\u00e9ponses du minist\u00e8re de la Culture                02  France Relance : redynamiser notre mod\u00e8le culturel                03  264 projets artistiques pour des Mondes nouveaux                04  Strat\u00e9gie d'acc\u00e9l\u00e9ration des industries culturelles et cr\u00e9atives                05  \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux des festivals : un mod\u00e8le \u00e0 r\u00e9inventer                                        En direct des r\u00e9seaux sociaux     35 ans d' #Erasmus : gr\u00e2ce \u00e0 ce programme, de nombreux \u00e9tudiants, artistes et professionnels de la Culture ont pu vivre une exp\u00e9rience europ\u00e9enne unique, empreinte de partage et de d\u00e9couverte. #PFUE2022  https://t.co/G8v0AK1eX7 \u2014 Roselyne Bachelot (@R_Bachelot) January 20, 2022       #Communiqu\u00e9dePresse | Hommage \u00e0 Jean-Claude M\u00e9zi\u00e8res. Depuis 1967, il enchantait la science-fiction avec l'univers des agents spatio-temporels Val\u00e9rian et Laureline, cr\u00e9\u00e9 avec le sc\u00e9nariste Pierre Christin et sa s\u0153ur \u00c9velyne Tranl\u00e9 \ud83d\udc49 https://t.co/P3FF83hPS6 \u00a9 @EditionsDargaud  pic.twitter.com/LTWsrEKba3 \u2014 Minist\u00e8re de la Culture \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa (@MinistereCC) January 24, 2022       Hommage \u00e0 Thierry Mugler, qui s'est \u00e9teint \u00e0 l'\u00e2ge de 73 ans. Cr\u00e9ateur visionnaire, il a r\u00e9volutionn\u00e9 la mode avec ses silhouettes marqu\u00e9es et la dimension spectaculaire de ses d\u00e9fil\u00e9s. Retrouvez-le avec \"Thierry Mugler, Couturissime\" au @madparisfr \ud83d\udc49 https://t.co/74nMrMtLd9  pic.twitter.com/CPnsCrvCCT \u2014 Minist\u00e8re de la Culture \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa (@MinistereCC) January 24, 2022                                 Prochains \u00e9v\u00e9nements                   20 au 23 janvier 2022    Les Nuits de la lecture               12 au 28 mars 2022    Printemps des Po\u00e8tes               12 au 20 mars 2022    Semaine de la langue fran\u00e7aise et de la Francophonie               28 mars au 3 avril 2022    Journ\u00e9es europ\u00e9ennes des m\u00e9tiers d'art               14 mai 2022    Nuit europ\u00e9enne des mus\u00e9es               3 au 5 juin 2022    Festival de l'Histoire de l'Art               3 au 5 juin 2022    Rendez-vous aux Jardins               17 au 19  juin 2022    Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes de l'Arch\u00e9ologie               Vacances scolaires d\u00e8s juillet 2022    C'est mon patrimoine !               22 juin  au  24 juillet 2022    Partir en livre               17 et 18 septembre 2022    Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine               14 au 16 octobre 2022    Journ\u00e9es nationales de l'architecture           \u00c9v\u00e9nements nationaux                    Grands sites arch\u00e9ologiques   De la Pr\u00e9histoire \u00e0 la p\u00e9riode contemporaine, l'histoire, la vie quotidienne et les savoir-faire sont pr\u00e9sent\u00e9s par les plus grands sp\u00e9cialistes, \u00e0 travers des parcours accessibles \u00e0 tous. R\u00e9alis\u00e9s en collaboration avec le Mus\u00e9e d'Arch\u00e9ologie Nationale.             #Culturecheznous   Le minist\u00e8re de la Culture vous propose un voyage artistique \u00e0 travers toutes les richesses de la culture, en r\u00e9unissant dans un seul site l'offre en ligne de pr\u00e8s de 500 acteurs culturels. Regardez, visitez, lisez, \u00e9coutez, jouez, participez... bonne exploration !                 Tous nos sites                      La ministre, Roselyne Bachelot-Narquin    Biographie           Le cabinet de la Ministre    Composition et biographies des membres du cabinet de la Ministre             Discours    Les derniers discours de la Ministre             Organisation du Minist\u00e8re    Le minist\u00e8re de la Culture est compos\u00e9 d'une administration centrale, et dispose de trois types d'\u00e9tablissements et services d\u00e9concentr\u00e9s pour mener \u00e0 bien son action : les directions r\u00e9gionales des affaires culturelles, les \u00e9tablissements publics et les services \u00e0 comp\u00e9tence nationale.              Espace presse      Hommages \u00e0 Gilles Delluc   Communiqu\u00e9 de presse   Publi\u00e9 le 24 janv. 2022                 \u00e0 16h00    Patrimoines Arch\u00e9ologie Monuments historiques et sites patrimoniaux           Alexia Fabre devient Directrice de l'Ecole Nationale Sup\u00e9rieure des Beaux-Arts de Paris - ENSBA   Communiqu\u00e9 de presse   Publi\u00e9 le 24 janv. 2022                 \u00e0 15h00    \u00c9ducation artistique et culturelle           Hommage \u00e0 Jean-Claude M\u00e9zi\u00e8res   Communiqu\u00e9 de presse   Publi\u00e9 le 24 janv. 2022                 \u00e0 10h00    Cr\u00e9ation artistique           Nomination de Claire Bernardi \u00e0 la direction du mus\u00e9e national de l'Orangerie des Tuileries   Communiqu\u00e9 de presse   Publi\u00e9 le 20 janv. 2022                 \u00e0 15h00    Patrimoines Mus\u00e9es, lieux d'exposition         Espace presse                         Nous suivre            Facebook             Twitter           Instagram                Youtube             Soundcloud             Linkedin                  Flux de d\u00e9p\u00eaches           S'inscrire \u00e0 nos Infolettres              Contact     Acceo, accessibilit\u00e9 t\u00e9l\u00e9phonique aux personnes sourdes et malentendantes    Minist\u00e8re de la Culture   182 rue Saint-Honor\u00e9 75001 Paris  T. 01 40 15 80 00      Acceo, accessibilit\u00e9 t\u00e9l\u00e9phonique aux personnes sourdes et malentendantes       Nous contacter    Foire aux questions    Presse     Nous suivre            Facebook             Twitter           Instagram                Youtube             Soundcloud             Linkedin                  Flux de d\u00e9p\u00eaches         Actualit\u00e9s    Toutes les actualit\u00e9s    Dossiers      Aides & d\u00e9marches    D\u00e9marches en ligne    Appels \u00e0 projets    Subventions    March\u00e9s publics    Protections, labels et appellations    COVID-19 : questions-r\u00e9ponses du minist\u00e8re de la culture    Dispositifs sp\u00e9cifiques        Nous conna\u00eetre    Roselyne Bachelot-Narquin, ministre de la Culture    Le cabinet de la ministre    D\u00e9couvrir le minist\u00e8re    Emploi et formation      Documentation    Rechercher une publication    Bases de donn\u00e9es    Sites internet et multim\u00e9dias    R\u00e9pertoire des ressources documentaires         legifrance.gouv.fr    gouvernement.fr    service-public.fr    data.gouv.fr    data.culture.gouv.fr    plus.transformation.gouv.fr            Liens utiles     Plan du site    Mentions l\u00e9gales    Nous contacter    Accessibilit\u00e9 : partiellement conforme    Donn\u00e9es personnelles et cookies   \u00a9 Minist\u00e8re de la Culture           ", "http://developpement-durable.gouv.fr": "Accueil | Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique    Aller au contenu principal  Aller au menu principal  Aller au moteur de recherche         xml version=\"1.0\" encoding=\"utf-8\"?             Accueil - Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique        Actualit\u00e9s    \u00c0 la une    Presse    Rendez-vous     Politiques publiques  D\u00e9marches  Minist\u00e8re               Accueil - Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique     Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et solidaire                Compte Facebook du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Twitter du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Youtube du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Linkedin du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Instagram du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Flux RSS - Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)         Actualit\u00e9s   \u00c0 la une  Presse  Rendez-vous    Politiques publiques  D\u00e9marches  Minist\u00e8re                  Recherche   Recherche    Effectuer une recherche     Leave this field blank              Covid-19 : actions engag\u00e9es par le minist\u00e8re  PFUE 2022  Transition \u00e9nerg\u00e9tique  France Relance  Lettre d'information : inscrivez-vous  50 ans pour l'\u00e9cologie                   \u00c0 votre service      Vigilance M\u00e9t\u00e9o France    Consultez le bulletin de vigilance national         Vigilance crues    Vigicrues : consultez la carte de vigilance crues nationale         Qualit\u00e9 de l'environnement    Recosant\u00e9 : d\u00e9couvrez la qualit\u00e9 de l'environnement autour de vous et les bons gestes pour prot\u00e9ger votre sant\u00e9        La r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique    Toutes les aides pour la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des logements et des b\u00e2timents tertiaires        Cartes Bison Fut\u00e9    Pr\u00e9parez vos d\u00e9placements        Bo\u00eete \u00e0 outils des \u00e9lus    Transition \u00e9cologique : la bo\u00eete \u00e0 outils des \u00e9lus        Nos priorit\u00e9s          Loi climat et r\u00e9silience : l'\u00e9cologie dans nos vies             Biodiversit\u00e9 : pr\u00e9sentation et enjeux             La loi anti-gaspillage pour une \u00e9conomie circulaire         L'actualit\u00e9 \u00e0 la une    Voir les actus \u00e0 la une             Covid-19 : retrouvez l'ensemble des actions du minist\u00e8re     Covid-19              R\u00e9unions informelles des ministres de l'Environnement et de l'\u00c9nergie, Amiens, 2...     PFUE            Louer Abordable devient Loc'Avantages : propri\u00e9taires gagnez plus en louant moin...     Logement            Verdir le num\u00e9rique : lancement d'un appel \u00e0 manifestation d'int\u00e9r\u00eat     Num\u00e9rique            Num\u00e9rique responsable : comment adopter les bons r\u00e9flexes ?     Num\u00e9rique            Lancement de France R\u00e9nov', nouveau service public de la r\u00e9novation de l'habitat...     R\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique            Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l'Union europ\u00e9enne     PFUE 2022            Dioxyde de titane : l'additif E171 reste interdit dans les denr\u00e9es alimentaires     Sant\u00e9 environnement            Radars sonores : une exp\u00e9rimentation en conditions r\u00e9elles pour lutter contre la...     Sant\u00e9 environnement            Changements en vigueur au 1er janvier 2022     Transition \u00e9cologique           Suivez toute l'actualit\u00e9 du minist\u00e8re avec LES NOUVELLES DE L'\u00c9COLOGIE !  s'inscrire                                           Les ministres     Barbara Pompili  Ministre de la Transition \u00e9cologique   Biographie  Agenda  Cabinet   @barbarapompili         Jean-Baptiste Djebbari  Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s de la ministre de la Transition \u00e9cologique, charg\u00e9 des Transports    Biographie  Agenda  Cabinet   @Djebbari_JB        Emmanuelle Wargon  Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aupr\u00e8s de la ministre de la Transition \u00e9cologique, charg\u00e9e du Logement    Biographie  Agenda  Cabinet   @EmmWargon        B\u00e9rang\u00e8re Abba  Secr\u00e9taire d'Etat aupr\u00e8s de la ministre de la Transition \u00e9cologique, charg\u00e9e de la Biodiversit\u00e9   Biographie  Agenda  Cabinet   @b_abba                     Revenir en haut de la page          Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique    Plan du site    Menu Pied de page    Actualit\u00e9s    Presse    Minist\u00e8re    Politiques publiques    Mentions l\u00e9gales    FAQ    Contact    Accessibilit\u00e9 : en conformit\u00e9 partielle    Service Acceo           Suivre le minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique              Compte Facebook du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Twitter du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Youtube du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Linkedin du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Compte Instagram du Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)              Flux RSS - Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique (Ouvrir dans une nouvelle fen\u00eatre)           Recevoir les actualit\u00e9s du minist\u00e8re   S'inscrire                legifrance.gouv.fr    service-public.fr    gouvernement.fr    france.fr           ", "http://diplomatie.gouv.fr": "France Diplomatie - Minist\u00e8re de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res      Aller au menu  Aller au menu mobile  Aller au contenu       France Diplomatie   Ouvrir le menu         Emplois et concours Emplois et concours   Salle de  presse Salle de  presse   Archives et trait\u00e9s Archives et trait\u00e9s   Malentendants ? Sourds ? Contactez-nous avec ACCEO     Choisissez votre langue   \u0639\u0631\u0628\u064a  Deutsch  English  Espa\u00f1ol  Fran\u00e7ais  \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439         Le minist\u00e8re    Fermer le menu 'Le minist\u00e8re'    Le minist\u00e8re    Les ministres    Les missions du minist\u00e8re de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res    Les m\u00e9tiers de la diplomatie    La diversit\u00e9 au minist\u00e8re    L'\u00e9galit\u00e9 femmes - hommes au minist\u00e8re    Plan de transformation num\u00e9rique du minist\u00e8re    Le Centre d'analyse, de pr\u00e9vision et de strat\u00e9gie    Le Centre de crise et de soutien    Lanceurs d'alerte    Le Coll\u00e8ge des hautes \u00e9tudes de l'Institut diplomatique    Privil\u00e8ges et immunit\u00e9s diplomatiques et consulaires    Les op\u00e9rateurs sous la tutelle du minist\u00e8re    Organisation et annuaires    Repr\u00e9sentations \u00e9trang\u00e8res en France    March\u00e9s publics    Publications    Actualit\u00e9s du minist\u00e8re    Bulletin officiel     Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique     Politique \u00e9trang\u00e8re    Fermer le menu 'Politique \u00e9trang\u00e8re'    Politique \u00e9trang\u00e8re    Action ext\u00e9rieure des collectivit\u00e9s territoriales    Action humanitaire d'urgence    Climat et environnement    D\u00e9veloppement    Diplomatie culturelle    Diplomatie \u00e9conomique et commerce ext\u00e9rieur    Diplomatie f\u00e9ministe    Diplomatie num\u00e9rique    Diplomatie scientifique et universitaire    Diplomatie sportive    Droits de l'Homme    Europe    Francophonie et langue fran\u00e7aise    Justice internationale    La France et les Nations unies    S\u00e9curit\u00e9, d\u00e9sarmement et non-prolif\u00e9ration    Soci\u00e9t\u00e9 civile et volontariat    Tourisme    Actualit\u00e9s et \u00e9v\u00e8nements     Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique     Dossiers pays    Fermer le menu 'Dossiers pays'    Dossiers pays    Afrique Afrique    Afrique du nord / Moyen-Orient Afrique du nord / Moyen-Orient    Am\u00e9riques Am\u00e9riques    Antarctique Antarctique    Arctique Arctique    Asie - Oc\u00e9anie Asie - Oc\u00e9anie    Europe Europe    Strat\u00e9gies r\u00e9gionales Strat\u00e9gies r\u00e9gionales     Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique     Conseils aux Voyageurs    Fermer le menu 'Conseils aux Voyageurs'    Conseils aux Voyageurs    Conseils par pays/destination    Derni\u00e8res minutes    Informations pratiques    Foire aux questions     Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique     Services aux Fran\u00e7ais    Fermer le menu 'Services aux Fran\u00e7ais'    Services aux Fran\u00e7ais    Pr\u00e9parer son expatriation    S'inscrire au registre des Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France    Ce que le consulat peut faire pour vous    Documents officiels \u00e0 l'\u00e9tranger    L\u00e9galisation    Etat civil et nationalit\u00e9 fran\u00e7aise    Adopter \u00e0 l'\u00e9tranger    Voter \u00e0 l'\u00e9tranger    Conseils aux familles    Comment r\u00e9agir en cas d'impr\u00e9vu \u00e0 l'\u00e9tranger ?    Pr\u00e9parer son retour en France    Notariat    L'action consulaire : missions, chiffres-cl\u00e9s    Demande de passe sanitaire en cas de vaccination \u00e0 l'\u00e9tranger hors UE : proc\u00e9dure pour les ressortissants fran\u00e7ais et leurs ayants droit    Brexit en pratique     Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique     Venir en France    Fermer le menu 'Venir en France'    Venir en France    Demande de passe sanitaire en cas de vaccination \u00e0 l'\u00e9tranger : proc\u00e9dure pour les ressortissants \u00e9trangers de passage en France et les \u00e9tudiants, hors pays europ\u00e9ens    Demander un visa pour la France    Visiter la France    \u00c9tudier en France    Entreprendre et investir en France     Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique        Recherche          France Diplomatie     Je pars \u00e0 l'\u00e9tranger    Je vis \u00e0 l'\u00e9tranger     Je viens en France    Acc\u00e9der \u00e0 tous nos services       Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l'Union europ\u00e9enne   D\u00e9couvrir le site europe2022.fr     Informations par pays  Relations bilat\u00e9rales, donn\u00e9es \u00e9conomiques, contacts ambassades et consulats       S\u00e9lectionner un pays/destination  Afghanistan  Afrique du Sud  Albanie  Alg\u00e9rie  Allemagne  Andorre  Angola  Antarctique  Antigua-et-Barbuda  Arabie saoudite  Argentine  Arm\u00e9nie  Australie  Autriche  Azerba\u00efdjan  Bahamas  Bahre\u00efn  Bangladesh  Barbade  Belgique  B\u00e9lize  B\u00e9nin  Bhoutan  Bi\u00e9lorussie  Birmanie  Bolivie  Bosnie-Herz\u00e9govine  Botswana  Br\u00e9sil  Brunei  Bulgarie  Burkina Faso  Burundi  Cambodge  Cameroun  Canada  Cap-Vert  Chili  Chine  Chypre  Colombie  Comores  Congo  Cor\u00e9e du Nord  Cor\u00e9e du Sud  Costa Rica  C\u00f4te d'Ivoire  Croatie  Cuba  Danemark  Djibouti  Dominique  \u00c9gypte  \u00c9mirats arabes unis  \u00c9quateur  Erythr\u00e9e  Espagne  Estonie  Eswatini  \u00c9tats f\u00e9d\u00e9r\u00e9s de Micron\u00e9sie  \u00c9tats-Unis  \u00c9thiopie  Finlande  France  Gabon  Gambie  G\u00e9orgie  Ghana  Gr\u00e8ce  Grenade  Guat\u00e9mala  Guin\u00e9e  Guin\u00e9e \u00e9quatoriale  Guin\u00e9e-Bissao  Guyana  Ha\u00efti  Honduras  Hongrie  Iles Cook  Iles Fidji  Iles Marshall  Iles Salomon  Inde  Indon\u00e9sie  Irak  Iran  Irlande  Islande  Isra\u00ebl / Territoires palestiniens  Italie  Jama\u00efque  Japon  Jordanie  Kazakhstan  K\u00e9nya  Kirghizstan  Kiribati  Kosovo  Kowe\u00eft  Laos  L\u00e9sotho  Lettonie  Liban  Lib\u00e9ria  Libye  Liechtenstein  Lituanie  Luxembourg  Madagascar  Malaisie  Malawi  Maldives  Mali  Malte  Maroc  Maurice  Mauritanie  Mexique  Moldavie  Monaco  Mongolie  Mont\u00e9n\u00e9gro  Mozambique  Namibie  Nauru  N\u00e9pal  Nicaragua  Niger  Nig\u00e9ria  Niue  Norv\u00e8ge  Nouvelle-Z\u00e9lande  Oman  Ouganda  Ouzb\u00e9kistan  Pakistan  Panama  Papouasie-Nouvelle-Guin\u00e9e  Paraguay  Pays-Bas  P\u00e9rou  Philippines  Pologne  Portugal  Qatar  R\u00e9publique centrafricaine  R\u00e9publique de Mac\u00e9doine du Nord  R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo  R\u00e9publique des Palaos  R\u00e9publique dominicaine  R\u00e9publique tch\u00e8que  Roumanie  Royaume-Uni  Russie  Rwanda  Saint-Christophe-et-Ni\u00e9v\u00e8s  Saint-Marin  Saint-Vincent-et-les-Grenadines  Sainte-Lucie  Salvador  Samoa  Sao Tom\u00e9-et-Principe  S\u00e9n\u00e9gal  Serbie  Seychelles  Sierra Leone  Singapour  Slovaquie  Slov\u00e9nie  Somalie  Soudan  Soudan du Sud  Sri Lanka  Su\u00e8de  Suisse  Suriname  Syrie  Tadjikistan  Tanzanie  Tchad  Tha\u00eflande  Timor oriental  Togo  Tonga  Trinit\u00e9-et-Tobago  Tunisie  Turkm\u00e9nistan  Turquie  Tuvalu  Ukraine  Uruguay  Vanuatu  Vatican (Saint-Si\u00e8ge)  V\u00e9n\u00e9zu\u00e9la  Vietnam  Y\u00e9men  Zambie  Zimbabw\u00e9   ok          \u00c0 la Une         France - Allemagne   Anniversaire du Trait\u00e9 d'Aix-la-Chapelle sur la coop\u00e9ration et l'int\u00e9gration franco-allemandes (22.01.22)           Tonga   Acheminement de l'aide d'urgence de la France (24.01.22)         Aide au d\u00e9veloppement   Journ\u00e9e internationale de l'\u00e9ducation (24.01.22)         Europe   Participation de Jean-Yves Le Drian au Conseil des Affaires \u00e9trang\u00e8res (24.01.22)         Diplomatie num\u00e9rique   R\u00e9gulation des grandes plateformes num\u00e9riques : la France se f\u00e9licite du vote du Parlement europ\u00e9en sur le Digital Services Act (20.01.22)        Voir toutes les actualit\u00e9s     Comprendre la politique \u00e9trang\u00e8re de la France          Europe   La pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l'Union europ\u00e9enne            Coop\u00e9ration culturelle   L'exemple embl\u00e9matique des instituts culturels franco-allemands            Action humanitaire   L'appel \u00e0 projets du fonds de soutien aux initiatives humanitaires structurantes est ouvert            Les ministres           Jean-Yves Le Drian   Ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res        Agenda       Biographie       @JY_LeDrian               Franck Riester   Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 charg\u00e9 du commerce ext\u00e9rieur et de l'attractivit\u00e9        Agenda       Biographie       @franckriester               Jean-Baptiste Lemoyne   Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 du Tourisme, des Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger et de la Francophonie, et aupr\u00e8s du ministre de l'\u00c9conomie, des Finances et de la Relance, charg\u00e9 des Petites et Moyennes Entreprises        Agenda       Biographie       @JBLemoyne               Cl\u00e9ment Beaune   Secr\u00e9taire d'\u00c9tat charg\u00e9 des affaires europ\u00e9ennes        Agenda       Biographie       @CBeaune               Nos missions           Le r\u00f4le du Centre de Crise et de Soutien             Informations Coronavirus - Covid-19         En savoir plus sur nos missions     Notre r\u00e9seau        Ambassades et consulats fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger      En savoir plus sur notre r\u00e9seau      Tous nos services     S\u00e9lectionnez une th\u00e9matique pour avoir acc\u00e8s aux services correspondants     Voyage   Conseils par pays/destination  Derni\u00e8res minutes  Pr\u00e9parer son d\u00e9part  Comment r\u00e9agir en cas d'impr\u00e9vu \u00e0 l'\u00e9tranger ?  S'inscrire \u00e0 Ariane pour \u00eatre inform\u00e9 lors de son voyage     Expatriation   Pr\u00e9parer son expatriation  Inscription au registre consulaire  \u00c9tat civil et nationalit\u00e9 fran\u00e7aise  Documents officiels \u00e0 l'\u00e9tranger  L\u00e9galisation  Notariat  Droit de vote et \u00e9lections \u00e0 l'\u00e9tranger  Conseils aux familles  Pr\u00e9parer son retour en France  Services consulaires     Comment r\u00e9agir en cas d'impr\u00e9vu \u00e0 l'\u00e9tranger   Guide \"Voyager \u00e0 l'\u00e9tranger\" : savoir comment r\u00e9agir en cas d'impr\u00e9vu  Vol et perte de documents  Accidents ou probl\u00e8mes de sant\u00e9  Agression  Disparitions inqui\u00e9tantes  Arrestation, incarc\u00e9ration \u00e0 l'\u00e9tranger     Adoption internationale   Le processus de l'adoption internationale  Etre accompagn\u00e9          Suivre le minist\u00e8re sur les r\u00e9seaux sociaux   Notre page Twitter  - (nouvelle fen\u00eatre)  Notre page Facebook  - (nouvelle fen\u00eatre)  Notre page Instagram  - (nouvelle fen\u00eatre)  Notre page Youtube  - (nouvelle fen\u00eatre)  Notre page Flickr  - (nouvelle fen\u00eatre)  Notre page Linkedin  - (nouvelle fen\u00eatre)  Notre page RSS  Lettres d'information       Malentendants ? Sourds ? Contactez-nous avec ACCEO    Plan du site    Nous \u00e9crire Nous \u00e9crire    FAQ FAQ    Mentions l\u00e9gales Mentions l\u00e9gales    Accessibilit\u00e9 : partiellement conforme Accessibilit\u00e9 : partiellement conforme   Gestion des cookies    Tous droits r\u00e9serv\u00e9s - Minist\u00e8re de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res - 2022   service-public.fr  legifrance.gouv.fr  gouvernement.fr  france.fr  data.gouv.fr           retour_haut           "}