{"http://la-seyne.fr": "La Seyne.fr - Site officiel de la ville de La Seyne-sur-Mer                                               Mairie       Vie municipale   Le maire Conseil municipal Les \u00e9lus municipaux Organigramme Recueil des arr\u00eat\u00e9s municipaux       Urbanisme & Foncier   Plan local d'urbanisme AVAP R\u00e9pertoire de voirie Occupation de l'Espace Public et Foncier R\u00e9glement local de publicit\u00e9 Formalit\u00e9s d'urbanisme Proc\u00e8s verbaux provisoires       S\u00e9curit\u00e9 & Pr\u00e9vention   Police municipale Paiement de contravention D\u00e9tention d'un chien dangereux Animal perdu/trouv\u00e9 Objet perdu/trouv\u00e9 Mise en fourri\u00e8re d'un v\u00e9hicule           Appel \u00e0 projets & March\u00e9s publics Budget & fiscalit\u00e9   R\u00e9mun\u00e9rations brutes en euros les plus \u00e9lev\u00e9es de la collectivit\u00e9       Economie & emploi   Recherche d'emploi Pr\u00e9sentation \u00e9conomique et touristique Cr\u00e9er ou d\u00e9velopper son entreprise R\u00e9glementation Am\u00e9liorer son point de vente Exon\u00e9rations       Annuaire Mairie         Vente publique de biens communaux      Services au public       Education Enfance & Jeunesse   Guichet unique d'inscriptions Restauration scolaire Caisse des \u00e9coles Structures multi accueil - Cr\u00e8ches - RAM Espace Accueil Jeunes Accueil de loisirs municipaux       Citoyennet\u00e9   \u00c9tat civil Formalit\u00e9s administratives Cimeti\u00e8res \u00c9lections       Solidarit\u00e9s & Sant\u00e9   Seniors Sant\u00e9 Handicap Plan canicule Centre communal d'action sociale       Vie associative   Liste des associations Cr\u00e9er son association Faites-vous conna\u00eetre Faire vivre son association Subventions           Sports   Equipements sportifs Activit\u00e9s sportives municipales Rendez-vous sportifs       Culture   M\u00e9diath\u00e8ques Maison du patrimoine Lieux artistiques et culturels       Cadre de vie   Collecte des d\u00e9chets Habitat & Logement S\u00e9curit\u00e9 environnementale D\u00e9veloppement durable       Quartiers   All\u00f4 La Seyne March\u00e9s Conseils de quartier R\u00e9unions publiques & Comit\u00e9s d'usagers Cils & Associations        Les projets       R\u00e9habilitation de La Corniche de Tamaris     Nouvelle entr\u00e9e du centre-ville     Le collier de perles         Nouveau Programme National de Renouvellement Urbain (NPNRU)      D\u00e9couvrir la ville       Patrimoine   Histoire de la ville Militaire Industriel & Naval Baln\u00e9aire Archives municipales       Littoral   Plages Ports       Agenda         Espaces naturels et parcs   Massifs forestiers Parcs & Jardins       Balades seynoises   Balades urbaines Balades maritimes Balades natures           Camping Huttopia                      Rechercher            Mes d\u00e9marches            Icon-facebook       Icon-instagram       Icon-twitter                              Mes d\u00e9marches                        L'actualit\u00e9 VLS               Contact                          Icon-facebook       Icon-instagram       Icon-twitter                          Rechercher                                          Accueil                A Decrease font size.  A Reset font size.  A Increase font size.                 Imprimer                                  R\u00e9union publique de lancement de la concertation pour l'am\u00e9nagement de la Corniche Tamaris La M\u00e9tropole Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e va r\u00e9am\u00e9nager la corniche Tamaris de La Seyne-sur-Mer. C'est maintenant que se dessine ce nouveau projet, en concertation avec les habitants et usagers de la M\u00e9tropole.  Vous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 participer \u00e0 la r\u00e9union publique de lancement de la concertation pour l'am\u00e9nagement de la Corniche Tamaris, Lire la suite Campus connect\u00e9 \u00c9tudier \u00e0 distance \u00e0 la seyne Le campus connect\u00e9 de La Seyne-sur-Mer vous permet de suivre une formation universitaire \u00e0 distance. En savoir plus La Seyne-sur-mer perle de la m\u00e9diterran\u00e9e Partez \u00e0 la d\u00e9couverte de La Seyne-sur-Mer. Une ville aux atouts diversifi\u00e9s qui saura vous ravir tout au long de l'ann\u00e9e. D\u00e9couvrir la ville     Pr\u00e9c\u00e9dent     Suivant                              Conseil Municipal           Conseil municipal \u2013 S\u00e9ance du 21 Janvier \u2013 17h                                  Guichet unique                 Etat civil                 Restauration scolaire                 Collecte des D\u00e9chets                 Annuaire mairie                 Allo La Seyne                 Webcam Les Sablettes                                       \u00e0 la une       Suivez l'actualit\u00e9 seynoise : portraits, dossiers, actions, \u00e9v\u00e9nements\u2026 Toute l'information au plus pr\u00e8s de chez vous.                        Centre-ville   Pour une Maison de Sant\u00e9 Pluriprofessionnelle en centre-ville   Le 21 janvier dernier \u00e0 l'H\u00f4tel de Ville, une r\u00e9union associait des professionnels lib\u00e9raux de sant\u00e9, la R\u00e9gion Sud PACA, l'Agence R\u00e9gionale de Sant\u00e9 (ARS) et la Caisse Primaire d'Assurance Maladie (CPAM). Objectif, favoriser l'\u00e9mergence d'une Maison de sant\u00e9 pluriprofessionnelle (MSP) en centre-ville.                        Culture/Patrimoine  Ifremer contribue au projet Neptune        A la une  Reconnaissance de l'\u00e9tat de catastrophe naturelle        Cadre de vie  Projet d'am\u00e9nagement de la Corniche Tamaris : c'est parti !                        Toute l'actu seynoise                LaSeyne TV       LaSeyne.TV, la cha\u00eene Youtube officielle de la ville de La Seyne-sur-Mer. Retrouvez toute l'actualit\u00e9 de votre ville en vid\u00e9o !           Vid\u00e9os \u00e0 la une   3 Videos              Film Voeux 2022 La Seyne   14:20          Point info hebdo de Nathalie Bicais, maire de La Seyne-sur-Mer : les travaux et chantiers   7:13          Projet Am\u00e9nagement CORNICHE TAMARIS visioconf\u00e9rence de pr\u00e9sentation   1:11:19                                 Plus de vid\u00e9os                                      Abonnez-vous \u00e0 la newsletter            Je m'inscris !                                             Agenda       D\u00e9couvrez tous les \u00e9v\u00e9nements culturels, sportifs, associatifs sur l'agenda officiel de la ville. Les institutions culturelles et les associations adaptent leur programmation pour vous accueillir en respectant les mesures sanitaires en vigueur.         Cin\u00e9ma Au cin\u00e9 \u00e0 Joa   Du 26 janvier 2022 au 30 janvier 2022 15h, 18h, 20h30 selon le film (voir l'affiche)   Exposition Voyage en d\u00e9mocratie   Du 29 janvier 2022 au 7 mai 2022 Tous les jours de 13h30 \u00e0 18h30 sauf les lundis, mardis et jours f\u00e9ri\u00e9s   Dimanche sur la corniche   Le 6 f\u00e9vrier 2022 13h30 - 17 heures               Tous les \u00e9v\u00e9nements                                 D\u00e9couvrir La Seyne-sur-Mer      En Provence, au bord de la M\u00e9diterran\u00e9e et face \u00e0 la rade de Toulon, La Seyne sur Mer, commune touristique, vous promet des vacances r\u00e9ussies toute l'ann\u00e9e.       C\u00f4t\u00e9 mer, vous d\u00e9couvrirez le c\u00e9l\u00e8bre rocher des \u201cDeux Fr\u00e8res\u201d depuis la plus grande plage de La Seyne \u201cLes Sablettes\u201d , ou bien vous plongerez dans ses eaux cristallines en vous initiant \u00e0 la plong\u00e9e sous-marine en toute s\u00e9curit\u00e9 ! C\u00f4t\u00e9 for\u00eat, ce sont des paysages grandioses et pr\u00e9serv\u00e9s qui s'offriront \u00e0 vous. La Corniche Merveilleuse qui vous permettra d'acc\u00e9der au sommet du massif du Cap Sici\u00e9 d'o\u00f9 vous pourrez admirer un panorama exceptionnel sur le littoral et les \u00eeles. C\u00f4t\u00e9 histoire, la ville vous propose sa diversit\u00e9 et sa richesse avec un coeur de ville proven\u00e7al qui t\u00e9moigne de plus de 500 ans de construction navale . Laissez-vous surprendre par Tamaris , luxueuse station de saison cr\u00e9\u00e9e par Michel Pacha mais aussi par les fortifications militaires mythiques comme le fort Balaguier et ou encore le fort Napol\u00e9on .             D\u00e9couvrir                                                                      Site officiel de la Seyne-sur-Mer 2021       Plan du site  Mentions l\u00e9gales  Politique de confidentialit\u00e9      Menu    Plan du site  Mentions l\u00e9gales  Politique de confidentialit\u00e9              H\u00f4tel de ville       20 quai Saturnin Fabre CS 60226 83507 La Seyne sur mer HORAIRES D'OUVERTURE Lundi \u2013 Jeudi : 8h \u00e0 17h30 Vendredi : 8h \u00e0 16h30              Contacter la mairie               04 94 06 95 00               Liens Pratiques       M\u00e9tropole TPM  Espace Tisot  \u00c9cole municipale des Beaux-arts  Tourisme Ouest Var  Villa Tamaris  Conservatoire TPM  Casino JOA La Seyne      Menu    M\u00e9tropole TPM  Espace Tisot  \u00c9cole municipale des Beaux-arts  Tourisme Ouest Var  Villa Tamaris  Conservatoire TPM  Casino JOA La Seyne        Rejoignez-nous !         Facebook       Youtube       Twitter       Instagram                                                                                  Kiosque          Vivre \u00e0 La Seyne #09 Janvier/Fevrier 2022      Sortir \u00e0 La Seyne #15 Janvier 2022             Nous utilisons des traceurs (cookies) afin de vous garantir la meilleure exp\u00e9rience sur ce site. OK Je refuse Politique de confidentialit\u00e9 ", "http://le-pradet.fr": "Ville du Pradet                                                        Toggle navigation             Vos services    D\u00e9couvrir Le Pradet    L'agenda    L'actualit\u00e9    Votre mairie   Recherche     Mon compte citoyen                    L'Etat civil       Enfance       Jeunesse       Sports et loisirs       Vie culturelle       Les associations       Suret\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9       Actions sociales       Urbanisme       Publicit\u00e9 et am\u00e9nagement de l'espace public       Propret\u00e9 Urbaine       Environnement       Economie et emploi              Carte d'identit\u00e9 et passeport    Mariage, PACS et Bapt\u00eame    Le recensement citoyen    \u00c9lections    Cimeti\u00e8res            La cr\u00e8che : Le Jardin des Pitchouns    Le centre de loisirs : L'Acacia d'Argent    Les \u00e9tablissements scolaires    La restauration scolaire    L'accueil p\u00e9riscolaire    Le ramassage scolaire    Les professionnels de la petite enfance            Le Bureau Information Jeunesse    Accompagnement scolaire (CLAS)    Les formations            Le carrousel    Les \u00e9quipements sportifs    Les associations sportives    Le pass'sports s\u00e9niors    Le Pass'sport Ados    Vacances sportives    L'agenda sportif    Label Terre de jeux 2024             Le P\u00f4le Culturel      L'agenda Culturel    L'Espace des Arts    Le Cin\u00e9ma Francis Veber    La Galerie Crav\u00e9ro            Pr\u00e9sentation    La Biblioth\u00e8que    La Ludoth\u00e8que            Les aides aux associations    Annuaire des associations    Les salles municipales            La Police Municipale    Nuisances sonores    Utilisation des trottoirs    Le Plan Communal de Sauvegarde et Plan Alerte    Chiens dangereux            Le CCAS    Logement H.L.M et DALO    La r\u00e9sidence Ra\u00ef de Souleu    Les Animations    Le Portage de repas    Le Plan canicule    Le Plan grand-froid            D\u00e9ploiement d'antennes relais 5g    Arr\u00eat\u00e9s municipaux    Les travaux    Les Autorisations d'Urbanisme    Le Plan Local d'Urbanisme    La concession des plages    Appels \u00e0 projets            Le R\u00e8glement Local de Publicit\u00e9    R\u00e8glement Local de Publicit\u00e9 Intercommunal (RLPI)    Charte d'utilisation du domaine public (Place Flamenq, avenue de la 1\u00e8re DFL et ses rues adjacentes)            La collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res    Le tri s\u00e9lectif    Le compostage    Les encombrants    Rechargez votre v\u00e9hicule \u00e9lectrique    La d\u00e9ch\u00e8terie            Avis d'enqu\u00eate publique    La chasse et la p\u00eache    Agriculture    Risque feu de for\u00eat            Les aides \u00e0 l'emploi    Les March\u00e9s    La Taxe de S\u00e9jour              Pr\u00e9sentation    Webcam    Plan de la ville    Nouveaux Prad\u00e9tans    Les plages     Comment venir au Pradet ?      Le Port des Oursini\u00e8res    La Mine de Cap Garonne    L'Office du Tourisme            L'avion    Les taxis    Le train    Le bus              Le Maire et les \u00e9lus    Les r\u00e9sultats des \u00e9lections    Les Conseils Municipaux    Le Conseil Municipal des Enfants    Budget communal 2021    Les offres d'emploi    M\u00e9tropole Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e     Commande publique      Les publications    Les Num\u00e9ros utiles    Espace presse            Occupation du domaine public    Les march\u00e9s publics                   Rechercher                    March\u00e9 des artisans et producteurs locaux : soutenez l'\u00e9conomie locale  Alors que l'\u00e9conomie de proximit\u00e9 est plus que jamais au coeur des initiatives, la ville du Pradet vous propose un nouveau march\u00e9...              L'actualit\u00e9   Toutes les actualit\u00e9s           Vie citoyenne   Recensement de la population 2022 \u2013 Enqu\u00eate de recensement du 20/01 au 26/02  Insee : Prochaine enqu\u00eate de recensement de la population sur la commune du Pradet \u2013 du 20 janvier au 26 f\u00e9vrier...           Belle et heureuse ann\u00e9e au Pradet !            Vos services         Menu scolaire         Webcam         Associations         Cin\u00e9ma         March\u00e9s Publics         Collecte des d\u00e9chets         Num\u00e9ros utiles         L'Etat civil         Ecrire \u00e0 la mairie         Budget participatif         D\u00e9ch\u00e8terie         CCAS         Billetterie Espace des Arts                Le kiosque   Toutes les publications         Lire en ligne Livret culturel \u2013 Saison culturelle 2021-2022    T\u00e9l\u00e9charger Livret culturel \u2013 Saison culturelle 2021-2022       Livret culturel \u2013 Saison culturelle 2021-2022  septembre 2021         Lire en ligne Agenda \u2013 Hiver 2021    T\u00e9l\u00e9charger Agenda \u2013 Hiver 2021       Agenda \u2013 Hiver 2021  d\u00e9cembre 2021         Lire en ligne Le Pradet Mag \u2013 Hiver 2021    T\u00e9l\u00e9charger Le Pradet Mag \u2013 Hiver 2021       Le Pradet Mag \u2013 Hiver 2021  d\u00e9cembre 2021            L'agenda   Tout l'agenda            Consultez notre newsletter culturelle !  Du  31  ao\u00fbt  au  31  mai           Associations   Tango Argentin \u2013 Tous les mercredis  Du  01  septembre  au  31  d\u00e9cembre             Associations   Atelier de pr\u00e9vention des chutes \u00e0 destination des seniors  Du  10  janvier  au  28  mars           Culture  loisirs   Exposition Galerie Crav\u00e9ro \u2013 Fran\u00e7ois Egon & Jean-Georges Girault  Du  13  janvier  au  29  janvier             Culture   Conf\u00e9rence  : \u00ab Tenter de comprendre la politique \u00e9trang\u00e8re de Recep. Tayyip Erdogan \u00bb \u00e0 l'Espace des Arts  Le  25  janvier           Culture  cin\u00e9ma  loisirs   Cin\u00e9ma Fancis Veber : \u00ab Mes Fr\u00e8res et Moi \u00bb  Du  28  janvier  au  30  janvier             Conseil Municipal   Conseil Municipal \u2013 Espace des Arts  Le  31  janvier           Culture   \u00ab LOVETRAIN2020 \u00bb de Emanuel Gat \u2013 Hors les murs en partenariat avec Le Libert\u00e9  Le  01  f\u00e9vrier             Culture  loisirs   Exposition : Antoine Loknar \u00e0 la Galerie Crav\u00e9ro  Du  03  f\u00e9vrier  au  26  f\u00e9vrier           Sant\u00e9  solidarit\u00e9   Collecte de sang \u2013 EFS  Le  10  f\u00e9vrier                   Votre newsletter  Inscrivez-vous \u00e0 la lettre d'information pour rester inform\u00e9(e) de notre actualit\u00e9        Votre email *            Ecrivez-nous   Vous avez une question ? Besoin d'un renseignement ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter.  Acc\u00e9der au formulaire de contact      Retrouvez nous sur                              Vos services   Mariage, PACS et Bapt\u00eame  Le ramassage scolaire  Le CCAS  Les Autorisations d'Urbanisme     D\u00e9couvrir Le Pradet   Annuaire  Nouveaux Prad\u00e9tans  Les plages  L'Office du Tourisme     L'agenda   L'agenda de la ville  L'agenda culturel  L'agenda des associations     L'actualit\u00e9   L'actualit\u00e9 de la ville  L'actualit\u00e9 de la culture  L'actualit\u00e9 de l'urbanisme     Votre mairie   Le Maire et les \u00e9lus  Les d\u00e9lib\u00e9rations  Les arr\u00eat\u00e9s municipaux  Les march\u00e9s publics                 Mairie du Pradet  Parc Cravero, 83220 Le Pradet  T\u00e9l. : 04 94 08 69 47 Fax : 04 94 08 69 58  \u00c9crire \u00e0 la mairie      Horaires d'ouverture  Du Lundi au Vendredi de 8h30 \u00e0 12h00 et de 13h30 \u00e0 17h00.       Partenaires                      Plan du site  Mentions L\u00e9gales  Donn\u00e9es personnelles  Espace presse          Votre navigateur est d\u00e9pass\u00e9 !  Mettez \u00e0 jour votre navigateur pour voir ce site internet correctement. Mettre \u00e0 jour mon navigateur  \u00d7      Revenir en haut de la page                                                         ", "http://isere.fr": "             D\u00e9partement de l'Is\u00e8re                                                              Aller au contenu principal                             D\u00e9marches en ligne                             Aides-Subventions    Prestations    Culture-Loisirs         Loisirs    Portail Culture-Patrimoine    Mus\u00e9es d\u00e9partementaux    Portail Tourisme    Sports    Pack Eco-\u00e9v\u00e9nement          Nos actions         Agriculture - For\u00eat - Bois    Autonomie    Chantiers (routes, coll\u00e8ges...)    Coll\u00e8ges    Culture    Enfance & Famille    Environnement & eau    Logement    RSA  - Insertion par l'emploi    Risques    Routes & Transports    Sant\u00e9          Le D\u00e9partement         Actualit\u00e9s - S\u00e9ances Publiques    La collectivit\u00e9    Budget    Offres d'emploi    Maisons du D\u00e9partement    D\u00e9couvrir l'Is\u00e8re    Sites et publications    Rencontrer le Pr\u00e9sident                           Saisissez vos mots-cl\u00e9s                                         Bonne ann\u00e9e 2022    Jean-Pierre Barbier vous pr\u00e9sente ses meilleurs voeux pour l'ann\u00e9e 2022       Rentr\u00e9e des classes au coll\u00e8ge Lucie Aubrac          Budget 2022, c'est vot\u00e9 !    Revoir la s\u00e9ance publique sur Isere.fr et Facebook       D\u00e9neigement, verglas... nous sommes pr\u00eats !          Le D\u00e9partement se mobilise    Suivez les actions en faveur des Is\u00e9rois            Rentr\u00e9e au Coll\u00e8ge Lucie Aubrac        Toutes les vid\u00e9os                  Vous cherchez un service     Appels \u00e0 projets  Cartographies  D\u00e9lib\u00e9rations  Factures Chorus Pro  Itinis\u00e8re  March\u00e9s publics  Projets routiers  Service civique  Offres d'emploi  Plus de services         Vous cherchez une aide / une subvention     Agriculture  A la d\u00e9couverte des ENS  Associations  Collectivit\u00e9s  Coll\u00e8ges  Routes  RSA  Se d\u00e9placer  Tiers-lieux  Plus d'aides                       Actualit\u00e9s                  14 jan 2022  D\u00e9j\u00e0 132 m\u00e9decins en Is\u00e8re gr\u00e2ce au D\u00e9partement  Un dispositif qui marche !              10 jan 2022  Les routes d\u00e9partementales fortement impact\u00e9es par les pluies  Comme annonc\u00e9 par M\u00e9t\u00e9o France, l'Is\u00e8re a connu le mercredi 29 d\u00e9cembre un intense \u00e9pisode pluvieux avec un radoucissement notable              06 jan 2022  Bonne ann\u00e9e 2022 !  Le pr\u00e9sident du D\u00e9partement de l'Is\u00e8re Jean-Pierre Barbier vous pr\u00e9sente ses voeux en vid\u00e9o.           Toutes les actualit\u00e9s                                                     Isere podcast           IS\u00c8RE Podcast  D\u00e9couvrez Belv\u00e9d\u00e8re, le podcast du D\u00e9partement   Ecoutez                                               ALPES ISHERE  Biodiversit\u00e9  Centre de planification  Course de la r\u00e9sistance  Culture Is\u00e8re  CPEF  Is\u00e8reADOM  Is\u00e8re Connect  Is\u00e8re Mag  Is\u00e8re M\u00e9decins | StopHPV  Is\u00e8re B\u00e9n\u00e9volat  Is\u00e8re THD (Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit)  Itinis\u00e8re  March\u00e9s publics en Is\u00e8re  Opendata  Sport Is\u00e8re  Transaltitude | Transis\u00e8re               Contact  :  Conseil d\u00e9partemental de l'Is\u00e8re  7 rue Fantin Latour  CS 41096  38 022 Grenoble cedex 1   Horaires d'ouverture Du lundi au vendredi,  de 8h30 \u00e0 18h00.  Tel. 04 76 00 38 38.    Contactez-nous               Cr\u00e9dits et mentions l\u00e9gales  Donn\u00e9es personnelles  Conditions g\u00e9n\u00e9rales d'utilisation (CGU)  FAQ - Foire aux questions  Les autres sites web  Liste des actualit\u00e9s et flux RSS  Logo               ESPACE AGENT      ESPACE ELU(E)      ESPACE PRESSE                          Copyright \u00a9 2022 D\u00e9partement de l'Is\u00e8re. Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.                   ", "http://hyeres.fr": "Ville d'Hy\u00e8res les Palmiers      Accueil     MENU       Facebook Twitter Instagram   Vie municipale COVID-19 : CONDITIONS D'ACCES \u00c0 LA MAIRIE Informations Covid-19 Communiqu\u00e9s de M. le Maire Application TousAntiCovid Mesures de confinement du Gouvernement Actualit\u00e9s municipales Aides aux commerces et entreprises Le Conseil Municipal Le mot du maire Le Maire Vos \u00e9lus municipaux Vos \u00e9lus \u00e0 TPM Vos adjoints de fractions Vie d\u00e9mocratique S\u00e9ances du Conseil Municipal Questions d'actualit\u00e9 Expressions politiques Services municipaux COVID-19 : CONDITIONS D'ACCES \u00c0 LA MAIRIE Mairies annexes B\u00e2timents communaux Salles municipales Recueil des actes administratifs Actes administratifs par trimestre D\u00e9lib\u00e9rations et D\u00e9cisions par d\u00e9l\u00e9gation r\u00e8glementaires Arr\u00eat\u00e9s Informations administratives Commission d'Acc\u00e8s aux Documents Administratifs (CADA) Documents supra-communaux : participation du public Plan Local de Pr\u00e9vention des d\u00e9chets m\u00e9nagers et assimil\u00e9s 2022-2027 Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale (SCoT) Budget communal Candidater Identit\u00e9 visuelle Charte graphique Services au public Enfance, \u00e9ducation, jeunesse Petite enfance Vie scolaire Accueils de loisirs Espace jeunesse Guichet famille Propret\u00e9, d\u00e9chets, entretien Ordures m\u00e9nag\u00e8res Emballages m\u00e9nagers recyclables Encombrants D\u00e9chets verts D\u00e9ch\u00e8terie Nettoyage des rues D\u00e9jections canines Service \u00e0 la population D\u00e9marches en ligne Prise de rendez-vous Recensement militaire Recensement de la population Cimeti\u00e8res Guichet proximit\u00e9 Objets trouv\u00e9s Centre Communal d'Action Sociale (CCAS) Aide sociale et services Aide \u00e0 la personne & handi-taxi Petite enfance R\u00e9sidences automonie Animations Halte r\u00e9pit alzheimer Plan canicule Emploi - Logement - Justice Espace emploi Postes \u00e0 pourvoir Logement social Point-justice & pr\u00e9vention sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9, pr\u00e9vention Police Municipale Conseil local de s\u00e9curit\u00e9 et de pr\u00e9vention Service S\u00e9curit\u00e9 civile Sauvegarde des populations Pr\u00e9vention des risques Inscription au syst\u00e8me d'alerte Coh\u00e9sion sociale et insertion Conseils citoyens Contrat de ville Coup de Pouce Cl\u00e9 R\u00e9ussite Educative (PRE) Accompagnement \u00e0 la scolarit\u00e9 (CLAS) Centre de loisirs jeunes (CLJ) Contrat Local de Sant\u00e9 Cadre de vie COVID-19 : CONDITIONS D'ACC\u00c8S \u00c0 LA MAIRIE Economie, commerce, artisanat Le Quai Publicit\u00e9 Parcours des Arts et du Patrimoine Droit de pr\u00e9emption Zones d'Activit\u00e9s Economiques D\u00e9veloppement \u00e9conomique March\u00e9s publics D\u00e9placements, stationnement Guide du stationnement, d\u00e9placement Stationnement - parkings Bornes de recharge \u00e9lectriques Moyens de transport Pistes cyclables R\u00e9vision du Plan de D\u00e9placement Urbain Sant\u00e9, hygi\u00e8ne, pollution, nuisances Qualit\u00e9 des eaux de baignade Plan d'Exposition au Bruit D\u00e9moustication Contrat Local de Sant\u00e9 Point pr\u00e9vention sant\u00e9 Vaccination Gestion de l'eau Eau potable Assainissement Le Gapeau Urbanisme, am\u00e9nagement du territoire Construire et am\u00e9nager D\u00e9marches post d\u00e9livrance d'ADS Plan Local d'Urbanisme Architecture et patrimoine Taxes d'Urbanisme Am\u00e9lioration de l'habitat Exercer un recours Plan de Pr\u00e9vention des Risques naturels d'Inondation Environnement, d\u00e9veloppement durable Biodiversit\u00e9 et espaces naturels Climat, air et \u00e9nergie D\u00e9veloppement durable Mer et littoral Op\u00e9ration Grand Site Lutte contre la prolif\u00e9ration des sangliers Les ports Accueil des plaisanciers Les ports Gestion des d\u00e9chets du port Plan de balisage Espaces verts Parcs et fontaines Lutte contre les nuisibles du palmier D\u00e9broussaillement, br\u00fblage Arbres et relations de voisinage Les labels Num\u00e9rique T\u00e9l\u00e9vision Num\u00e9rique Terrestre et 4G Hotspots wifiHyeres Fibre optique Antennes relais Ma ville en applis Activit\u00e9s-loisirs Faire du sport Label Terre de Jeux C.P.J. Base nautique du Port Saint-Pierre Pratiquer un sport Complexe aquatique Parc naturel des Borrels - Sport et nature Les grandes manifestations sportives Calendriers sportifs Infrastructures sportives Le haut niveau Sortir \u00e0 Hy\u00e8res Assister \u00e0 un spectacle Se divertir Pour les enfants Billetterie Le Quai Agenda des manifestations Grands \u00e9v\u00e8nements D\u00e9couvrir notre patrimoine Visites touristiques Monuments et sites Les Archives municipales Parcours des Arts et du Patrimoine \u00c0 lire Rendez-vous du patrimoine Aller au mus\u00e9e \"La Banque\" Pr\u00e9sentation du mus\u00e9e L'histoire du mus\u00e9e Parcours permanent Exposition temporaire Informations pratiques Pr\u00e9parer ma visite Venir \u00e0 la M\u00e9diath\u00e8que Horaires et inscriptions La m\u00e9diath\u00e8que en ligne Biblioth\u00e8ques annexes Visiter le site arch\u00e9ologique Olbia Pr\u00e9sentation du site Horaires et tarifs Pr\u00e9parer et approfondir sa visite Projets scolaires et \u00e9ducatifs Pratiquer une activit\u00e9 artistique et culturelle Ecole d'Arts Conservatoire National \u00e0 Rayonnement R\u00e9gional Participer \u00e0 l'Universit\u00e9 du Temps Disponible Fl\u00e2ner au gr\u00e9 des parcs et jardins Parcs et jardins Parc naturel des Borrels Fontaines Les arbres remarquables Aires de jeux Savourer foires et march\u00e9s March\u00e9s et foires March\u00e9s aux puces Projets-am\u00e9nagements Grandes r\u00e9alisations 2014-2020 La place Clemenceau Promenade du front de mer Base et espace nautique du port Parcours des Arts et du Patrimoine Mise en valeur du centre ancien La maison du commandant Travaux r\u00e9alis\u00e9s Am\u00e9nagements et travaux en cours Requalification de l'avenue Decugis Chantier en cours Carte des travaux R\u00e9alisations r\u00e9centes Ecoquartier Crestade Demi-lune Mus\u00e9e des cultures et du paysage \"La Banque\" Am\u00e9nagements du cadre de vie R\u00e9novation de voirie Requalification de l'espace public Mise en valeur du patrimoine Am\u00e9lioration du quotidien R\u00e9novation urbaine S\u00e9curit\u00e9-stationnement Entretien et modernisation des \u00e9coles-cr\u00e8ches Lutte contre les inondations Pr\u00e9vention des inondations Gapeau : travaux de l'Oratoire et du Plan du pont Renforcement du r\u00e9seau pluvial de la Sauvette Signature du Programme d'Actions de Pr\u00e9vention des Inondations (PAPI) du Gapeau Politique de M\u00e9c\u00e9nat Politique de M\u00e9c\u00e9nat M\u00e9c\u00e9nat d'entreprise Projets \u00e0 soutenir Portraits de m\u00e9c\u00e8nes D\u00e9couvrir Hy\u00e8res Territoire Situation g\u00e9ographique Presqu'\u00eele de Giens Les Iles d'Or Fractions et quartiers Jumelage Les labels Ville d'Art et d'Histoire Ville d'Art et d'Histoire 2400 ans d'histoire Monuments et sites Banque d'images \u00c0 lire Rendez-vous du patrimoine Patrimoine naturel Les salins, double tombolo Les plages Parc National de Port-Cros Faune et flore Les palmiers Terroir Agriculture Horticulture Viticulture La ville en chiffres Nautisme Les ports Les \u00e9v\u00e8nements nautiques Office de la mer Plan de balisage Moyens d'acc\u00e8s Par avion Train Bus, taxis Parkings   Search for  -Any- Actualit\u00e9s Agenda Associations Contacts FAQ Galerie Page Basique Publications  Contenant n'importe lequel des mots   Contenant l'expression   Ne contenant aucun des mots  Recherche      border white La premi\u00e8re pierre du nouveau lyc\u00e9e Golf-Hotel a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9e Ce lundi 24 janvier, la premi\u00e8re pierre du nouveau Lyc\u00e9e Professionnel Golf-H\u00f4tel a \u00e9t\u00e9 pos\u00e9e Lire la suite  border white Le lavoir des Salins restaur\u00e9 et mis en valeur Le Lavoir des Salins est une construction datant du d\u00e9but du XX\u00e8me si\u00e8cle, situ\u00e9 en bordure du boulevard du Front de Mer. Lire la suite  border white V\u0153ux aux Hy\u00e9rois 2022 Jean-Pierre Giran, Maire de la Ville d'Hy\u00e8res et son conseil municipal vous pr\u00e9sentent dans une vid\u00e9o leurs meilleurs v\u0153ux pour 2022 Lire la suite  border white F\u00eate du Livre \u00e9dition 2022 les 21 & 22 mai : candidatures jusqu'au 31 janvier La f\u00eate du Livre 2022 revient au forum du Casino, vous souhaitez y participer en temps qu'auteur(e) ? Candidatez en ligne ! Lire la suite  border white Le skatepark d'Hy\u00e8res d\u00e9sign\u00e9 officiellement \"centre de pr\u00e9paration aux jeux\" pour Paris 2024 La Ville d'Hy\u00e8res vient d'obtenir, suite \u00e0 sa candidature, l'avis favorable du comit\u00e9 d\u00e9signant le skatepark comme \"Centre de pr\u00e9paration aux Jeux de Paris 2024\" Lire la suite  border white La Saison 2021-2022 D\u00e9couvrez la programmation culturelle 2021-2022 de la ville d'Hy\u00e8res \"La Saison\" Lire la suite toute l'actualit\u00e9        EN UN CLIC D\u00e9marches en ligne Le Guichet famille Le complexe aquatique Billetterie-boutique en ligne Annuaires Ma ville en applis March\u00e9s publics N\u00b0 d'urgence     AGENDA TOUT plus  29 janvier La Fl\u00e8che Spectacle r\u00e9tro \u00e0 20h30 au th\u00e9\u00e2tre Denis  lien plus Lire la suite  7 f\u00e9vrier - 8 f\u00e9vrier Don de sang Au forum du Casino  lien plus Lire la suite  29 janvier Volley N2 : VCHP / Nice 2 A 20h30 au gymnase de Costebelle  lien plus Lire la suite  30 janvier Volley N2F : VCHP / VB Romanais A 15h au gymnase de Costebelle  lien plus Lire la suite  ACTUS MUNICIPALES TOUTES plus  Appel \u00e0 candidature : Exercice d'une activit\u00e9 d'excursions en mer Candidater pour une mise \u00e0 disposition d'espaces sur le domaine public sur le port d'Hy\u00e8res pour une activit\u00e9 d'excursions en mer Lire la suite  Stages sportifs pendant les vacances de f\u00e9vrier Stages sportifs pendant les vacances de f\u00e9vrier pour les enfants de 7 \u00e0 14 ans aux gymnases du Golf Hotel et Jules Ferry Lire la suite  Habitations endommag\u00e9es par la s\u00e9cheresse en 2021 Veuillez vous faire recenser si votre habitation a \u00e9t\u00e9 endommag\u00e9e par la s\u00e9cheresse en 2021 Lire la suite  Covid-19 : D\u00e9pistages \u00e0 l'espace de la Vilette Un centre de d\u00e9pistage (test RT-PCR) install\u00e9 sur le parking attenant de l'espace de la Vilette vous accueille pour effectuer des d\u00e9pistages \u00e0 la COVID-19, avec ou sans rendez-vous du lundi au samedi. La prise de RDV est fortement conseill\u00e9e durant les vacances. Lire la suite    PUBLICATIONS TOUT plus  T\u00e9l\u00e9charger  (4.44 Mo) Visionner Vivre Hy\u00e8res N\u00b0186 lien plus Lire la suite  Medias Accueil Photos Vid\u00e9os  Hy\u00e8res en f\u00eates 2021 lien plus Voir l'album Tout tout  Carte interactive   icon newsletter big NEWSLETTER M'inscrire et recevoir l'actualit\u00e9 de la ville de Hy\u00e8res les Palmiers Vous pourrez vous d\u00e9sabonner \u00e0 n'importe quel moment en cliquant sur le lien de d\u00e9sabonnement situ\u00e9s en bas de nos e-mails ou sur simple demande \u00e0 l'adresse : communication@ville-hyeres.fr   Par  Renseignez votre email :  S'abonner    \u21e7  Retour Haut de page  \u21e7   H\u00f4tel de ville 12, Avenue Joseph Clotis BP 709 - 83412 HYERES CEDEX T\u00e9l : +33.(0)4.94.00.78.78 Fax : +33.(0)4.94.00.79.79   CONTACTER PAR E-MAIL  PRISE DE RENDEZ-VOUS  PLAN DU SITE Horaires d'ouverture au public Lundi au vendredi 8h30 - 17h30 24 et 31/12 : fermeture \u00e0 16h Sur rendez-vous uniquement Ferm\u00e9 le samedi    Office de Tourisme  Les ports  Portail des associations  M\u00e9tropole TPM La M\u00e9diath\u00e8que   Menu pied de page Mentions l\u00e9gales Cr\u00e9dits Accessibilit\u00e9", "http://ville-lagarde.fr": "Ville de La Garde - Heureuse et solidaire           Accueil  Aller au contenu  Menu principal  Menu secondaire  Pied de page  Aide                             MENU MENU Ma Mairie   Les \u00e9lus   Demande de rendez-vous avec M. le Maire   Commissions extra-municipales     Publications municipales Conseil municipal         Acc\u00e9der la F.P.T. Annuaires     Services municipaux     Vos d\u00e9marches       Rendez-vous avec M. le Maire   March\u00e9s publics     Conseil ville des enfants     Archives municipales     Le Budget   Plan de financement des op\u00e9rations d'investissement   Rapport Social Unique  Ma Ville   D\u00e9couvrez La Garde             Economie et Emploi         Circulation \u2013 Stationnement     Urbanisme \u2013 P.L.U.         Logements     Industrie \u2013 Artisanat \u2013 Commerces     Environnement \u2013 D\u00e9veloppement durable             S\u00e9curit\u00e9     Enseignement sup\u00e9rieur et recherche     D\u00e9ploiement fibre  Ma Famille   Espace citoyens Petite enfance (0-3 ans)     Programme r\u00e9ussite \u00e9ducative Le C.C.A.S.     Enfance (3-10 ans)             Ville amie des enfants Jeunesse (9-25 ans)             Programme national nutrition sant\u00e9     Solidarit\u00e9         Etudiants     Seniors             Maisons des Initiatives Sociales (MIS)     Maison des Seniors et des Familles  Mes Loisirs   Grands rendez-vous culturels M\u00e9diath\u00e8que Conservatoire T. P. M. Culture au Rocher         Maison des sports         Maison des associations         Galerie G Office des sports Sentier sous-marin Activit\u00e9s sportives  Mes Services en Ligne   Etat civil Rendez-vous en ligne Rendez-vous avec M. le Maire Espace citoyens Inscriptions commer\u00e7ants Enseignes et publicit\u00e9s \u2013 TLPE   Formulaire T.L.P.E.   Billetterie Service Culturel Listes \u00e9lectorales Occupation du domaine public Guichet d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9 de l'Urbanisme Candidature exposants \u00e9v\u00e9nements R\u00e9glez vos factures d'eau  EN 1 CLIC   Vos d\u00e9marches Cin\u00e9ma Le Rocher Infos pratiques     Maison des associations Maison du tourisme Maison du combattant Bureau Information Jeunesse Annuaires Plan de ville M\u00e9diath\u00e8que Fil citoyen      S\u00e9lectionner une page                       Vous \u00eates ici : Accueil                                    Grands formats    Citoyennet\u00e9  Recensement 2022    Ev\u00e8nement  La nuit de la lecture    Ev\u00e8nement  Belle et heureuse ann\u00e9e 2022 \u00e0 La Garde !    Citoyennet\u00e9  Inscription sur les listes \u00e9lectorales     Tous les dossiers                         Grands formats       Citoyennet\u00e9  Le 25/01/2022  Recensement 2022         Ev\u00e8nement  Le 22/01/2022  La nuit de la lecture         Ev\u00e8nement  Du 03/01/2022 au 31/01/2022  Belle et heureuse ann\u00e9e 2022 \u00e0 La Garde !         Citoyennet\u00e9  Le 25/01/2022  Inscription sur les listes \u00e9lectorales     Toutes les dossiers                  Agenda       Concert  Le 25/01/2022  Concert th\u00e9\u00e2tral : Victor ou la naissance d'une pens\u00e9e         Associatif  Le 28/01/2022  Assos en sc\u00e8ne         Ev\u00e8nement  Le 29/01/2022  Pastorale par Lou Ramp\u00e8u de Saint-Tropez     Toutes les dates                    Actualit\u00e9s         Services en Ligne  Candidature exposants \u00e9v\u00e9nements  Devenez exposant lors de nos grands \u00e9v\u00e9nements !\r  \r \r  \r \r &nbsp...           Travaux  Enqu\u00eate publique - SNCF  Du 17 janvier au 28 f\u00e9vrier, vous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 participer \u00e0 l'enqu\u00eate pub...           Sport  INFORMATIONS - Maison des Sports  En raison de travaux d\u00e8s le 22/01 le service sera situ\u00e9 au gymnase Guy Moqu...       Toute l'actualit\u00e9                         La Garde en images      Hivernales 2021       La Garde sous la neige       La Garde d'antan      Tous les albums                   M\u00c9DIATH\u00c8QUE  Envie de culture              ESPACE NATURE  du plan de La Garde              R\u00c9SEAUX SOCIAUX  Actualit\u00e9s et tourisme                   Publications       L'Hebdo  du 24 au 30 janvier 2022 - N\u00b01658  T\u00e9l\u00e9charger         Escales  Janvier 2022 - N\u00b001-2022  T\u00e9l\u00e9charger         Vivre \u00e0 La Garde  Janvier 2022 - N\u00b0366  T\u00e9l\u00e9charger     Toutes les publications                              Mairie de La Garde Rue Jean-Baptiste Lav\u00e8ne 83130 La Garde T\u00e9l. : 04 94 08 98 00 \u2013 Fax : 04 94 08 98 10  contact-mairie@ville-lagarde.fr webmaster@ville-lagarde.fr        Accueil  Contact  Glossaire  Mentions l\u00e9gales  Accessibilit\u00e9  Espace Presse  March\u00e9s publics                   2016 \u00a9                                  ", "http://toulon.fr": "Site officiel de la ville de Toulon       > Rechercher     > Aller \u00e0 la navigation  > Aller au contenu  > Aller au pied de page  > Arr\u00eater les animations                HOME  Laissez-vous s\u00e9duire  L'avenir se construit  Mon Toulon pratique  Envie de bouger ?  Esprit d'entreprise                                                           En 1 clic    Inscription accueil de jeunes (12-25 ans)  D\u00e9mat\u00e9rialisation des d\u00e9marches d'urbanisme  Recevoir le magazine municipal  Passe sanitaire et port du masque  Inscription aux activit\u00e9s sportives  Inscriptions en accueils de loisirs  Les menus dans les restaurants scolaires et les cr\u00e8ches  Les horaires des piscines  Les agents de la mairie \u00e0 l'\u00e9coute des usagers malentendants avec ACCEO  Acc\u00e9der au portail des m\u00e9diath\u00e8ques  Num\u00e9ros utiles  Les webcams      Actualit\u00e9s          Toulon franchit le cap des 180 000 habitants     L'\u00c9tat investit 56 millions d'euros pour Toulon et sa m\u00e9tropole     Avis de reconnaissance de catastrophe naturelle     L'\u00e9coquartier de Chalucet expliqu\u00e9 \u00e0 des jeunes Erasmus        Toutes les actualit\u00e9s       Agenda          Du 24 Janvier au 31 D\u00e9cembre 2022 Nouveaux horaires du centre de vaccination     Du 20 Janvier au 26 F\u00e9vrier 2022 Enqu\u00eate INSEE : recensement de la population     Le 26 Janvier 2022 Urgent - Don de sang le 26 janvier     S\u00e9ance / Projection cin\u00e9ma Le 28 Janvier 2022 La Minerve : 50 ans de myst\u00e8re -  mus\u00e9e de la Marine        Tout l'agenda       M\u00e9t\u00e9o      15.3\u00b0C  Vent : SO  11 km/h    Mardi 25 Janvier 2022  Conversion de Saint Paul             Balade au faron    Balade au faron   Voir la vid\u00e9o  Voir toutes les vid\u00e9os       Les agents de la mairie \u00e0 l'\u00e9coute des usagers malentendants    Les agents de la mairie \u00e0 l'\u00e9coute des usagers malentendants   En savoir plus sur ACCEO       Toulon M\u00e9diterran\u00e9e Mag'    Toulon M\u00e9diterran\u00e9e Mag'   Voir le dernier magazine \"sp\u00e9cial no\u00ebl\"            Mes d\u00e9marches    Mes d\u00e9marches   Retrouvez toutes les d\u00e9marches en ligne       Webcams    Webcams   Voir toutes les webcams Webcam des plages        Suivez-nous     Dernier tweet : Tweets by VilleDeToulon                             Webcam  Agenda  Actualit\u00e9s  D\u00e9marches  M\u00e9diath\u00e8que  Tout en images  Dossiers             > Rechercher     > Haut de page                Mairie de Toulon Avenue de la R\u00e9publique CS 71407 - 83056 Toulon Cedex T\u00e9l. : 04 94 36 30 00       DEMARCHES  ESPACE PRESSE  TOUTE L'ACTU       PLAN DE LA VILLE  NOUS CONTACTER  MENTIONS L\u00c9GALES       MARCH\u00c9S PUBLICS  DONN\u00c9ES PERSONNELLES  PLAN DU SITE  GESTION DES COOKIES       .               ", "http://carqueiranne.fr": "403 Forbidden    403 Forbidden  nginx  ", "http://villedelacrau.fr": "Ville de La Crau - Var - www.villedelacrau.fr                   LA \r                 VILLE   Pr\u00e9sentation \r                     de la ville  En \r                     images  En \r                     chiffres  Venir \r                     \u00e0 La Crau  Un \r                     peu d'histoire  Tourisme   Sortir \u00e0 La Crau  H\u00e9bergements  Notre terroir   Jumelages  PLU \r                     - Plan Local d'Urbanisme    LA \r                 MAIRIE   Conseils \r                     municipaux  Les \r                     \u00e9lus  Budget \r                     municipal  Services \r                     municipaux    VIVRE A LA CRAU   Enfance \r                     / Jeunesse   Petite \r                         enfance  Education  P\u00e9riscolaire \r                         / Accueil Loisir  Loisirs \r                         / D\u00e9tente    Social   Le \r                         CCAS  Logements \r                         sociaux    Sport   Installations \r                         sportives  Ecole \r                         Municipale des Sports    Culture  Commerces  Vie \r                     associative  Police \r                     / S\u00e9curit\u00e9    DEMARCHES   Enfance / Jeunesse  Social  Sport  Administratif \r                     / Etat civil  Urbanisme  Environnement  Vie \r                     associative  Police \r                     / S\u00e9curit\u00e9    EN \r                 1 CLIC !   Actualit\u00e9s  Agenda \r                     du mois  Le Mensuel Municipal  March\u00e9s \r                     publics  Services \r                     annexes (CPAM...)  Au menu de la cantine  D\u00e9chets \r                     verts / Encombrants          villedelacrau.fr                                                                1  2  3  4                    FERMETURE EXCEPTIONNELLE DU SERVICE CITOYENNET\u00c9  [post\u00e9 le 24/01/2022]  En raison de cas Covid, le service Citoyennt\u00e9 (Etat-civil, \u00e9lections, d\u00e9marches cartes d'identit\u00e9 et passeports) est exceptionnellement ferm\u00e9 ce lundi 24 janvier 2022 et jusqu'\u00e0 nouvel ordre. Une permanence reste assur\u00e9e pour tout dossier relatif au cimeti\u00e8re. Merci pour votre compr\u00e9hension.        ENQUETE PUBLIQUE Ligne Nouvelle Provence C\u00f4te d'Azur  [post\u00e9 le 19/01/2022]  Vous \u00eates invit\u00e9s \u00e0 participer \u00e0 l'enqu\u00eate publique sur le projet des phases 1 & 2 de la Ligne Nouvelle Provence C\u00f4te d'Azur, jusqu'au 28 f\u00e9vrier 2022. Cette enqu\u00eate porte sur l'utilit\u00e9 publique du projet ferroviaire et la mise en compatibilit\u00e9 de certains Plans Locaux d'Urbanisme. La ville de La Crau est concern\u00e9e pour ces deux points. Le dossier d'enqu\u00eate publique est disponible sur le site www.lignenouvelle-provencecotedazur.fr Il peut \u00eatre \u00e9galement consult\u00e9 en Mairie de La Crau, aux horaires d'ouverture du public : du lundi au vendredi, de 8h \u00e0 12h et de 13h30 \u00e0 17h. A noter : vous pourrez rencontrer un commissaire enqu\u00eateur, lors des permanences pr\u00e9vues en Mairie de La Crau : mardi 25 janvier (14h \u00e0 17h), mardi 2 f\u00e9vrier (9h \u00e0 12h), jeudi 10 f\u00e9vrier (14h \u00e0 17h), vendredi 18 f\u00e9vrier (9h \u00e0 12h), lundi 28 f\u00e9vrier (14h \u00e0 17h). Retrouvez toutes les modalit\u00e9s pour faire part de vos observations et de vos contributions en t\u00e9l\u00e9chargeant l'affiche :          AVIS DE CONSULTATION DU PUBLIC  [post\u00e9 le 10/01/2022]  T\u00e9l\u00e9chargez l'Avis de consultation concernant la proc\u00e9dure d'acquisition publique de la propri\u00e9t\u00e9 sise 19 avenue Jean Toucas \u00e0 La Crau d\u00e9clar\u00e9e en \u00e9tat d'abandon manifeste...          Prescription de mise en compatibilit\u00e9 du PLU de La Crau dans le cadre de la d\u00e9claration de projet - La Bastidette  [post\u00e9 le 17/12/2021]  T\u00e9l\u00e9charger les documents officiels :  Avis M\u00e9tropole TPM (format pdf) Arr\u00eat\u00e9 M\u00e9tropole TPM (format pdf)         DECHETTERIE : demandez votre carte d'acc\u00e8s !  [post\u00e9 le 04/11/2021]  Une carte d'acc\u00e8s sera obligatoire \u00e0 la d\u00e9chetterie de l'Estagnol, \u00e0 compter du 1er avril 2022, pour les particuliers et pour les professionnels. Cette carte sera valable dans l'ensemble des d\u00e9chetteries du territoire de la M\u00e9tropole TPM (sauf Saint-Mandrier-sur-Mer). Faites votre demande en ligne en CLIQUEZ ICI ou en t\u00e9l\u00e9chargeant le formulaire de demande \u00e0 imprimer, \u00e0 compl\u00e9ter et \u00e0 d\u00e9poser \u00e0 l'accueil de la Mairie accompagn\u00e9 des pi\u00e8ces justificatives... TELECHARGER LE FORMULAIRE        CONCERTATION PUBLIQUE R\u00e9vision n\u00b01 du PLU  [post\u00e9 le 08/04/2021]  Toutes les informations sur la page d\u00e9di\u00e9e \u00e0 cette r\u00e9vision : CLIQUEZ ICI        Enquete publique  [post\u00e9 le 23/12/2021]  Une enqu\u00eate publique concernant la Ligne Nouvelle Provence C\u00f4te d'Azur aura lieu du lundi 17 janvier au lundi 28 f\u00e9vrier 2022.  T\u00e9l\u00e9charger l'avis d'enqu\u00eate         Service Urbanisme : accueil sur rendez-vous \u00e0 compter du 9/12/2021  [post\u00e9 le 09/12/2021]  A compter du 9/12/2021, en raison des annonces gouvernementales li\u00e9es \u00e0 la pand\u00e9mie de la covid19, le service de l'urbanisme de la ville de La Crau re\u00e7oit uniquement sur rendez-vous. Toutes les modalit\u00e9s d'accueil et de fonctionnement EN CLIQUANT ICI (fichier pdf)                                - ACCES RAPIDE -                                                     www.villedelacrau.fr - Tous droits\r         r\u00e9serv\u00e9s \u00a9 ville de La Crau - Var                   mentions l\u00e9gales - contacter la Mairie      "}