{"http://ademe.fr": "Agence de la transition \u00e9cologique - ADEME     Allez au contenu  Allez \u00e0 la navigation       Agence de la transition \u00e9cologique FR  EN   Accentuer les contrastes Ademe Presse  Appels \u00e0 projets  Formations  L'ADEME recrute   Rechercher    Agence de la transition \u00e9cologique Menu L'ADEME Pr\u00e9sentation de l'ADEME Priorit\u00e9s strat\u00e9giques et missions de l'ADEME Les aides financi\u00e8res de l'ADEME Ressources Humaines de l'ADEME Dispositif ADEME Infos Open data L'ADEME  L'ADEME participe \u00e0 la mise en \u0153uvre des politiques publiques dans les domaines de l'environnement, de l'\u00e9nergie et du d\u00e9veloppement durable.  Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique   Pr\u00e9sentation de l'ADEME La transition \u00e9nerg\u00e9tique au c\u0153ur de l'ADEME  Instances et statut de l'ADEME  L'ADEME : du local \u00e0 l'international  Budget de l'ADEME  Rapports et bilans  Indicateurs de l'ADEME  Infos pratiques    Priorit\u00e9s strat\u00e9giques et missions de l'ADEME Le contrat d'objectifs \u00c9tat-ADEME  Les sc\u00e9narios 2030-2050  Strat\u00e9gies  \u00c9valuer l'action de l'ADEME    Les aides financi\u00e8res de l'ADEME  Ressources Humaines de l'ADEME L'ADEME recrute  L'ADEME et le handicap  La d\u00e9marche ADEME exemplaire  Index de l'\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes    Dispositif ADEME Infos Newsletter ADEME Actus  ADEME Magazine  La Lettre ADEME Recherche  La Lettre ADEME Strat\u00e9gie  La Lettre ADEME International    Open data Les donn\u00e9es  Visualisation    Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique    Actualit\u00e9s Toute l'actu Appels \u00e0 projets March\u00e9s publics Agenda Flux RSS Actualit\u00e9s   Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique   Toute l'actu  Appels \u00e0 projets  March\u00e9s publics  Agenda  Flux RSS  Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique    Nos expertises \u00c9nergies renouvelables - EnR : production, r\u00e9seaux et stockage Air et bruit B\u00e2timent Mobilit\u00e9 et transports Urbanisme et am\u00e9nagement Sols pollu\u00e9s D\u00e9chets Consommer autrement D\u00e9veloppement durable Produire autrement \u00c9conomie circulaire Changement climatique Nos expertises  Fruit d'une construction collective et d'une vision partag\u00e9e, l'expertise de l'ADEME se d\u00e9cline sur ses domaines de missions et de comp\u00e9tences.  Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique   \u00c9nergies renouvelables - EnR : production, r\u00e9seaux et stockage De quoi parle-t-on ?  Chiffres cl\u00e9s et observation  \u00c9l\u00e9ments de contexte  Passer \u00e0 l'action    Air et bruit De quoi parle-t-on ?  \u00c9l\u00e9ments de contexte  Chiffres cl\u00e9s et observations  Passer \u00e0 l'action    B\u00e2timent De quoi parle-t-on ?  \u00c9l\u00e9ments de contexte  Chiffres cl\u00e9s et observations  Passer \u00e0 l'action    Mobilit\u00e9 et transports De quoi parle-t-on ?  \u00c9l\u00e9ments de contexte  Chiffres cl\u00e9s et observations  Passer \u00e0 l'action    Urbanisme et am\u00e9nagement De quoi parle-t-on ?  \u00c9l\u00e9ments de contexte  Passer \u00e0 l'action    Sols pollu\u00e9s De quoi parle-t-on ?  \u00c9l\u00e9ments de contexte  Chiffres cl\u00e9s et observation  Les modalit\u00e9s d'intervention de l'ADEME  Passer \u00e0 l'action    D\u00e9chets De quoi parle-t-on ?  \u00c9l\u00e9ments de contexte  Chiffres cl\u00e9s et observation  Passer \u00e0 l'action    Consommer autrement De quoi parle-t-on ?  \u00c9l\u00e9ments de contexte  Chiffres cl\u00e9s et observations  Passer \u00e0 l'action    D\u00e9veloppement durable Enjeux-orientations strat\u00e9giques  Chiffres cl\u00e9s et observations  Qu'est-ce que le d\u00e9veloppement durable ?  \u00c9ducation au d\u00e9veloppement durable    Produire autrement Production industrielle et services  Produits biosourc\u00e9s  Production agricole  Production foresti\u00e8re    \u00c9conomie circulaire \u00c9conomie de la fonctionnalit\u00e9  Approvisionnement durable    Changement climatique De quoi parle-t-on ?  Les COP  Passer \u00e0 l'action  Chiffres cl\u00e9s \u00e9nergie climat  Conf\u00e9rence Marrakech 2016 - COP22    Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique    Recherche et innovation Programmes et projets de recherche Financer les th\u00e8ses, la recherche, l'innovation Construire des visions prospectives Strat\u00e9gie Recherche D\u00e9veloppement et Innovation Collaboration avec l'Agence internationale de l'\u00e9nergie ADEME Infos - La Lettre Recherche Programme d'Investissements d'Avenir Recherche et innovation  L'activit\u00e9 de soutien \u00e0 la Recherche D\u00e9veloppement Innovation de l'ADEME s'inscrit dans les objectifs des politiques publiques en faveur de l'\u00e9nergie et de l'environnement, et notamment ceux de la transition \u00e9nerg\u00e9tique.  Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique   Programmes et projets de recherche Rechercher un projet de recherche  Les appels \u00e0 projets de l'ADEME  Les th\u00e8ses financ\u00e9es par l'ADEME    Financer les th\u00e8ses, la recherche, l'innovation Faire une th\u00e8se avec l'ADEME  Financer un projet de recherche    Construire des visions prospectives Les feuilles de route  Sc\u00e9narios 2030-2050 : une vision \u00e9nerg\u00e9tique volontariste    Strat\u00e9gie Recherche D\u00e9veloppement et Innovation L'ADEME, acteur de la recherche  Objectifs et programmes de la strat\u00e9gie RDI 2014-2020    Collaboration avec l'Agence internationale de l'\u00e9nergie  ADEME Infos - La Lettre Recherche  Programme d'Investissements d'Avenir Bilan et \u00e9valuation PIA 1,2,3  Pr\u00e9sentation PIA 4  Projets laur\u00e9ats  Cartographie    Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique    Action territoriale Implantations g\u00e9ographiques de l'ADEME L'action territoriale Retours d'exp\u00e9rience en r\u00e9gion Action territoriale   Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique   Implantations g\u00e9ographiques de l'ADEME  L'action territoriale Une action de terrain en r\u00e9gion  Les r\u00e9seaux  Partenariats avec les acteurs r\u00e9gionaux    Retours d'exp\u00e9rience en r\u00e9gion  Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique    \u00c0 l'international L'ADEME \u00e0 l'international Dans le monde \u00c9tudes, veille et benchmarks internationaux Promotion de l'innovation et de l'offre fran\u00e7aise Dans l'Union europ\u00e9enne \u00c0 l'international  Dans la continuit\u00e9 de ses missions nationales, l'ADEME apporte son expertise sur la sc\u00e8ne europ\u00e9enne et internationale.  Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique   L'ADEME \u00e0 l'international  Dans le monde MOOC Villes durables et innovantes en Afrique  Initiatives multilat\u00e9rales et n\u00e9gociations sur le climat  Strat\u00e9gies d'actions internationales  Troph\u00e9es de l'Adaptation au changement climatique en M\u00e9diterran\u00e9e \u2013 3e \u00e9dition    \u00c9tudes, veille et benchmarks internationaux Les travaux sur les indicateurs d'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique \u00e0 l'international    Promotion de l'innovation et de l'offre fran\u00e7aise Le Club ADEME International, un soutien pour les \u00e9co-innovations fran\u00e7aises \u00e0 l'international  Promotion du savoir-faire fran\u00e7ais dans les \u00e9co-technologies  Adaptation des outils et m\u00e9thodologies de l'ADEME \u00e0 l'international  Les dispositifs de soutien \u00e0 l'international    Dans l'Union europ\u00e9enne L'action de l'ADEME dans les politiques et programmes communautaires  Programmes et projets europ\u00e9ens  Les r\u00e9seaux et clubs europ\u00e9ens    Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique    Librairie  Particuliers  Collectivit\u00e9s Patrimoine des communes : comment passer \u00e0 l'action ? Int\u00e9grer l'environnement dans mes domaines d'intervention Animer mon territoire Collectivit\u00e9s : l'ADEME finance vos projets SARE (Service d'accompagnement \u00e0 la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique) Collectivit\u00e9s  \u00c9quipements, services, domaines d'intervention, territoires, financement  Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique   Patrimoine des communes : comment passer \u00e0 l'action ? Les bons gestes des collectivit\u00e9s pour \u00e9conomiser l'\u00e9lectricit\u00e9 en hiver  La d\u00e9marche d'\u00e9coresponsabilit\u00e9  Collectivit\u00e9s : comment optimiser les d\u00e9placements li\u00e9s au travail ?  B\u00e2timents publics : r\u00e9duire la d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique  \u00c9clairage public : un gisement d'\u00e9conomies d'\u00e9nergie  Achats et commande publique  D\u00e9chets des services publics    Int\u00e9grer l'environnement dans mes domaines d'intervention Alimentation durable et gaspillage alimentaire  Qualit\u00e9 de l'air ext\u00e9rieur  Urbanisme et am\u00e9nagement  Mobilit\u00e9 et transports  D\u00e9chets  Production et distribution d'\u00e9nergie  Lutter contre la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique    Animer mon territoire Le r\u00f4le des collectivit\u00e9s territoriales  D\u00e9marches pour planifier et agir  Observer mon territoire  Mobiliser les acteurs de mon territoire  D\u00e9velopper l'innovation territoriale    Collectivit\u00e9s : l'ADEME finance vos projets Autres financements    SARE (Service d'accompagnement \u00e0 la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique)  Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique    Entreprises D\u00e9carbonation de l'industrie Qui peut m'accompagner ? Des opportunit\u00e9s pour les entreprises Organiser une d\u00e9marche environnementale R\u00e9duire les impacts De la performance \u00e9nerg\u00e9tique aux \u00e9nergies renouvelables Innover et se d\u00e9velopper Labels et certifications Financer un projet Entreprises  D\u00e9marches et solutions environnementales, \u00e9co-innovation, labels et certifications  Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique   D\u00e9carbonation de l'industrie  Qui peut m'accompagner ? L'ADEME de votre r\u00e9gion  Organisations professionnelles, centres et instituts techniques  P\u00f4les de comp\u00e9titivit\u00e9, acteurs du soutien \u00e0 l'innovation  Chambres consulaires  Bureaux d'\u00e9tudes, de conseil et d'ing\u00e9nierie  Conseillers \u00e0 la cr\u00e9ation d'entreprise  Collectivit\u00e9s et acteurs du territoire    Des opportunit\u00e9s pour les entreprises Retour d'exp\u00e9riences d'entreprises    Organiser une d\u00e9marche environnementale Syst\u00e8mes de management  Impliquer les salari\u00e9s  \u00c9coconcevoir les produits  Optimiser les achats  Optimiser la logistique  Se projeter sur le long terme    R\u00e9duire les impacts R\u00e9duire les \u00e9missions de polluants  Optimiser la mobilit\u00e9 des salari\u00e9s  Optimiser les transports de marchandises  Optimiser les transports de voyageurs  Intervenir sur un site pollu\u00e9  R\u00e9duire le co\u00fbt des d\u00e9chets    De la performance \u00e9nerg\u00e9tique aux \u00e9nergies renouvelables Int\u00e9grer des \u00e9nergies renouvelables et de r\u00e9cup\u00e9ration dans l'industrie  L'\u00e9nergie des exploitations agricoles  L'\u00e9nergie des transports  L'\u00e9nergie des commerces  L'\u00e9nergie des h\u00f4pitaux et cliniques  L'\u00e9nergie des sites industriels  L'\u00e9nergie des bureaux    Innover et se d\u00e9velopper D\u00e9velopper un projet de recherche, de d\u00e9monstration ou d'innovation  Commercialiser une technologie ou un produit innovant  Cr\u00e9er et d\u00e9velopper une \u00e9co-entreprise  Acheter une technologie innovante    Labels et certifications Entreprises du b\u00e2timent  L'\u00c9colabel europ\u00e9en  Transporteurs  Am\u00e9nageurs  Bureaux d'\u00e9tudes    Financer un projet Aides de l'ADEME  Autres financements    Acc\u00e9der \u00e0 la rubrique               Actus               Programme Th\u00e8ses : l'appel \u00e0 candidatures 2022 est ouvert               ADEME Strat\u00e9gie - Les Fran\u00e7ais mobilis\u00e9s pour le climat et en attente d'\u00e9volutions de la soci\u00e9t\u00e9               ADEME Recherche janvier 2022 - Les m\u00e9taux, un enjeu de la transition \u00e9nerg\u00e9tique               4e Rencontres de la Transition industrielle : l'industrie et l'hydrog\u00e8ne dans les sc\u00e9narios Transition(s) 2050               ADEME International d\u00e9cembre 2021 - Accompagner la transition \u00e9cologique des entreprises               ADEME Magazine d\u00e9cembre 2021/janvier 2022 - Territoires : oser la sobri\u00e9t\u00e9               D\u00e9couvrez l'\u00e9tude ADEME \u00ab Transition(s) 2050. Choisir maintenant. Agir pour le climat \u00bb               Programme d'investissements d'avenir : lancement de l'appel \u00e0 projets Logistique 4.0               Lancement de l'AAP \u00ab Industrialisation de produits et syst\u00e8mes constructifs bois et autres biosources \u00bb      \u00ab pause  \u00bb   Voir les actualit\u00e9s            Particuliers       Voir toutes les rubriques      Agir         Voir agirpourlatransition.ademe.fr      Entreprises et monde agricole     https://agirpourlatransition.ademe.fr/entreprises/france-relance-ademe           Financez la transition \u00e9cologique de votre entreprise !         Acc\u00e9dez aux aides de l'ADEME pour soutenir votre projet   https://entreprises.ademe.fr/      R\u00e9duire les impacts   https://www.ademe.fr/entreprises-monde-agricole/reduire-impacts      Innover et se d\u00e9velopper   https://www.ademe.fr/entreprises-monde-agricole/innover-developper  Voir la rubrique      Collectivit\u00e9s et secteur public     https://www.ademe.fr/collectivites-secteur-public/integrer-lenvironnement-domain\u2026           Int\u00e9grer l'environnement dans mes domaines d'intervention         Acc\u00e9der aux aides de l'ADEME pour soutenir votre projet   https://collectivites.ademe.fr/      Patrimoine des communes   https://www.ademe.fr/collectivites-secteur-public/patrimoine-communes-comment-pa\u2026      Animer son territoire   https://www.ademe.fr/collectivites-secteur-public/animer-territoire  Voir la rubrique          Agenda       Prochains \u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s ou soutenus par l'ADEME             Imaginons Ensemble les B\u00e2timents de Demain  25 janvier 2022  Webinaire               Le rendez-vous du transport et de la logistique \u00e9co-responsables 2022  27 janvier 2022  En ligne               6e Journ\u00e9e de restitution CORTEA - Connaissances, r\u00e9duction \u00e0 la source et traitement des \u00e9missions dans l'air  27 janvier 2022  En ligne               Le Grand d\u00e9fi \u00e9cologique  29 - 30 mars 2022  Angers               Rencontres nationales du management de la mobilit\u00e9 (RNMM)  21 - 22 juin 2022  Lille        Voir les \u00e9v\u00e8nements           France R\u00e9nov', le service public de la r\u00e9novation de l'habitat  Les conseillers vous accompagnent gratuitement dans votre projet de r\u00e9novation.   Acc\u00e9der au site france-renov.gouv.fr       Fonds Chaleur  Industriels, collectivit\u00e9s, l'ADEME vous oriente et vous aide \u00e0 financer des projets performants.   En savoir plus       Fonds \u00c9conomie circulaire  Le Fonds \u00c9conomie circulaire constitue le principal outil d'accompagnement public des orientations de la Feuille de route \u00e9conomie circulaire (FREC) et de stimulation des acteurs...   En savoir plus       Librairie ADEME  Toutes les publications de l'ADEME en quelques clics !   Visiter la Librairie      Investissements d'avenir  Actualit\u00e9 des Investissements d'Avenir de l'ADEME : Pr\u00e9sentation, modes d'intervention, projets laur\u00e9ats   En savoir plus       ADEME Infos  D\u00e9couvrez le dispositif d'information institutionnel de l'ADEME.   Acc\u00e9der au site ADEME Infos       Retours d'exp\u00e9rience en r\u00e9gion  Retrouvez facilement pr\u00e8s de chez vous les op\u00e9rations exemplaires accompagn\u00e9es par l'ADEME.   En savoir plus       Programme SARE  D\u00e9couvrez le programme Service d'accompagnement \u00e0 la r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique (SARE) port\u00e9 par l'ADEME et les collectivit\u00e9s !   En savoir plus              L'ADEME sur les r\u00e9seaux sociaux    Twitter   [ #SOP ] \ud83e\udd45 Cette ann\u00e9e, la semaine olympique et paralympique, met \u00e0 l'honneur le #climat et l' #environnement ! \ud83c\udf0d \u27a1\ufe0f A\u2026 https://twitter.com/i/web/status/1485569065062055940  RT @ Ecologie_Gouv : #MondayMotivation | \ud83d\udcbbVous faites partie des 96 % des Fran\u00e7ais qui poss\u00e8dent au moins un ordinateur ? L'@ ademe vous parta\u2026  [ #ADEMEMagazine ] \ud83d\uddde Une 2e vie pour les cars scolaires gr\u00e2ce au #r\u00e9trofit ! \ud83d\ude8d La majorit\u00e9 des cars \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 fonctionnent a\u2026 https://twitter.com/i/web/status/1485293750544863232  [ #Num\u00e9riqueResponsable ] \ud83c\udf0d En 1 heure, 10 \u00e0 12 milliards de mails sont \u00e9chang\u00e9s dans le monde (hors spam). \ud83e\udd2f \u27a1\ufe0f D\u00e9co\u2026 https://twitter.com/i/web/status/1485209445143662593   S'abonner au fil Twitter ademe    Youtube     Streaming  4054445 vues  Le num\u00e9rique a un impact sur l'environnement. Adoptons les bons r\u00e9f...    T\u00e9l\u00e9vision  1091577 vues  Le num\u00e9rique a un impact sur l'environnement. Adoptons les bons r\u00e9f...    Ordinateur 2  702024 vues  Le num\u00e9rique a un impact sur l'environnement. Adoptons les bons r\u00e9f...   Voir la cha\u00eene Youtube    Dailymotion     Transition(s) 2050. Webinaire sectoriel Mobilit\u00e9 et Transports \u2013 13/12/2021  79 vues      Replay Webinaire AVELO2 \u2013 Les fondamentaux d'une voirie cyclable \u2013 11/01/2022  13 vues      Webinaire ADEME Territoire Engag\u00e9 Climat-Air-\u00c9nergie \u00ab Sch\u00e9ma Directeur des \u00c9nergies \u00bb  197 vues     Voir la cha\u00eene Dailymotion      Les sites ADEME   Librairie ADEME L'ADEME vous propose de d\u00e9couvrir ses publications en quelques clics ! Des milliers de documents, t\u00e9l\u00e9chargeables ou commandables au format imprim\u00e9, sont \u00e0 votre disposition. Citoyens, acteurs \u00e9conomiques, territoires, monde de la recherche\u2026 consultez nos contenus dans tous nos domaines d'expertises pour vous inspirer et vous inciter \u00e0 agir. D\u00e9couvrir le site  Agirpourlatransition.ademe.fr La plateforme AGIR - AGIR POUR LA TRANSITON ECOLOGIQUE permet \u00e0 tous les acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 (particuliers, professionnels et collectivit\u00e9s locales / territoriales) de trouver des informations cl\u00e9s et des conseils adapt\u00e9s pour accompagner leur transition \u00e9cologique. Elle offre un acc\u00e8s simplifi\u00e9 \u00e0 l'ensemble des contenus de l'ADEME, de mani\u00e8re personnalis\u00e9e. D\u00e9couvrir le site  Longuevieauxobjets.gouv.fr Longuevieauxobjets.gouv.fr, le site de la campagne \u00ab Nos objets ont plein d'avenirs \u00bb,  propose des conseils pratiques, des outils pour partager ses objets entre voisins ou encore diagnostiquer les pannes de ses appareils... C'est \u00e9galement un annuaire gr\u00e2ce auquel on peut identifier, en fonction de son objet, les professionnels les plus \u00e0 m\u00eame d'en allonger la dur\u00e9e de vie. D\u00e9couvrir le site  ONPE Le site de l'Observatoire national de la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique (ONPE) est un site d'information sur la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique en France. Il publie le tableau de bord annuel de la pr\u00e9carit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique ainsi que tous les travaux r\u00e9alis\u00e9s et pr\u00e9sente l'actualit\u00e9, les appels d'offres, les ressources sur des sujets connexes, et les colloques de l'ONPE. D\u00e9couvrir le site  France R\u00e9nov' France R\u00e9nov', c'est le service qui vous guide pour am\u00e9liorer le confort de votre logement. Nos conseillers vous proposent gratuitement des conseils adapt\u00e9s pour vos travaux de r\u00e9novation. D\u00e9couvrir le site  M ta Terre Le site M ta Terre a pour objectif de sensibiliser les jeunes au d\u00e9veloppement durable, ainsi qu'aux comportements \u00e0 adopter, \u00e0 travers des vid\u00e9os, jeux, dossiers th\u00e9matiques, infographies, etc. D\u00e9couvrir le site  SERD L'objectif du site de la Semaine europ\u00e9enne des d\u00e9chets (SERD) est de sensibiliser \u00e0 la pr\u00e9vention des d\u00e9chets, gr\u00e2ce \u00e0 une consommation responsable au quotidien. D\u00e9couvrir le site  OPTIGEDE Destin\u00e9 aux collectivit\u00e9s et aux entreprises, OPTIGEDE est une plate-forme d'\u00e9changes, de diffusion d'outils et de retours d'exp\u00e9rience sur la pr\u00e9vention et la gestion des d\u00e9chets. Rejoignez la plate-forme et partagez votre exp\u00e9rience ! D\u00e9couvrir le site  SINOE SINOE est un outil d'analyse principalement destin\u00e9 aux collectivit\u00e9s territoriales, pour les aider \u00e0 optimiser leur politique de gestion des d\u00e9chets m\u00e9nagers, et \u00e0 am\u00e9liorer leur service, notamment dans une perspective de ma\u00eetrise des co\u00fbts. D\u00e9couvrir le site  Bilans Ges Ademe Le Centre de ressources sur les bilans de Gaz \u00e0 effet de serre (GES) permet de consulter les derni\u00e8res actualit\u00e9s du monde du carbone, d'\u00e9changer via un forum avec la communaut\u00e9, de consulter en ligne les bilans GES, des donn\u00e9es et de la documentation. D\u00e9couvrir le site  Centre de ressources pour les Plans Climat-Energie Le centre de ressources pour les Plans Climat-Air-\u00c9nergie territoriaux (PCAET) permets aux territoires de rechercher les PCAET en France, comprendre leurs enjeux, connaitre les outils de financement, ainsi que les \u00e9v\u00e9nements relatifs \u00e0 la th\u00e9matique. D\u00e9couvrir le site  Car Labelling Le site Car Labelling ADEME permet de consulter les fiches de 8 282 v\u00e9hicules en comparant les informations du bonus \u00e9cologique, des consommations d'\u00e9nergie, des rejets de CO2 et des polluants r\u00e9glement\u00e9s. D\u00e9couvrir le site  Cit'ergie Cit'ergie est le dispositif destin\u00e9 aux communes et intercommunalit\u00e9s qui s'engagent dans une am\u00e9lioration continue de leur politique \u00e9nergie durable en coh\u00e9rence avec des objectifs climatiques ambitieux. D\u00e9couvrir le site  base-impacts.ademe.fr La Base IMPACTS \u00ae est la base de donn\u00e9es g\u00e9n\u00e9riques d'inventaire officielle pour le programme gouvernemental fran\u00e7ais d'affichage environnemental des produits de grande consommation. Elle est compl\u00e9mentaire aux r\u00e9f\u00e9rentiels sectoriels \u00e9labor\u00e9s dans le cadre de la plateforme ADEME-AFNOR. D\u00e9couvrir le site  Observatoire DPE L'espace Diagnostic de performance \u00e9nerg\u00e9tique (DPE) permet de s'assurer de la r\u00e9alit\u00e9 du DPE de son logement, de consulter des statistiques, d'acc\u00e9der \u00e0 des listes de diagnostiqueurs par localisation, et de se rep\u00e9rer dans les diff\u00e9rentes modalit\u00e9s de DPE. D\u00e9couvrir le site  ExpeUrba Le site ExpeUrba est un lieu d'information d\u00e9di\u00e9 aux exp\u00e9rimentations urbaines soutenues et suivies par l'ADEME. Un wiki sur l'innovation dans l'urbanisme avec un zoom sur l'\u00e9conomie circulaire est adoss\u00e9 au site. D\u00e9couvrir le site   < 1  2  3  4  5  6  >      \u00a9 2022, ADEME \u2014 Agence de la transition \u00e9cologique  Cookies  Accessibilit\u00e9 : non conforme  Donn\u00e9es personnelles  CGU  Signalement  Mentions l\u00e9gales  Nous contacter  Plan du site           Tous droits r\u00e9serv\u00e9s  Revenir en haut       ", "http://ffcam.fr": "F\u00e9d\u00e9ration des clubs alpins et de montagne                                            F\u00e9d\u00e9ration des clubs alpins et de montagne, Club Alpin Francais - F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des clubs alpins et de montagne                      Previous     Next                                                                         R\u00e9servez votre s\u00e9jour en refuge ou chalet            Trouvez un club ou une \u00e9cole pr\u00e8s de chez vous            Recherchez une formation            Prenez votre licence FFCAM                Actualit\u00e9s \u00e0 la une               Exp\u00e9rience ski de rando r\u00e9ussie !  70 jeunes ont particip\u00e9 lors du Grand Parcours Ar\u00eaches Beaufort \u00e0 une journ\u00e9e de d\u00e9couverte du ski de...  Lire la suite  Exp\u00e9rience  20/01/2022                 Le refuge des \u00c9vettes vu par son gardien  Aur\u00e9lien vous fait d\u00e9couvrir le refuge des \u00c9vettes dont il est le gardien  Lire la suite   05/01/2022  Pr\u00e9sentation              La Montagne et Alpinisme  Le nouveau num\u00e9ro de La Montagne et Alpinisme est sorti. \u00c0 la une : un dossier sur l'avenir des stations\u2026  Lire la suite   09/12/2021  Pr\u00e9sentation                  Toutes les actualit\u00e9s  Sports de Montagne  Refuges  Milieu Montagnard  F\u00e9d\u00e9ration                      Offre d'emploi  Le comit\u00e9 FFCAM des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques recherche un agent de d\u00e9veloppement montagne en int\u00e9rim.  Lire la suite   24/01/2022  Pr\u00e9sentation               L'\u00e9crin solidaire  L'association \"82-4000 Solidaires\" lance une campagne de dons pour le \"Refuge\" qu'elle construit \u00e0...  Lire la suite   20/01/2022  Pr\u00e9sentation               T\u00e9l\u00e9mark dans les Pyr\u00e9n\u00e9es\u2026  Un rassemblement international de t\u00e9l\u00e9mark aura lieu les 29 & 30 janvier \u00e0 Gourette.  Lire la suite   18/01/2022  Agenda               Glace, neige et partage  L'Argenti\u00e8re-la-Bess\u00e9e a accueilli du 13 au 16 janvier le 32\u00e8me Ice Climbing \u00c9crins...  Lire la suite   17/01/2022  Exp\u00e9rience               Millet Ski Touring Courchevel.5  B\u00e9n\u00e9ficiant de conditions id\u00e9ales, la 5\u00e8me \u00e9tape des Millet Ski Touring Courchevel a eu lieu ce 12...  Lire la suite   14/01/2022  Comp\u00e9tition               Soleil glac\u00e9  La rencontre de la premi\u00e8re glace a eu lieu les 18 et 19 d\u00e9cembre \u00e0 Aiguilles, avec une glace et un...  Lire la suite   10/01/2022  Parole d'Adh\u00e9rent                 Etoile de Belledonne  Les Sept Laux accueilleront du 28 au 30 janvier la 20\u00e8me \u00e9dition de la Belle Etoile.  Lire la suite   10/01/2022  Agenda               Millet Ski Touring Courchevel.4  51 skieurs alpinistes \u00e9taient au d\u00e9part, mercredi 5 janvier, de la 4\u00e8me \u00e9tape des Millet Ski Touring...  Lire la suite   07/01/2022  Comp\u00e9tition               Ski et snowboard de randonn\u00e9e en Savoie...  Le Grand Parcours Ar\u00eaches Beaufort aura lieu les15 et 16 Janvier 2022.  Lire la suite   04/01/2022  Agenda               Festival givr\u00e9...  Le 32\u00e8me Ice Climbing \u00c9crins a lieu jusqu'au 16 janvier.  Lire la suite   03/01/2022  Agenda               Montagne en partage au Sancy  Le Club alpin Clermont-Auvergne a particip\u00e9 au Forum \"Une montagne en partage\", \u00e0 Mont-Dore.  Lire la suite   03/01/2022  Parole d'Adh\u00e9rent              Bonne ann\u00e9e !  La FFCAM vous pr\u00e9sente ses meilleurs v\u0153ux pour 2022 !   24/12/2021  Pr\u00e9sentation                 Glace europ\u00e9enne  Les athl\u00e8tes de la S\u00e9lection nationale de cascade de glace r\u00e9alisent des performances exceptionnelles...  Lire la suite   17/12/2021  Comp\u00e9tition               Offre de gardiennage  La FFCAM recrute un(e) gardien(e) pour le refuge de Chabourn\u00e9ou (\u00c9crins).  Lire la suite   10/12/2021  Pr\u00e9sentation               Les refuges, ensemble\u2026  La FFCAM lance une campagne de sensibilisation aux bonnes pratiques en refuge non gard\u00e9s, et/ou hors...  Lire la suite   09/12/2021  Pr\u00e9sentation               Vanoise en ligne  La r\u00e9servation en ligne est d\u00e9sormais n\u00e9cessaire au refuge du Col de la Vanoise, quelle que soit la...  Lire la suite   09/12/2021  Pr\u00e9sentation               Millet Ski Touring Courchevel saison 12  La nouvelle saison des Millet Ski Touring Courchevel a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9e samedi 4 d\u00e9cembre.  Lire la suite   09/12/2021  Analyse               Montagne sans fronti\u00e8res\u2026  La Journ\u00e9e internationale de la montagne a lieu ce samedi 11 d\u00e9cembre, sur le th\u00e8me du tourisme...  Lire la suite   09/12/2021  Pr\u00e9sentation                 Nom de code : Transpyreneus  Le Groupe Excellence Ski alpinisme a travers\u00e9 les Pyr\u00e9n\u00e9es fran\u00e7aises d'ouest en est, du 20 f\u00e9vrier au...  Lire la suite   09/12/2021  Parole d'Adh\u00e9rent               Aventure dans les Alpes-Maritimes  Le Groupe F\u00e9minin Alpi Sud a effectu\u00e9 les 20 & 21 novembre, au baou de Saint-Jeannet, un stage de...  Lire la suite   06/12/2021  T\u00e9moignage               Immersion montagnarde  La FFCAM a choisi le cabinet d'architecte de Jacques Felix Faure pour concevoir la r\u00e9novation et...  Lire la suite   06/12/2021  Pr\u00e9sentation               Science et m\u00e9decine en altitude  Grenoble accueillera le 10 d\u00e9cembre la 3\u00e8me journ\u00e9e Scientifique et M\u00e9dicale Montagne et Altitude  Lire la suite   06/12/2021  Agenda               D\u00e9c\u00e8s de Fr\u00e9d\u00e9ric Gentet  Guide et ancien coach du GEAN, \"Titi\" est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 accidentellement.  Lire la suite   03/12/2021  Pr\u00e9sentation               Un Pass'sport prolong\u00e9 et \u00e9largi\u2026  Le Pass'Sport, \u00e9largi aux adultes handicap\u00e9s jusqu'\u00e0 30 ans, est prolong\u00e9 jusqu'\u00e0 fin f\u00e9vrier 2022.  Lire la suite   30/11/2021  Pr\u00e9sentation                 Cin\u00e9 (des)\u00e9quilibres  Le 38\u00e8me festival international du film de montagne d'Autrans aura lieu du 1er au 5 d\u00e9cembre, sur les...  Lire la suite   25/11/2021  Agenda               Alpi Ski Tour 2022 !  L'Alpi Ski Tour \u2013 circuit de ski de montagne de comp\u00e9tition cr\u00e9\u00e9 par la FFCAM \u2013, a lieu du 19 d\u00e9cembre...  Lire la suite   22/11/2021  Pr\u00e9sentation               Rendez-vous avec la montagne  La 2\u00e8me \u00e9dition du festival \"Les Montagnes se rencontrent\" a lieu jusqu'au 27 novembre au Man\u00e8ge de...  Lire la suite   22/11/2021  Agenda               Supr\u00eame escalade  Tanguy Merard, membre du groupe excellence escalade FFCAM, a r\u00e9alis\u00e9 le 3 novembre, \u00e0 vue, la voie \u00ab...  Lire la suite   19/11/2021  Exp\u00e9rience               Montagne et partenariats...  Lors de la conf\u00e9rence de presse de France Montagnes lan\u00e7ant la saison hivernale, ce vendredi 19...  Lire la suite   19/11/2021  Pr\u00e9sentation               Reconnexion 4 saisons\u2026  Le comit\u00e9 d\u00e9partemental des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques a lanc\u00e9 cet automne le projet \"4 saisons pour se...  Lire la suite   18/11/2021  Pr\u00e9sentation                 Escalade pour tous !  La 3\u00e8me \u00e9dition de la journ\u00e9e \"Faites de l'Escalade !\" aura lieu ce dimanche 21 novembre au gymnase de...  Lire la suite   18/11/2021  Pr\u00e9sentation               L'alpinisme \u00e0 Chastreix-Sancy  Une enqu\u00eate publique est ouverte jusqu'au 17 d\u00e9cembre 2021 sur la nouvelle r\u00e8glementation en...  Lire la suite   18/11/2021  Analyse               Quatuor \u00e0 cornes\u2026  La FFCAM s'associe au film \u00ab Quatuor \u00e0 cornes \u00bb, qui sort le 17 novembre au cin\u00e9ma.  Lire la suite   15/11/2021  Pr\u00e9sentation               Les fran\u00e7ais font du ski !  Le Club alpin Grenoble Is\u00e8re et Grenoble Montagne proposent ce mercredi 17 novembre une...  Lire la suite   15/11/2021  Agenda               Science et montagne  Grenoble accueille le 18 novembre les 8\u00e8mes \"Rencontres montagne et sciences\"...  Lire la suite   15/11/2021  Agenda               Recrutement pour les Oulettes de Gaube  La FFCAM recrute un(e) gardien(e) pour le refuge des Oulettes de Gaube (Pyr\u00e9n\u00e9es Ouest).  Lire la suite   12/11/2021  Pr\u00e9sentation                 Offre de gardiennage  La FFCAM recrute un(e) gardien(e) pour le refuge de l'Olan (\u00c9crins).  Lire la suite   10/11/2021  Pr\u00e9sentation               Cin\u00e9 Gap  Les 13\u00e8mes Rencontres de la Cin\u00e9math\u00e8que de montagne de Gap auront lieu du 17 au 20 novembre.  Lire la suite   09/11/2021  Agenda               Femmes en montagne  Le 2\u00e8me festival \"Femmes en montagne\" aura lieu du 18 au 21 novembre \u00e0 Annecy, Talloires et Digital.  Lire la suite   09/11/2021  Pr\u00e9sentation               Offres d'emploi  Recrutement d'un bin\u00f4me pour le projet de la transition num\u00e9rique de la FFCAM  Lire la suite   08/11/2021  Pr\u00e9sentation               Inauguration chamoniarde  Le si\u00e8ge du Club alpin de Chamonix, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9 le 26 octobre ...  Lire la suite   02/11/2021  Pr\u00e9sentation               Communiqu\u00e9 de presse  Disparition de 3 alpinistes du GEAN au N\u00e9pal.  Lire la suite   01/11/2021  Pr\u00e9sentation                 L'aventure fa\u00e7on FFCAM  Niel Martin, directeur adjoint de la FFCAM, a donn\u00e9 une interview au blog \"Besoin d'aventure\".  Lire la suite   29/10/2021  Pr\u00e9sentation               Dry pyr\u00e9n\u00e9en\u2026  Troubat (Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es) a accueilli le 17 octobre la 8\u00e8me \u00e9dition du contest de dry-tooling.  Lire la suite   29/10/2021  Parole d'Adh\u00e9rent               Quel avenir pour nos montagnes ?  Une exposition des photographies d'\u00c9tienne Maury, \"Anthropoc\u00e8ne Alpin\", a lieu jusqu'au 25 novembre \u00e0...  Lire la suite   25/10/2021  Agenda               Recrutement pour le chalet des Tuffes  La FFCAM recrute un(e) gardienne (e) pour le chalet des Tuffes (Jura).  Lire la suite   25/10/2021  Pr\u00e9sentation              1  2  3  4  5  6  7  8            La Montagne et Alpinisme  Hiver 2021 \u00c0 la Une : l'avenir des stations  Voir le produit       Bouteille isotherme  La bouteille isotherme FFCAM s'adapte \u00e0 toutes vos aventures !  Voir le produit       Livret de formation escalade FFCAM  Livret de formation FFCAM  Voir le produit                         Contact si\u00e8ge f\u00e9d\u00e9ral  Contact si\u00e8ge f\u00e9d\u00e9ral    Des questions ? Besoin d'informations ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous appeler !  01 53 72 87 00        Liens rapides  Liens rapides     La FFCAM & vous  Assistance rapatriement 24h/24  Contacter le si\u00e8ge  FAQ    Acc\u00e8s direct  La montagne et Alpinisme  CFD Lucien Devies  Boutique FFCAM    Communaut\u00e9  Espace licenci\u00e9s  Affilier un club  Extranet    Aide  Mentions l\u00e9gales  Plan du site    Professionnels  Communiqu\u00e9s de presse  Recrutement    Tous nos liens    F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des clubs alpins et de montagne (FFCAM)                     Agenda   COVID-19 Refuges   COVID-19 Activit\u00e9s         Facebook  Instagram  Twitter  Linkedin  Youtube  adthis          Rechercher        Rechercher               Navigation            FFCAM          Sports de Montagne        Escalade   Escalade    Alpinisme   Alpinisme    Glace & dry   Glace & dry    Rando-Trek-Marche   Rando-Trek-Marche    Trail   Trail      Glisses   Ski-Snow-Telemark    Slackline, highline   Slackline-Highline    Sp\u00e9l\u00e9o, canyon   Sp\u00e9l\u00e9ologie-Canyon    Sports a\u00e9riens   Sports a\u00e9riens    V\u00e9lo   V\u00e9lo de montagne    Trail, marche nordique, orientation      Les Groupes   Les Groupes FFCAM    Les jeunes \u00e0 la ffcam   Les jeunes    P\u00f4le ressource Public \u00e9loign\u00e9   P\u00f4le ressource public \u00e9loign\u00e9    Pr\u00e9vention s\u00e9curit\u00e9   Pr\u00e9vention - s\u00e9curit\u00e9    Le formations FFCAM   Les formations    Les tutos FFCAM   Les tutos FFCAM    Les \u00e9v\u00e9nements FFCAM   Les \u00e9v\u00e9nements           COVID-19 - Activit\u00e9s        Championnat d'Europe Ice        Grand Parcours        Webinaire randonn\u00e9e             Refuges        La FFCAM et ses refuges  Bienvenue dans nos refuges et chalets  Histoire des refuges  D\u00e9veloppement durable  P\u00e9riode hors gardiennage    Les acteurs des refuges FFCAM  Le m\u00e9tier de gardien.ne  Devenir gardien.ne  Devenir aide gardien.ne  Portraits      R\u00c9NOVATIONS  Le plan de r\u00e9novation 2017-2026  R\u00e9novations r\u00e9centes    R\u00c9NOVATIONS EN COURS  Br\u00e8che de Roland  Campana de Cloutou  Couvercle  Pointe Perc\u00e9e-Gramusset  V\u00e9nasque    Espace pratique  La vie en refuge  R\u00e9ciprocit\u00e9 en refuges  Bivouaquer \u00e0 proximit\u00e9 d'un refuge      ITIN\u00c9RANCES  Portails d'itin\u00e9rance  EntrePyr - L'itin\u00e9rance pyr\u00e9n\u00e9enne    \u00c0 CHAQUE PUBLIC SON REFUGE  Jeunes en refuge  Refuges en famille    RECRUTEMENT  Offres de gardiennage           Trouvez votre refuge        R\u00e9servez votre refuge en ligne        Guide des refuges        COVID-19 - Refuges             Milieu Montagnard        Le club alpin s'engage  La FFCAM et la protection de la montagne  La Charte Montagne  Nos prises de position  La lettre du milieu montagnard  Programme gouvernemental Montagne 2021  Nos partenaires      Nos actions  Plan d'action national  Que la Montagne est Belle  Recommandations pour une pratique respectueuse    Le Comit\u00e9 scientifique  Pr\u00e9sentation  Disciplines de recherche      Les enjeux  Actualit\u00e9s  Biodiversit\u00e9  Am\u00e9nagement et urbanisme  Espaces prot\u00e9g\u00e9s en montagne  Transports  Libert\u00e9 d'acc\u00e8s           Charte montagne        Recommandations pour la pratique        Lettre du Milieu Montagnard        La Montagne et Alpinisme             F\u00e9d\u00e9ration        La FFCAM  Qui sommes-nous ?  Organisation - contacts  Statuts et r\u00e8glements  Les comit\u00e9s  Cr\u00e9ez - affiliez votre club  Licence - assurance  Carte d\u00e9couverte  Espace licenci\u00e9s  Nos partenaires  Offres d'emploi      Olympiade 2021 - 2024  Pr\u00e9sentation du projet    L'esprit Club alpin  L'histoire de la FFCAM  S'impliquer \u00e0 la FFCAM  Soutenir notre action  Un esprit d'\u00e9galit\u00e9  Les Huit d'Or      Culture Montagne  L'alpinisme au patrimoine immat\u00e9riel de l'Unesco  Terre d'Alpinisme  La Montagne et Alpinisme  Centre de documentation    Communication  Communiqu\u00e9s de presse  Logos / charte graphique           Renouvelez votre licence !        Trouvez un club        La boutique        D\u00e9clarez un sinistre        Avantages de la licence        Espace licenci\u00e9                     ", "http://parcsetjardins.fr": "CPJF        Le CPJF  Les Jardins  Actualit\u00e9s  Associations  FPJF  IEJP  Votre jardin  La Revue  Informations   Rechercher        Voir plus bas    Comit\u00e9 des Parcs et Jardins de France  Plus de 1550 Parcs et Jardins r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s   Covid-19, \u00c9dito du pr\u00e9sident    JARDIN LA BOULAYE Locmaria- Belle-Ile-en-Mer  PARC ET CH\u00c2TEAU DE BEAUREGARD Cellettes  PARC DU CH\u00c2TEAU DE CARADEUC Becherel  Jardin du Bois du Puits Belforet en Perche  Arboretum Adeline La Chapelle Montlinard      Bienvenue sur le site du Comit\u00e9 des Parcs et Jardins de France  Il a pour vocation de pr\u00e9senter tous les parcs et jardins de France.  Grands ou petits, publics ou priv\u00e9s, ouverts r\u00e9guli\u00e8rement ou sur rendez-vous. Ils sont class\u00e9s par r\u00e9gion, pour orienter la visite, ils sont aussi index\u00e9s selon divers crit\u00e8res pour en faciliter l'\u00e9tude. Ce site r\u00e9unit aussi toutes les actualit\u00e9s \u00ab Parcs et Jardins \u00bb du Minist\u00e8re de la Culture et des associations nationales, r\u00e9gionales ou d\u00e9partementales r\u00e9unies au sein du CPJF. Le CPJF compte sur la diligence des associations r\u00e9gionales et sur la participation de chacun pour y pr\u00e9senter des informations compl\u00e8tes et exactes.       Inscrire votre jardin  Pour montrer la qualit\u00e9 et la vari\u00e9t\u00e9 des parcs et jardins de France, notre site souhaite pr\u00e9senter tous les parcs et jardins, m\u00eame lorsqu'ils ne sont ouverts que sur rendez-vous.  L'inscription se fait apr\u00e8s examen du formulaire ci-apr\u00e8s, elle est gratuite et modifiable \u00e0 tout moment sur demande.  Inscrire votre jardin      Actualit\u00e9s  Voici une s\u00e9lection de quelques actualit\u00e9s \u00e0 venir, d\u00e9couvrez en plus dans la rubrique actualit\u00e9s .     L'ARBRE QUI NE CACHE PAS LA FOR\u00caT 31 janv 22     \u00ab Prix de l'art du jardin \u00bb 2022 31 janv 22     14\u00e8me salon International de l'Orchid\u00e9e & Plantes d'exception 11 f\u00e9vr 22     Quand les plantes se font la malle - 5\u00e8me \u00e9dition 18 mars 22     Neurodon - Jardins Ouverts 7 et 8 mai 2022 07 mai 22    Voir toutes les actualit\u00e9s        Label Jardin remarquable  Le label \u00ab Jardin remarquable \u00bb a \u00e9t\u00e9 mis en place gr\u00e2ce aux propositions du Conseil national des Parcs et Jardins en 2004. Il signale au grand public les jardins dont le dessin, les plantes et l'entretien sont d'un niveau remarquable, qu'ils soient priv\u00e9s ou publics, prot\u00e9g\u00e9s ou non au titre des monuments ou des sites.  Ce label national est attribu\u00e9 pour une dur\u00e9e de 5 ans sur proposition des commissions r\u00e9gionales form\u00e9es sous l'\u00e9gide des Directions r\u00e9gionales des affaires culturelles (D.R.A.C.).  En savoir plus   Liste des jardins labellis\u00e9s  Avantages du label  Crit\u00e8res d'attribution       Rendez-vous aux jardins  Les prochains Rendez-vous aux jardins se d\u00e9rouleront les 3, 4 et 5 juin 2022 et auront pour th\u00e8me \u00ab les jardins face au changement climatique \u00bb.  En savoir plus                                      Voir tous nos partenaires      Accueil  Le CPJF  Les Jardins  Actualit\u00e9s  Associations  FPJF  IEJP  Votre Jardin  Contact    Edito  Manifestations nationales  Journ\u00e9es des plantes  Conf\u00e9rences / Colloques  Expositions  Prix et m\u00e9cenats  Presse et \u00e9dition  Animations dans les Jardins  Paysage et Eoliennes    Inscrivez-vous gratuitement \u00e0 la newsletter du CPJF    Ok       Comit\u00e9 des Parcs et Jardins de France  Mentions l\u00e9gales       ", "http://ffrandonnee.fr": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de la Randonn\u00e9e P\u00e9destre                                                                                                  Boutique   b\u00e9n\u00e9voles   Presse   Formation   Faire un don                              La f\u00e9d\u00e9ration    Disciplines    Randonner    Nos clubs    Adh\u00e9rer    S'informer              Mon compte           Espace F\u00e9d\u00e9ral                            A la Une  \u00c9volution des mesures sanitaires dans le sport au 06 janvier 2022  Lire l'article                                Trouver un club   D\u00e9couvrir        Info COVID-19   D\u00e9couvrir        Id\u00e9es rando   D\u00e9couvrir                   rejoignez la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise  de la randonn\u00e9e p\u00e9destre   selon vos envies       D\u00e9couvrir les disciplines          Adh\u00e9rer \u00e0 la F\u00e9d\u00e9ration          Participer aux voyages f\u00e9d\u00e9raux                  Pour vous accompagner                     Les TopoGuides      TopoGuides  L'H\u00e9rault... \u00e0 pied\u00ae           TopoGuides  Les Yvelines... \u00e0 pied\u00ae           TopoGuides  Travers\u00e9e du Massif des Vosges - GR\u00ae 5        Passion Rando       Magazine  Savoie, Bauges hivernales             D\u00e9couvir la collection           Veuillez rafra\u00eechir les derni\u00e8res actualit\u00e9s.                   Nos derni\u00e8res actualit\u00e9s  Toute l'actualit\u00e9           03/09/2021  A la rentr\u00e9e 2021, rejoignez les clubs...  La F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Randonn\u00e9e P\u00e9destre lance sa saison 2021-2022 et accompagne ses clubs dans la reprise...  Lire la\r                                                     suite              Lire la\r                                             suite        Toute l'actualit\u00e9                                 Nos Conseils  Randonn\u00e9e & Sant\u00e9         Conseils  Comment \u00e9viter le grand frisson lors des randos en hiver  Contrairement aux id\u00e9es re\u00e7ues, la neige et le froid ne vous emp\u00eachent pas de continuer \u00e0 pratiquer la randonn\u00e9e durant l'hiver. Par contre, bon nombre de...;  Lire la\r                                             suite         Conseils  Pr\u00e9parer son sac \u00e0 dos  Nous avons tous, un jour ou l'autre, maudit le sac que nous avions sur le dos. Pourtant le sac \u00e0 dos est sans doute le meilleur des compagnons de route. Voici son mode d'emploi. Si on se...;  Lire la\r                                             suite         Sant\u00e9  La tique et la maladie de Lyme  La tique n'est qu'un tout petit animal, sa taille varie de la t\u00eate d'\u00e9pingle \u00e0 la petite coccinelle. Elle se fixe \u00e0 la peau par son appareil buccal pour...;  Lire la\r                                             suite      Tous nos conseils             S'investir     Se former      Devenez b\u00e9n\u00e9vole      Faire un don      Recrutement               Nos partenaires                                                        Restez inform\u00e9s  Inscrivez-vous \u00e0 la newsletter FFRandonn\u00e9e      L'adresse e-mail n'est pas valide     En fournissant mon adresse e-mail, j'accepte de recevoir la newsletter FFRandonn\u00e9e\r                 et je reconnais avoir pris connaissance de notre politique de confidentialit\u00e9   Vous devez cocher la case ci-dessus pour poursuivre       Le Recaptcha n'a pas valide  S'inscrire      Votre inscription a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e                  Envoi en cours ...                            Mentions l\u00e9gales et CGU    Protection des donn\u00e9es personnelles                                                     Contact   MonGR   D\u00e9claration de sinistre   Base documentaire                              Faites votre recherche et appuyez sur entr\u00e9e  (ex : un mot \"licence\", une suite de mots ou une expression \"licence+f\u00e9d\u00e9rale\")           Rechercher                       ", "http://fondation-patrimoine.org": "Fondation du patrimoine D\u00e9couvrir la Fondation Soumettre un projet S'engager S'informer Soutenir un projet Connectez-vous Soutenir un projet D\u00e9couvrir la Fondation Soumettre un projet S'engager S'informer Mon espace donateur Soutenir un projet Redonnons vie \u00e0 nos tr\u00e9sors \u00a9 commune de bruz Donnez au projet de votre choix Mots-cl\u00e9s Localisation Rechercher \u00c0 la une Le Grand Rocher du Parc zoologique de Paris PARIS Montant des dons 15 860 \u20ac Montant \u00e0 atteindre 100 000 \u20ac 15 % Donateurs  106 jours restants  38 Montant global mobilis\u00e9 15 860 \u20ac D\u00e9tails des montants Soutenir ce projet Paiement 100% s\u00e9curis\u00e9 Nos coups de coeur Maison \u00e0 pans de bois \u00e0 Guingamp GUINGAMP 1 460 \u20ac de dons 5 % 20 donateurs 344 jours restants Montant global mobilis\u00e9 : 41 460 \u20ac Abbaye Notre-Dame de l'\u00c9tanche LAMORVILLE 15 606 \u20ac de dons 44 % 82 donateurs 303 jours restants Montant global mobilis\u00e9 : 53 606 \u20ac Le 14Tr\u00e9vise, lieu historique de la YMCA Paris PARIS 8 196 \u20ac de dons 4 % 42 donateurs 1421 jours restants Montant global mobilis\u00e9 : 1 268 196 \u20ac Cascades et grand bassin du parc du ch\u00e2teau CASTRIES 4 055 \u20ac de dons 8 % 20 donateurs 304 jours restants Montant global mobilis\u00e9 : 4 055 \u20ac Locomotive E 327 du Train des Pignes PUGET THENIERS 37 220 \u20ac de dons 82 % 265 donateurs 304 jours restants Montant global mobilis\u00e9 : 59 623 \u20ac Voir tous les projets Portail du patrimoine, le site d'information 100% d\u00e9di\u00e9 au patrimoine Que vous soyez propri\u00e9taire d'un bien patrimonial, en charge du patrimoine pour une commune ou tout simplement passionn\u00e9(e) de patrimoine , le Portail du patrimoine est fait pour vous ! Des contenus p\u00e9dagogiques et pratiques Des t\u00e9moignages et retours d'exp\u00e9rience Une interface facile d'acc\u00e8s et simple \u00e0 utiliser D\u00e9couvrir le Portail du patrimoine Une organisation non lucrative La Fondation du patrimoine est reconnue d'utilit\u00e9 publique pour son action d\u00e9sint\u00e9ress\u00e9e \u00e0 but non lucratif Vos dons sont d\u00e9ductibles Affectez votre imp\u00f4t \u00e0 un projet de votre choix en d\u00e9duisant 60% \u00e0 75% de votre don Des projets de qualit\u00e9 Avec nos \u00e9quipes b\u00e9n\u00e9voles, nous s\u00e9lectionnons pour vous les meilleurs projets D\u00e9couvrir la Fondation du patrimoine La Fondation du patrimoine agit pr\u00e8s de chez vous, gr\u00e2ce \u00e0 vous. Avec ses d\u00e9l\u00e9gations r\u00e9gionales et d\u00e9partementales, la Fondation soutient des projets partout en France. La Fondation du patrimoine est unique. Elle soutient les propri\u00e9taires publics et priv\u00e9s. D\u00e9couvrez le site qui vous tient \u00e0 c\u0153ur, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de chez vous et partout en France. Notre organisation Une pr\u00e9sence sur tout le territoire Restons connect\u00e9s Inscrivez-vous \u00e0 la newsletter S'inscrire O\u00f9 nous trouver ? Trouvez le bureau de la Fondation le plus proche. La Fondation pr\u00e8s de chez vous Rechercher Besoin d'aide ? Trouvez les r\u00e9ponses \u00e0 vos questions ou contactez-nous. Foire aux questions Formulaire de contact D\u00e9couvrir la Fondation Qui sommes-nous ? Notre organisation Nos partenaires et m\u00e9c\u00e8nes Soumettre un projet Organiser une collecte de dons D\u00e9fiscaliser ses travaux Obtenir une aide financi\u00e8re S'engager Nous rejoindre Nous donner Nous contacter Plan du site Mentions l\u00e9gales Conditions relatives aux dons \u00a9 Copyright 2020 Fondation du patrimoine", "http://iucn.org": "403 Forbidden    Error 403 Forbidden  Forbidden  Guru Meditation:  XID: 317619567   Varnish cache server  ", "http://ffem.fr": "Home | FFEM - Fonds Fran\u00e7ais pour l'Environnement Mondial         MENU                     FFEM - Fonds Fran\u00e7ais pour l'Environnement Mondial     FR EN              Vous    \u00eates porteur de projets    souhaitez vous informer sur nos activit\u00e9s          Actualit\u00e9s et m\u00e9dias  Foire aux questions       Nos r\u00e9seaux sociaux         Main navigation    Qui sommes-nous ?    Nous conna\u00eetre    Nos missions    Nos priorit\u00e9s strat\u00e9giques    Notre gouvernance    Plus de 25 ans de solutions    Valorisation des savoirs      Nos secteurs d'intervention    Biodiversit\u00e9    Ecosyst\u00e8mes aquatiques    For\u00eats et terres agricoles    Transition \u00e9nerg\u00e9tique et villes r\u00e9silientes    Pollutions et d\u00e9chets      Travailler avec le FFEM    Soumettre un projet    Appels \u00e0 projets      La carte des projets    Publications                           Innover pour l'environnement mondial et le d\u00e9veloppement local   Qui sommes-nous    D\u00e9couvrez nos projets                                      Le Fonds fran\u00e7ais pour l'environnement mondial (FFEM) finance des projets innovants en faveur de l'environnement dans les pays en d\u00e9veloppement. Il soutient des initiatives \u00e0 m\u00eame de g\u00e9n\u00e9rer localement des b\u00e9n\u00e9fices environnementaux, sociaux et \u00e9conomiques. Cr\u00e9\u00e9 en 1994 par le gouvernement fran\u00e7ais \u00e0 la suite du premier Sommet de la Terre, il a d\u00e9j\u00e0 permis de soutenir plus de 350 projets dans plus de 120 pays, dont les deux tiers en Afrique.  Les projets soutenus par le FFEM ont pour but de pr\u00e9server la biodiversit\u00e9, le climat, les eaux internationales, les terres, la couche d'ozone, et de lutter contre les pollutions chimiques. Le FFEM tire des enseignements de ces projets-pilotes pour que les solutions les plus efficaces puissent \u00eatre d\u00e9ploy\u00e9es dans d'autres lieux ou \u00e0 plus grande \u00e9chelle.  Le FFEM travaille en partenariat avec des acteurs des pays du Sud comme du Nord, publics ou priv\u00e9s : ONG, collectivit\u00e9s et communaut\u00e9s locales, \u00e9tablissements publics, entreprises, et avec d'autres bailleurs et organisations internationales. Les projets qu'il finance sont \u00e9galement soutenus par les minist\u00e8res membres de son Comit\u00e9 de pilotage ou par l'Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement.                Plus de 25 ans de solutions                Nos priorit\u00e9s strat\u00e9giques                Le Programme de Petites Initiatives       \u00c0 la une               Ev\u00e9nement     Ev\u00e8nement sur la valorisation des savoirs au FFEM    25 Novembre 2021                 Signature     Un partenariat public-priv\u00e9 pour un cacao d'excellence durable et z\u00e9ro d\u00e9forestation    Publi\u00e9 le 12 Octobre 2021                 Publication     Projet de coop\u00e9ration du parc amazonien de Guyane : publication de nouveaux rapports th\u00e9matiques    Publi\u00e9 le 22 Septembre 2021                 Signature     Lutter contre la pollution plastique en M\u00e9diterran\u00e9e: signature du projet Plast'ile    Publi\u00e9 le 21 Septembre 2021     Articles les plus lus  Le FFEM publie une nouvelle capitalisation sur les aires marines prot\u00e9g\u00e9es  Le FFEM participe au Congr\u00e8s mondial de la nature de l'UICN du 3 au 11 septembre 2021 \u00e0 Marseille  Publication du rapport d'activit\u00e9 2020 \u2013 2021 du FFEM  Ev\u00e8nement sur la valorisation des savoirs au FFEM    Toutes nos actualit\u00e9s            Carte interactive  Carte du monde des projets soutenus par le FFEM     D\u00e9couvrez les projets du FFEM         Ressources  Retrouvez rapidement toutes les publications, travaux de recherche, publications institutionnelles, vid\u00e9os, ...           Champ cach\u00e9 !                         Plaquette    Les \u00e9cosyst\u00e8mes aquatiques au FFEM       Publi\u00e9 en Juin 2021               Plaquette    La biodiversit\u00e9 au FFEM       Publi\u00e9 en Mai 2021               Plaquette    Plaquette de pr\u00e9sentation du projet Avaclim       Publi\u00e9 en f\u00e9vrier 2021               \u00e9tude    R\u00f4le des parasites dans le succ\u00e8s d'invasion : approche corr\u00e9lative sur deux communaut\u00e9s parasitaires dans le contexte de l'invasion de Mus musculus domesticus au S\u00e9n\u00e9gal       Publi\u00e9 en Ao\u00fbt 2020               publication    Rapport ONERC : Des solutions fond\u00e9es sur la nature pour s'adapter au changement climatique       Publi\u00e9 en Mars 2020               r\u00e9sum\u00e9s d'\u00e9valuations    R\u00e9sum\u00e9 d'\u00e9valuation - Conservation et valorisation de la biodiversit\u00e9 : d\u00e9veloppement rural durable de la montagne balkanique       Publi\u00e9 en Janvier 2022               r\u00e9sum\u00e9s d'\u00e9valuations    R\u00e9sum\u00e9 d'\u00e9valuation - Suivi des ressources en eau et outil prospectif sur le bassin du fleuve Congo       Publi\u00e9 en Janvier 2022               r\u00e9sum\u00e9s d'\u00e9valuations    R\u00e9sum\u00e9 d'\u00e9valuation - Financement durable du Parc National des montagnes du Rwenzori       Publi\u00e9 en Janvier 2022               r\u00e9sum\u00e9s d'\u00e9valuations    R\u00e9sum\u00e9 d'\u00e9valuation - Durabilit\u00e9 et r\u00e9silience de l'agriculture familiale dans la r\u00e9gion des Savanes au Togo       Publi\u00e9 en Janvier 2022       Voir toutes les ressources     Notre pr\u00e9sence sur les r\u00e9seaux sociaux       2 850   Abonn\u00e9s sur Twitter      560   Abonn\u00e9s sur Youtube                 Subscribe to                Vous souhaitez vous inscrire \u00e0 notre lettre d'information ou participer \u00e0 nos \u00e9v\u00e8nements ?   Inscription      Secr\u00e9tariat du FFEM  AFD  5 Rue de Roland Barthes  75598 PARIS CEDEX 12  FRANCE  Pour toute question ou demande de renseignements, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter     Pied de page    Acc\u00e8s rapides    Actualit\u00e9s et m\u00e9dias    Mentions l\u00e9gales    Foire aux questions    Protection des donn\u00e9es personnelles         Nos r\u00e9seaux sociaux                                                                                                  ", "http://sanctuaire-pelagos.org": "Site officiel du Sanctuaire Pelagos       Aller au menu Aller au contenu Aller au pied de page         -A Diminuer la taille du texte   A+ Augmenter la taille du texte   Aa R\u00e9initialise la taille du texte                  Choisissez votre langue   logo                   pour la protection des mammif\u00e8res marins en M\u00e9diterran\u00e9e   Rechercher                                             Accueil   Accord Pelagos   A propos de l'Accord   Pr\u00e9sentation   Zone de comp\u00e9tence et communes riveraines   Historique   Plan de gestion   Qu'est-ce qu'une ASPIM ?   Organisation internationale   Organigramme g\u00e9n\u00e9ral   Conf\u00e9rence des Parties   Comit\u00e9 Scientifique et Technique   Groupes de travail   Secr\u00e9tariat Permanent   Pr\u00e9sentation des Parties   Partie fran\u00e7aise   Partie italienne   Partie mon\u00e9gasque     Actualit\u00e9s   Toutes les news   Agenda     Urgences   Collisions, conseils pratiques   Echouage   Que faire en cas d'\u00e9chouage?     Esp\u00e8ces   Elements d'\u00e9cologie   Ecologie appliqu\u00e9e   La M\u00e9diterran\u00e9e   Mammif\u00e8res du Sanctuaire   G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s   Rorqual commun   Cachalot   Ziphius   Globic\u00e9phale noir   Dauphin de Risso   Grand dauphin   Dauphin commun   Dauphin bleu et blanc   Phoque moine     Menaces   Impacts directs   Collisions   Captures accidentelles   Perturbation et stress   Nuisances sonores sous-marines   Impacts indirects   Pollutions chimiques   Emissions de gaz \u00e0 effet de serre     Activit\u00e9s humaines   Introduction   Trafic maritime   Transport commercial   Plaisance   Comp\u00e9titions sportives   P\u00eache   P\u00eache professionnelle   Programme Life LINDA   Whale watching   Activit\u00e9 touristique et p\u00e9dagogique   Op\u00e9rateurs engag\u00e9s   Localisez les op\u00e9rateurs   Et aussi...   Urbanisation littorale   Op\u00e9rations sous-marines   Recherche scientifique     Sensibilisation   Observer les c\u00e9tac\u00e9s   O\u00f9, quand et comment observer les c\u00e9tac\u00e9s   Code de bonne conduite   Charte des communes   La Charte   Communes signataires   La Charte en images   Pelagos et vous !   FAQ - Foire aux questions   Devenez Ambassadeur Pelagos   Outils de sensibilisation   Brochure   Bulletins de liaison   Expositions   Vid\u00e9os   Poster   Formation Pelagos     La recherche   Equipes de recherche   Etudes r\u00e9alis\u00e9es ou en cours   Echouages   R\u00e9seaux d'\u00e9chouage   Int\u00e9r\u00eat du suivi des \u00e9chouages     Documents   Presse   Communiqu\u00e9s de presse   Pelagos dans la presse   Documents de l'Accord   Documents officiels   8\u00e8me R\u00e9union des Parties   Rapports d'activit\u00e9s   Etudes scientifiques   Divers   Textes r\u00e9glementaires   Rapports et pr\u00e9sentations   Workshops   Cartes              NAV         Accueil Accord Pelagos A propos de l'Accord  Pr\u00e9sentation Zone de comp\u00e9tence et communes riveraines Historique Plan de gestion Qu'est-ce qu'une ASPIM ? Organisation internationale  Organigramme g\u00e9n\u00e9ral Conf\u00e9rence des Parties Comit\u00e9 Scientifique et Technique Groupes de travail Secr\u00e9tariat Permanent Pr\u00e9sentation des Parties  Partie fran\u00e7aise Partie italienne Partie mon\u00e9gasque Actualit\u00e9s Toutes les news Agenda Urgences Collisions, conseils pratiques Echouage  Que faire en cas d'\u00e9chouage? Esp\u00e8ces Elements d'\u00e9cologie  Ecologie appliqu\u00e9e La M\u00e9diterran\u00e9e Mammif\u00e8res du Sanctuaire  G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s Rorqual commun Cachalot Ziphius Globic\u00e9phale noir Dauphin de Risso Grand dauphin Dauphin commun Dauphin bleu et blanc Phoque moine Menaces Impacts directs  Collisions Captures accidentelles Perturbation et stress Nuisances sonores sous-marines Impacts indirects  Pollutions chimiques Emissions de gaz \u00e0 effet de serre Activit\u00e9s humaines Introduction Trafic maritime  Transport commercial Plaisance Comp\u00e9titions sportives P\u00eache  P\u00eache professionnelle Programme Life LINDA Whale watching  Activit\u00e9 touristique et p\u00e9dagogique Op\u00e9rateurs engag\u00e9s Localisez les op\u00e9rateurs Et aussi...  Urbanisation littorale Op\u00e9rations sous-marines Recherche scientifique Sensibilisation Observer les c\u00e9tac\u00e9s  O\u00f9, quand et comment observer les c\u00e9tac\u00e9s Code de bonne conduite Charte des communes  La Charte Communes signataires La Charte en images Pelagos et vous !  FAQ - Foire aux questions Devenez Ambassadeur Pelagos Outils de sensibilisation  Brochure Bulletins de liaison Expositions Vid\u00e9os Poster Formation Pelagos La recherche Equipes de recherche Etudes r\u00e9alis\u00e9es ou en cours Echouages  R\u00e9seaux d'\u00e9chouage Int\u00e9r\u00eat du suivi des \u00e9chouages Documents  Presse  Communiqu\u00e9s de presse Pelagos dans la presse Documents de l'Accord  Documents officiels 8\u00e8me R\u00e9union des Parties Rapports d'activit\u00e9s Etudes scientifiques Divers  Textes r\u00e9glementaires Rapports et pr\u00e9sentations Workshops Cartes        Observer les c\u00e9tac\u00e9s            Pelagos et vous !            Charte de partenariat                    Pr\u00e9sentation du Sanctuaire Pelagos   Le Sanctuaire est un espace maritime de 87 500 km\u00b2 faisant l'objet d'un Accord entre l'Italie, Monaco et la France pour la protection des mammif\u00e8res marins qui le fr\u00e9quentent.    Lire la suite...                      Actualit\u00e9s         Atelier Pelagos sur les collisions    Le Secr\u00e9tariat permanent de l'Accord Pelagos et le Minist\u00e8re italien d...  En savoir plus     Le Secr\u00e9tariat permanent de l'Accord Pel...    Jeudi 16 d\u00e9cembre 2021, \u00e0 l'occasion d'un side event organis\u00e9 dans le...  En savoir plus     8\u00e8me R\u00e9union des Parties \u00e0 l'Accord Pela...    La 8\u00e8me R\u00e9union des Parties \u00e0 l'Accord Pelagos s'est tenue mercredi 15...  En savoir plus     L'Accord Pelagos et la Mediterranean Bio...    Mardi 30 novembre 2021, dans le cadre du side event \u00ab Collaborative fr...  En savoir plus     Le Secr\u00e9tariat permanent de l'Accord Pel...    Le Secr\u00e9tariat permanent de l'Accord Pelagos participe au Forum 2020 d...  En savoir plus     LA COMMUNE DE BRANDO SIGNE LA CHARTE DE...    Le 19 octobre 2021, la commune de Brando a sign\u00e9 la Charte de Partenar...  En savoir plus            Espace presse Espace priv\u00e9 Contacts Galerie photo           Plan du site   Accord Pelagos  Pr\u00e9sentation Zone de comp\u00e9tence Plan de gestion Organigramme g\u00e9n\u00e9ral Conf\u00e9rence des Parties Comit\u00e9 Scientifique Groupes de travail Secr\u00e9tariat Permanent Actualit\u00e9s Esp\u00e8ces du Sanctuaire  Rorqual commun Cachalot Ziphius Globic\u00e9phale noir Dauphin de Risso Grand dauphin Dauphin commun Dauphin bleu et blanc Menaces  Collisions Collisions, conseils pratiques Captures accidentelles Perturbation et stress Nuisances sonores sous-marines Pollutions chimiques Emissions de gaz \u00e0 effet de serre Que faire en cas d'\u00e9chouage ? Activit\u00e9s humaines  Navigation commerciale Plaisance Courses offshore P\u00eache professionnelle Whale watching Urbanisation littorale Op\u00e9rations sous-marines Sensibilisation  Code de bonne conduite Charte des communes Devenez Ambassadeur Brochure Bulletins de liaison La recherche  Equipes de recherche Etudes scientifiques R\u00e9seaux d'\u00e9chouage    R\u00e9seaux sociaux   Facebook Twitter Instagram LinkedIn Flux RSS YouTube       Informations l\u00e9gales | Cr\u00e9dits Conception & d\u00e9veloppement : Agence Digitale | Acc\u00e8s priv\u00e9 | Accessibilit\u00e9 | Gestion des Cookies  ", "http://fondationbiodiversite.fr": "Accueil - Fondation pour la recherche sur la biodiversit\u00e9                                                    fermer             Fondation pour la recherche sur la biodiversit\u00e9     Biodiv' Mag  Actualit\u00e9s  \u00c9v\u00e9nements  M\u00e9dias     en   Chercher  Je donne !    Menu   fermer     en   Chercher  Je donne !    La Fondation   Pr\u00e9sentation de la FRB  Organisation  Le Cesab  Le m\u00e9c\u00e9nat  Recrutement  Nous contacter    La FRB en action   Les programmes et projets \u00e0 la FRB  Les appels  Appui \u00e0 la d\u00e9cision  Soutien aux jeunes chercheurs  Nos implications    Les enjeux de la biodiversit\u00e9   Biodiversit\u00e9 et changements transformateurs  \u00c9tat et tendances de la biodiversit\u00e9  Biodiversit\u00e9 et agriculture  Biodiversit\u00e9 des sols  Biodiversit\u00e9 et oc\u00e9ans  Biodiversit\u00e9 et climat  Biodiversit\u00e9 et sant\u00e9  Biodiversit\u00e9 et infrastructures lin\u00e9aires  Biodiversit\u00e9 et \u00e9nergie  Biodiversit\u00e9 et r\u00e9glementation    Publications     Biodiv' Mag  Actualit\u00e9s  \u00c9v\u00e9nements  M\u00e9dias           retour en haut de la page         Agir avec la recherche pour accro\u00eetre les connaissances sur la biodiversit\u00e9  La Fondation pour la recherche sur la biodiversit\u00e9 (FRB) est une plateforme entre les diff\u00e9rents acteurs scientifiques et les acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 sur la biodiversit\u00e9.      J'agis au quotidien                  Actualit\u00e9  janvier 2022  [FRB-Cesab] Newsletter 6 Cesab \u2013 Janvier 2022           Information g\u00e9n\u00e9rale  janvier 2022  [Formation] Ouverture des inscriptions pour la formation \u00ab Approche th\u00e9orique pour l'analyse des donn\u00e9es sur la biodiversit\u00e9 \u00bb \u2013 2022           Article  janvier 2022  Am\u00e9nagement urbain et \u00e9valuation des services \u00e9cosyst\u00e9miques en \u00cele-de-France : le projet Idefese           Article  janvier 2022  R\u00e9introduction d'esp\u00e8ces sauvages et b\u00e9n\u00e9fices pour les territoires\u202f: l'exemple de la r\u00e9introduction des vautours fauves dans les parcs naturels r\u00e9gionaux du Vercors et des Baronnies proven\u00e7ales           Article  janvier 2022  Face aux probl\u00e8mes climatiques, laissons faire la nature !           Actualit\u00e9  janvier 2022  Meilleurs v\u0153ux !           Synth\u00e8se  d\u00e9cembre 2021  La conservation sur des espaces surdimensionn\u00e9s et le d\u00e9clin de la faune sauvage et du tourisme dans les savanes d'Afrique centrale           Synth\u00e8se  d\u00e9cembre 2021  Le paradoxe de la productivit\u00e9 : la productivit\u00e9 agricole favorise l'inefficacit\u00e9 du syst\u00e8me alimentaire           Synth\u00e8se  d\u00e9cembre 2021  La r\u00e9g\u00e9n\u00e9ration naturelle des paysages arbor\u00e9s : la meilleure strat\u00e9gie pour lutter contre le changement climatique et restaurer les \u00e9cosyst\u00e8mes ?          Toutes les actualit\u00e9s de la FRB          Les actions phare de la FRB         Les appels  Soutenir les \u00e9quipes de recherche sur la biodiversit\u00e9 est la vocation premi\u00e8re de la FRB.         IPBES  La FRB anime le comit\u00e9 fran\u00e7ais pour l'IPBES.         Convention sur la diversit\u00e9 biologique  La FRB est co-point focal avec le MNHN du SBSTTA, l'organe scientifique de la CDB, charg\u00e9 de fournir des avis scientifiques.         Les outils d'aide \u00e0 la d\u00e9cision  La FRB \u00e9value, promeut et met en \u0153uvre des outils scientifiques de synth\u00e8ses de connaissance pour la gestion des \u00e9cosyst\u00e8mes.            Le Cesab  Une structure de recherche, au rayonnement international   Programme phare de la FRB, le Cesab \u2013 CEntre de Synth\u00e8se et d'Analyse sur la Biodiversit\u00e9 \u2013 a pour objectif de mettre en \u0153uvre des travaux innovants de synth\u00e8se et d'analyse des jeux de donn\u00e9es d\u00e9j\u00e0 existants dans le domaine de la biodiversit\u00e9. Faire avancer les connaissances, d\u00e9velopper la culture de la synth\u00e8se, faciliter les liens entre toutes les disciplines scientifiques, sont les atouts principaux du Cesab qui accueille de tr\u00e8s nombreux chercheurs diff\u00e9rents chaque ann\u00e9e.      En savoir plus sur le Cesab                Biodiv'Mag  D\u00e9couvrez autrement la biodiversit\u00e9 et les recherches passionnantes men\u00e9es autour de cette th\u00e9matique gr\u00e2ce au Biodiv'Mag.   En savoir plus sur la Biodiversit\u00e9              Restez inform\u00e9s de l'actualit\u00e9 de la FRB et de son Cesab!  Je m'abonne \u00e0 la newsletter             [\ud83d\udce2Recrutement] Documentaliste - Stage (6 mois). Missions :  1\u20e3Recensement des ressources documentaires publi\u00e9es par la @FRB . 2\u20e3Mise en place d'une classification par mots-cl\u00e9s. 3\u20e3\u00c9laboration d'une base de donn\u00e9es selon diff\u00e9rentes entr\u00e9es th\u00e9matiques. \u27a1\ufe0f fondationbiodiversite.fr/wp-c\u2026  Il y a 3 heures De FRB's Twitter via Twitter Web App   [Dossier th\u00e9matique] Biodiversit\u00e9 et climat : les deux grands d\u00e9fis environnementaux de notre temps sont inextricablement li\u00e9s. Dans un dossier, la @FRBiodiv pr\u00e9sente les principales conclusions du premier atelier conjoint entre l' @ipbesfr et le @IPCC_CH . fondationbiodiversite.fr/face\u2026  Il y a 3 jours De FRB's Twitter via Twitter Web App   2 ans de #postdoc au #CESAB \u00e0 Montpellier \"Solutions fond\u00e9es sur l'oc\u00e9an pour l'att\u00e9nuation et l'adaptation au changement climatique\" au sein du Programme Prioritaire de Recherche - Oc\u00e9an et Climat - port\u00e9 par @INEE_CNRS  @CNRS & @Ifremer_fr \ud83c\udf0a \ud83d\uddd3\ufe0f15/02 \u27a1\ufe0f fondationbiodiversite.fr/la-f\u2026  pic.twitter.com/Ny7RdWDOfJ  Il y a 4 jours De FRB's Twitter via Twitter Web App   Apply now for a 2-years postdoc in #CESAB Montpellier \"Ocean-based solutions to mitigate and adapt to climate change\" as part of the Priority Research Programme - Ocean and climate led by @INEE_CNRS  @CNRS & @Ifremer_fr \ud83c\udf0a \ud83d\uddd3\ufe0fDeadline: 15th Feb 2022 \u27a1\ufe0f fondationbiodiversite.fr/en/a\u2026  pic.twitter.com/X4K4do6YNK  Il y a 4 jours De FRB's Twitter via Twitter Web App   \u00c0 d\u00e9couvrir dans @lemonde , une tribune de @pgISYEB , \u00e9cologue au @CNRS et membre du Conseil scientifique de la @FRBiodiv . #DontLookUp  twitter.com/pgISYEB/status\u2026  Il y a 5 jours De FRB's Twitter via Twitter Web App             Les fondateurs                                                                 Fondation pour la recherche sur la biodiversit\u00e9    Je soutiens la recherche sur la biodiversit\u00e9 !  Je donne !          Twitter    Facebook    Linkedin    Youtube         \u00a9 Fondation pour la recherche sur la biodiversit\u00e9  Contact  Plan du site  Mentions l\u00e9gales  Cr\u00e9dits                    ", "http://eaurmc.fr": "Agence de l'eau Rh\u00f4ne M\u00e9diterran\u00e9e Corse         Aller au menu  Aller au contenu  Aller \u00e0 la recherche                E-Fill  |  Release measurement  |  Help forms  |  Deliberations  |  Press          fr   |   en                                               Recherche sur le site                     You are   Farmers  Associations               Inverser la visibilit\u00e9 du menu   The agency           Missions and organization      Area of Intervention      10th \u201cSave Water!\u201d program      Water management in France: organization, stakeholders and responsibilities            River basin authorities           The governing bodies and their role            Knowledge           Water status            Financial aid           The different types of aid from the agency            Water Fees           Why pay water fees?                                   Breaking news                 Agir en priorit\u00e9 sur...                   Climate Change      Pollution      Biodiversity and aquatic environments      Water sharing and savings      International Cooperation      GEMAPI                          Les films                  Sauver la M\u00e9diterran\u00e9e : c'est possible !    Savez-vous que la M\u00e9diterran\u00e9e abrite plus de 15% de la biodiversit\u00e9 marine... Voir la suite      Voir les autres films           Les applis       Qualit\u00e9 M\u00e9diterran\u00e9e           Qualit\u00e9 Rivi\u00e8re                         Agence de l'eau Rh\u00f4ne M\u00e9diterran\u00e9e Corse  2-4 all\u00e9e de Lodz  69363 Lyon Cedex 07  T\u00e9l : 04 72 71 26 00  Fax : 04 72 71 26 01            Emploi et politique ressources humaines   Espace Presse  Extranet et communaut\u00e9s de travail  Normes d'utilisation du logo   Guide de communication   March\u00e9s publics              Accessibilit\u00e9 : partiellement conforme   Glossaire   Liens utiles   Mentions l\u00e9gales   Plan du site   Contactez-nous              Coordonn\u00e9es et plan d'acc\u00e8s                                                 Fran\u00e7ais English        eNq1V11z2jAQfOdXePyOBSUfpGPItDRpmUmmlIRp3xhhn0FUSM5J4qO/vjLQFlozKQI9YmlWy+ludxXfLmc8mAMqJkUrrEe1MACRyJSJcSscPN9Xm+FtuxJP6ZzubruOasOLyzBIOFWqFRbL0QioUNG3x4cPYAEAw3YliOVoCone22c049EnqiaPNC/2BPFcsjSYgZ7ItBXmRq+/BrHSaGm0c4ma8g7VMJa4isn28+6W8QiHl7X6ze5iTArY/8Bn6qvE7yqnCfRQzlkKaekhGeUKnE7IFmmP6klXZLIUmTihLn6xLsVMRnzYuKnXGo41GSjAByrG/krSkULDUheVKQV3JN5bt4sn2qaoikwoLy96hsP7vhMwwssT4JzD4XqQlKmc01U0VbnrGV8M4Opp/XP/DGE4J0ehjaiCAfJSqhOtc/WWkMViEQE1OEuiDIkraS+NgqCkQTvyh1CnyUwRV0FhIpULdebms71NkdplQCudnjo8MYggtE+57e0Juqf/wVRX3KPtnM9Zxg5opEbjBp7v3MM+8mt+R46VYfQpZR1phD5wyY5CxlRHL7d3y0B5Ik+ndNmHl2457ju7alnoaq1av7po1G6ajcab5vXVKVa4Fn1vvdrfUSNvh7zfKLZPa6R/+8pvY3Sbs7VSHNag5tWlm8jttug5PeWluMBntEGYW/zyEhOa55wRLWdJ1RokUUxDlQmlmbZSIYUA7uY7uRmdaurmKEN3t0hbKTu+BpQe9Lt+0o5NmGdMOxbtNcKntMy/T4PjKVpjNSPOElo0ka904COKbRZK8T7ePbu60B+m3gS1s5+VPJ2zHYTt8+C8Qca29avPjmLKT3DObcbwVJwfUpRnu80suEbHuyNpxmQT/NqVmBShr135CXC3sX4= oJzuJDNfzNqdltgr  ", "http://sfepm.org": "Soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise pour l'\u00e9tude et la protection des mammif\u00e8res | SFEPM     Aller au contenu principal            Membre        Panier           Rechercher      Main navigation    Accueil    SFEPM    Actualit\u00e9s    Publications    Boutique    ONM & Atlas    Chauves-souris    Loutre    Lynx    Petits Mammif\u00e8res    Autres Mammif\u00e8res               Toggle navigation           Navigation principale    Accueil    SFEPM    Pr\u00e9sentation    Nos actions    L'\u00e9quipe    Fonctionnement    Revues & Dossiers de Presse    Contact    Adh\u00e9sion / Don    Partenaires      Actualit\u00e9s    Publications    La SFEPM et les Mammif\u00e8res    Les chauves-souris    La Loutre    Le Lynx      Boutique    ONM & Atlas    Observatoire National des Mammif\u00e8res    Atlas des Mammif\u00e8res de France      Chauves-souris    Pr\u00e9sentation des chauves-souris    La SFEPM et le PNA    Le Groupe Chiropt\u00e8res National    SOS chauves-souris    Op\u00e9ration Refuge pour les chauves-souris    Nuit Internationale de la chauve-souris      Loutre    Pr\u00e9sentation de la Loutre d'Europe    La SFEPM et le PNA Loutre    Suivi et r\u00e9partition de la Loutre    Mortalit\u00e9 de la Loutre : suivi et pr\u00e9vention    Conservation des milieux favorables \u00e0 la Loutre    Loutre et pisciculture    L'Op\u00e9ration Havre de Paix pour la Loutre d'Europe    Le Groupe Loutre national et relais en r\u00e9gion      Lynx    Le PNCL et 21 actions pour le Lynx    \u0152IL de Lynx    Etude et connaissance du Lynx bor\u00e9al    Lettre d'actualit\u00e9s Lynx bor\u00e9al    Journ\u00e9e Internationale du Lynx    Soutenir la conservation du Lynx bor\u00e9al      Petits Mammif\u00e8res    Le Groupe Petits Mammif\u00e8res    Muscardin, Loir et L\u00e9rot    Campagnol Amphibie      Autres Mammif\u00e8res    Liste des Mammif\u00e8res de France    Putois d'Europe    Autres Carnivores                  La SFEPM  Un r\u00e9seau b\u00e9n\u00e9vole agissant en partenariat avec d'autres associations, des administrations ou des organismes sp\u00e9cifiques pour conna\u00eetre, prot\u00e9ger les Mammif\u00e8res et sensibiliser le public \u00e0 leur diversit\u00e9 et \u00e0 leur r\u00f4le.  Adh\u00e9rez  Faites un don  SOS chauve-souris                             Observatoire National des Mammif\u00e8res ONM   L'Observatoire National des Mammif\u00e8res port\u00e9 par la SFEPM est la concr\u00e9tisation d\"un projet de longue haleine souhait\u00e9 par les diff\u00e9rents acteurs du monde de la conservation des mammif\u00e8res.  Ce portail offre un acc\u00e8s aux travaux r\u00e9alis\u00e9s dans le cadre des diff\u00e9rents Plans Nationaux d'Actions men\u00e9s par la SFEPM et d'un travail historique sur la connaissance des esp\u00e8ces. Il r\u00e9pond \u00e0 l'objectif d'agr\u00e9gation et de mise \u00e0 disposition des donn\u00e9es et informations et autres ressources recueillies sur l'ensemble du territoire par les structures associatives.  D\u00e9couvrir l'ONM et adh\u00e9rer !                  La soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise pour l'\u00e9tude et la protection des mammif\u00e8res   C'est aussi des actions comme :      SOS chauves-souris  Vous avez trouv\u00e9 une chauve-souris ? Elle est bless\u00e9e ? Vous ne savez pas quoi faire ? On vous aide, on vous rassure !  En savoir plus      Refuge pour les chauves-souris  C'est une op\u00e9ration nationale pour conserver et assurer le g\u00eete et le couvert des chauves-souris chez vous.  En savoir plus      Havre de Paix pour la Loutre  C'est une op\u00e9ration nationale pour conserver la Loutre d'Europe et les habitats qui lui sont favorables.  En savoir plus      Chat & Biodiversit\u00e9  Un ensemble d'\u00e9tudes pour mieux comprendre la place du Chat domestique dans les \u00e9cosyst\u00e8mes urbains et p\u00e9riurbains.  En savoir plus             Focus \u00e9v\u00e9nementiel   Deux \u00e9v\u00e9nements phares organis\u00e9s tous les ans par la SFEPM           Suivez toutes nos actualit\u00e9s   Des rendez-vous, des \u00e9v\u00e9nements, des th\u00e9matiques que nous partageons avec tous les amoureux de la nature et des mammif\u00e8res                   Le Putois s'invite...    aux 13\u00e8mes Rencontres naturalistes d'\u00cele-de-France !  Lire la suite...     24 d\u00e9c. 2021  Lire                 La lettre sur le Lynx bor\u00e9al de d\u00e9cembre est arriv\u00e9e !    La lettre n\u00b08 de d\u00e9cembre 2021 vient de para\u00eetre ! D\u00e9couvrez-la sans tarder.  Lire la suite...     14 d\u00e9c. 2021  Lire                 Chat domestique et chauves-souris : quel impact ?    Deux \u00e9tudes r\u00e9sum\u00e9es pour nous \u00e9clairer sur l'impact de la pr\u00e9dation des chats sur les chauves-souris.  Lire la suite...     9 d\u00e9c. 2021  Lire            Monter          SFEPM  19 all\u00e9e Ren\u00e9 M\u00e9nard - 18000 BOURGES  02 48 70 40 03  Num\u00e9ro d\u00e9di\u00e9 aux chauves-souris : 06 19 99 75 02  Contactez-nous  SFEPM Cloud       Suivez-nous  Ne ratez rien de nos actions et des informations qu'on aime partager avec vous !  Facebook   Youtube        Soutenez l'association  Faites un don  Devenez adh\u00e9rent           Copyright Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise pour l'\u00c9tude et la Protection des Mammif\u00e8res 2022  Mentions l\u00e9gales  Vie priv\u00e9e  R\u00e9alisation Blue2i          ", "http://ffe.com": "Homepage - Grand Public | FFE    Aller au contenu principal                       Autres      Social                                   Header        Retour \u00e0 la page d'accueil    M\u00e9tiers      Le cheval      Bien-\u00eatre animal    Capacit\u00e9 d\u00e9tenteur d'\u00e9quid\u00e9    Charte pour le Bien-\u00catre \u00c9quin      Propri\u00e9taire    Enregistrement des \u00e9quid\u00e9s    Enregistrement du suffixe    Passeport    L'importance des contrats      Le cheval    Un animal sensible    Un animal calme    Un animal intelligent            Presse      Communiqu\u00e9s de presse    Dossiers de presse    Lettres f\u00e9d\u00e9rales    Publications    La REF    Guides f\u00e9d\u00e9raux    Lettre f\u00e9d\u00e9rale    Cahiers de cavalier            Nature      Pr\u00e9sentation    Objectifs de d\u00e9veloppement durable    D\u00e9veloppement durable et clubs    Historique des actions f\u00e9d\u00e9rales    Strat\u00e9gie nationale      Engagement FFE    D\u00e9marche Sport Responsable    Label CNOSF    D\u00e9veloppement durable et CNDS      Outils clubs    Ressources clubs    Fiches pratiques    Brigade Suricate             FAQ    Contact       Annonces    Boutique       FFE Club SIF    FFE Compet        User account menu        Mon espace                                  Main navigation    Menu principal       Actualit\u00e9s          Pratiquer          D\u00e9buter l'\u00e9quitation             Reprendre l'\u00e9quitation             Les disciplines             Les dipl\u00f4mes de cavalier             L'Animal             Cheval et diversit\u00e9             Les labels             La licence FFE                          Comp\u00e9tition          Circuits et championnats             Disciplines et documents             Haut niveau             JO/JOP/JEM             Biographies             Officiel de comp\u00e9tition                          Tourisme          G\u00eetes et chemins             Comit\u00e9 National de Tourisme \u00c9questre             Les Brevets de Tourisme Equestre             Devenir b\u00e9n\u00e9vole             Publications             Espace comit\u00e9s             Label Centre de Tourisme \u00c9questre             Sites FFE Tourisme                          Parc \u00c9questre          Pr\u00e9sentation du Parc \u00c9questre             \u00c9v\u00e9nements \u00e0 venir             \u00c9v\u00e9nements du Parc \u00c9questre             Stages clubs du Parc \u00c9questre             S\u00e9minaires du Parc \u00c9questre                          La FFE          R\u00f4le et missions             Histoire             Pr\u00e9sidents             Structures r\u00e9gionales/d\u00e9partementales             Statuts et r\u00e8glement int\u00e9rieur             Instances disciplinaires             Partenaires             Autres sites de la FFE                          Encadrer          Dipl\u00f4mes de cavaliers             Formation continue             Experts f\u00e9d\u00e9raux             Organismes de formation             Enseigner \u00e0 l'\u00e9tranger             Cheval et diversit\u00e9             Code examinateur                           Trouver un club             Landing - Nature       Pr\u00e9sentation          Objectifs de d\u00e9veloppement durable             D\u00e9veloppement durable et clubs             Historique des actions f\u00e9d\u00e9rales             Strat\u00e9gie nationale                          Engagement FFE          D\u00e9marche Sport Responsable Generali             Label CNOSF             D\u00e9veloppement durable et CNDS                          Outils clubs          Ressources clubs             Fiches pratiques             Brigade Suricate                           Landing - Presse     Communiqu\u00e9s de presse        Dossiers de presse        Lettres f\u00e9d\u00e9rales          Publications          La REF             Guides f\u00e9d\u00e9raux             Lettre F\u00e9d\u00e9rale             Cahiers de cavalier                           Landing - L'Animal       Bien-\u00eatre animal          Capacit\u00e9 d\u00e9tenteur d'\u00e9quid\u00e9             Charte pour le Bien-\u00catre \u00c9quin                          Le cheval          Un animal sensible             Un animal calme             Un animal intelligent                          Propri\u00e9taire          Enregistrement des \u00e9quid\u00e9s             Enregistrement du suffixe             Passeport             L'importance des contrats                                      Rechercher      Recherche             Derni\u00e8res actualit\u00e9s               Agenda sport - semaine du 24 au 30 janvier                 Stage et d\u00e9tection, la dynamique collective reprend en horse-ball !                               Devenir adh\u00e9rent/licenci\u00e9        Devenez Adh\u00e9rent / Licenci\u00e9                    Vous dirigez un \u00e9tablissement \u00e9questre     Vous souhaitez devenir adh\u00e9rent ? Adh\u00e9rez \u00e0 la FFE et b\u00e9n\u00e9ficiez de tous les services.                  Vous \u00eates un cavalier     Vous souhaitez devenir licenci\u00e9 ? Retrouvez tout ce qu'il faut savoir sur la licence FFE.                              Mon espace                         La FFE vous souhaite une bonne ann\u00e9e     Lire les voeux                   Actualit\u00e9       Agenda sport - semaine du 24 au 30 janvier  Stage et d\u00e9tection, la dynamique collective reprend en horse-ball !  Les stages enseignants sont lanc\u00e9s !  Au tour des Amateurs de vivre leur stage au Parc \u00e9questre f\u00e9d\u00e9ral  \"Meilleur apprenti de France\" : derni\u00e8re ligne droite pour les inscriptions                                              Voeux de Serge Lecomte, Pr\u00e9sident de la FFE   Plus que jamais, les activit\u00e9s sportives de nature, et particuli\u00e8rement celles en lien avec les poneys et les chevaux, d\u00e9montrent leurs bienfaits pour chacun de nous.   En savoir plus                Trouvez le club le plus proche de chez vous                          Actualit\u00e9s                   FFE  Haut niveau    CSO      Agenda sport - semaine du 24 au 30 janvier    24/01/2022  En savoir plus                 FFE  Parc \u00e9questre    Horse ball      Stage et d\u00e9tection, la dynamique collective reprend en horse-ball !    19/01/2022  En savoir plus                 Parc \u00e9questre  FFE  Enseignement      Les stages enseignants sont lanc\u00e9s !    14/01/2022  En savoir plus                 FFE  Parc \u00e9questre    CCE  CSO  Dressage      Au tour des Amateurs de vivre leur stage au Parc \u00e9questre f\u00e9d\u00e9ral    12/01/2022  En savoir plus                 FFE      \"Meilleur apprenti de France\" : derni\u00e8re ligne droite pour les inscriptions    11/01/2022  En savoir plus          Voir toutes les actualit\u00e9s                     \u00a9 Vincent Botta         Le cheval     Le cheval est un animal qui ne per\u00e7oit pas le monde de la m\u00eame fa\u00e7on que nous.\ufeff\ufeff En effet, il poss\u00e8de des sens diff\u00e9rents des n\u00f4tres et a des besoins bien particuliers.  En \u00e9tant attentif au comportement de votre cheval ou poney, et en connaissant ses besoins, vous contribuerez \u00e0 son bien-\u00eatre au quotidien.  \ufeffD\u00e9couvrez toutes les caract\u00e9ristiques de ses besoins physiologiques et comportementaux, ainsi que son univers sensoriel et ses capacit\u00e9s cognitives.        En savoir plus                       \u00a9 CRTE - Franche Comt\u00e9         Tourisme \u00e9questre     Le tourisme \u00e9questre est une pratique tr\u00e8s attractive, respectueuse de l'environnement, qui favorise la d\u00e9couverte du patrimoine de nos r\u00e9gions.  Alliant plaisir et \u00e9vasion, en harmonie avec le cheval et la nature, il est pl\u00e9biscit\u00e9 par toutes les g\u00e9n\u00e9rations. Loin du stress de nos vie quotidiennes, le tourisme \u00e9questre offre une bouff\u00e9e d'oxyg\u00e8ne, hors du temps, au rythme du pas des chevaux.        D\u00e9couvrir                       \u00a9 FFE/EB         \u00c0 cheval en France     Vous souhaitez pratiquer une activit\u00e9 \u00e9questre pour un apr\u00e8s-midi, une journ\u00e9e ou une semaine ?  Que vous soyez seul, en famille ou entre amis, s\u00e9lectionnez le lieu et l'activit\u00e9 qui vous correspond et pratiquez en toute s\u00e9curit\u00e9.        En savoir plus                          La nature     D\u00e9couvrez les engagements de la FFE en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable et investissez-vous dans la d\u00e9marche !      En savoir plus                 \u00c9v\u00e8nements et comp\u00e9titions                    \u00c9v\u00e9nement         Grand National FFE - AC Print Le Mans    03-06 mars 2022   Le Mans (72)                      \u00c9v\u00e9nement         Grand National FFE - AC Print Saumur    03-06 mars 2022   Saumur (49)                   \u00c9v\u00e9nement         Grand National FFE - AC Print Jardy    11-13 mars 2022   Haras de Jardy - Marnes la Coquette (92)                   \u00c9v\u00e9nement         Saut Herm\u00e8s au Grand Palais \u00e9ph\u00e9m\u00e8re    18-20 mars 2022   Paris                   \u00c9v\u00e9nement         Grand National FFE - AC Print Auvers    24-27 mars 2022   Auvers (50)          Voir tous les \u00e9v\u00e9nements                     \u00a9 Kalinka         Cheval & Diversit\u00e9     Facteur de confiance et d'insertion    Les activit\u00e9s avec les \u00e9quid\u00e9s d\u00e9montrent chaque jour l'int\u00e9r\u00eat et les bienfaits des poneys et chevaux dans la prise en soins et l'accompagnement des personnes en situation de handicap ou en difficult\u00e9s psycho-sociales.        En savoir plus                       \u00a9 FFE         FFE TV     La Web TV de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise d'Equitation  La FFE TV vous fait vivre et revivre les grands moments de sport, vous fait d\u00e9couvrir l'\u00e9quitation et vous ouvre une fen\u00eatre vers le 3\u00e8me sport fran\u00e7ais. D\u00e9couvrez le monde d'une passion, celle du cheval, et celui des 33 disciplines sportives qui l'accompagne.        En savoir plus                          Vos avantages licence FFE     Votre licence FFE vous donne droit \u00e0 des r\u00e9ductions uniques aupr\u00e8s des partenaires de la FFE au travers de 6 th\u00e8mes :  S'assurer  |  S'organiser  |  Sortir  |  S'informer  |  S'\u00e9quiper  |  Prendre soin de soi      D\u00e9couvrir                    Tous \u00e0 cheval                       Tous \u00e0 cheval - Bienvenue au poney-club                     Tous \u00e0 cheval - Au c\u0153ur du troupeau                  Tous \u00e0 cheval - Projet P\u00e9dagogique                  Tous \u00e0 cheval - Communiquer avec les chevaux                     Tous \u00e0 cheval - Guide de tourisme \u00e9questre                     Tous \u00e0 cheval - Qu'est-ce qu'un poney-club ?                              Tous \u00e0 cheval - Bienvenue au poney-club                     Tous \u00e0 cheval - Au c\u0153ur du troupeau                  Tous \u00e0 cheval - Projet P\u00e9dagogique                  Tous \u00e0 cheval - Communiquer avec les chevaux                     Tous \u00e0 cheval - Guide de tourisme \u00e9questre                     Tous \u00e0 cheval - Qu'est-ce qu'un poney-club ?         Regarder sur Youtube                               Retrouvez tous les r\u00e9seaux sociaux de la FFE      D\u00e9couvrir                         La cha\u00eene sant\u00e9 BOEHRINGER INGELHEIM     En partenariat avec la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise d'\u00c9quitation, la cha\u00eene sant\u00e9 BOEHRINGER INGELHEIM vous propose de d\u00e9couvrir les conseils de v\u00e9t\u00e9rinaires, de cavaliers et de professionnels de la sant\u00e9 \u00e9quine.      La cha\u00eene sant\u00e9                    Merci pour votre inscription !      F\u00e9licitations ! Vous \u00eates d\u00e9sormais inscrit et vous recevrez votre premi\u00e8re newsletter tr\u00e8s bient\u00f4t.  Vous pouvez vous d\u00e9sabonner \u00e0 tout moment.     Les newsletters de la FFE      En savoir plus           Envoyer     * champs obligatoires    En renseignant votre adresse email, vous affirmez avoir pris connaissance de notre politique de confidentialit\u00e9 .  Vous pouvez vous d\u00e9sinscrire \u00e0 tout moment \u00e0 l'aide des liens de d\u00e9sinscription.               PARTENAIRE OFFICIEL                          Fournisseurs officiels  Fournisseurs officiels des \u00e9quipes de France  Partenaires des \u00e9quipes de France                                                                                                                           #FFEquitation       D\u00e9couvrir sur Instagram                     Menu      Actualit\u00e9s    Pratiquer    Comp\u00e9tition    Tourisme    Parc \u00c9questre    FFE       Trouver un club          Autres pages      L'animal    Presse    Nature    FAQ    Contact    Mon espace         Suivez-nous                                  Abonnez-vous \u00e0 nos newsletters    Email     Envoyer                    Footer menu    CGU    Mentions L\u00e9gales    Politique de Confidentialit\u00e9    FAQ    Contact       F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise d'Equitation \u00a92020     ", "http://atout-france.fr": "Atout France - Accueil     Aller au contenu principal   Google Tag Manager               0  articles  connexion  DEVENIR ADH\u00c9RENT  D\u00c9J\u00c0 ADH\u00c9RENT       En cours de chargement...    En cours de chargement...    Ajout\u00e9 au panier         CLASSEMENTS  IMMATRICULATIONS     English version                 Atout France Nos missions  Notre organisation  Salle de presse  Rapport d'activit\u00e9.   D\u00e9veloppement durable des territoires Tourisme durable des territoires et fili\u00e8res   Observation, D\u00e9veloppement et Professionnalisation France Tourisme Ing\u00e9nierie  Appui \u00e0 l'innovation  Observation, veille et strat\u00e9gie  Professionnalisation : Webinaires et Formations...   Promotion Les marques mondiales  France.fr et son \u00e9cosyst\u00e8me  Nos actions \u00e0 l'international  Distinctions et labels   Classement des h\u00e9bergements touristiques Tout savoir sur le classement   Immatriculations des op\u00e9rateurs de voyages Tout savoir sur les immatriculations   Liens utiles Covid-19  France.fr  Visit French Wine  Tourisme d'Affaires          Rechercher                                           Destination   Montagnes   Salon d\u00e9cal\u00e9 aux 1er et 2 mars 2022       Salon Rendez-vous   en France 2022   Les inscriptions sont ouvertes !       Consultez nos   Plans d'action 2022   Moteur de recherche       Calendrier des formations Atout France  2\u00e8me semestre 2021       Campagne   europ\u00e9enne   Ce qui compte vraiment !       Campagne   Domestique   Ce qui compte vraiment #ExploreFrance       Coronavirus   Covid-19   Veille des march\u00e9s internationaux       Coronavirus   Covid-19   Recommandations du Gouvernement                   France Tourisme Ing\u00e9nierie    Appui \u00e0 l'innovation    Tourisme Durable des Territoires et fili\u00e8res    Observation, veille et strat\u00e9gie    Professionnalisation : Webinaires et Formations       Observation, D\u00e9veloppement et Professionnalisation            Les marques mondiales    France.fr et son \u00e9cosyst\u00e8me    Nos actions \u00e0 l'international    Distinctions et Labels       Promotion                      ACTUALIT\u00c9S      Le 07.01.22   Destination Montagnes - Grand Ski est d\u00e9cal\u00e9 aux 1er et 2 mars 2022    Le 07.01.22   Rencontre entre l'ambassadeur de France au Japon et les \u00e9tudiants en tourisme      Le 17.12.21   Mobilisation d'Atout France et de ses partenaires au salon IBTM World    Le 17.12.21   Un montant d'investissement touristique jamais atteint en 2019 qui chute de 2...      Le 14.12.21   Challenge Tourism Innov 2021 - Replay    Le 13.12.21   FTI : Atout France accompagne 25 stations de montagne dans la r\u00e9novation de ...    TOUTES LES ACTUALIT\u00c9S            TRAVAUX & \u00c9TUDES   Adh\u00e9rents, identifiez-vous pour profiter de vos r\u00e9ductions !     Hors collection  Investissements touristiques et d\u00e9veloppement des territoires - En France en 2019      50,00 \u20ac  COMMANDER     Coll. Marketing touristique  Le potentiel touristique des voyageurs mexicains et colombiens      19,95 \u20ac  COMMANDER    TOUS LES TRAVAUX & ETUDES            SUR LES R\u00e9SEAUX SOCIAUX                  Contact  Recrutement  March\u00e9s publics  About us   France Convention Bureau  Salle de presse  FAQ  CGV  Mentions l\u00e9gales         Les cookies assurent le bon fonctionnement de nos services. En utilisant ces derniers, vous acceptez l'utilisation des cookies.    ", "http://naturefrance.fr": "Page d'accueil | Nature France    Aller au contenu principal            Menu      Le service public  d'information sur la biodiversit\u00e9        Rechercher          Sites       MULTI-DOMAINES    INTERNATIONAL    ESPACES    FORET    AQUATIQUE    MARINE    OUTILS    SCIENCES PARTICIPATIVES    OBSERVATOIRES REGIONAUX               INPN         Portail technique OFB         Comit\u00e9 fran\u00e7ais de l'UICN         Compteur biodiversit\u00e9 outre-mer         Centre de ressources Outre-mer         Etat de l'environnement en France                       GBIF         OBIS         BISE         CITES                 Artificialisation des sols         Trame verte et bleue         Natura 2000         R\u00e9serves naturelles         Parc nationaux         Atlas communal         Aires marines prot\u00e9g\u00e9es                       Inventaire forestier         Donn\u00e9es faune sauvage                 Eaufrance         Centre de ressources zones humides         Naiades         Poissons migrateurs                 Milieumarinfrance         IFRECOR         Aires marines         ONML                 Eau et biodiversit\u00e9         CARMEN         GINCo         Depobio                 OPEN         Vigienature                 Observatoire Nouvelle-Aquitaine         Observatoire Bourgogne Franche Comt\u00e9         Observatoire Bretagne         Observatoire Centre Val de Loire         Observatoire Grand Est         Observatoire Hauts de France         Observatoire Ile de France         Observatoire Normandie         Observatoire Occitanie         Observatoire PACA                      Nos Rubriques    Accueil    \u00c0 propos    Le syst\u00e8me d'information sur la biodiversit\u00e9    L'observatoire national de la biodiversit\u00e9    Ressources accessibles      Actualit\u00e9s    Indicateurs ONB    Publications    Vid\u00e9os    La newsletter      La biodiversit\u00e9 en question       \u00c9tat et \u00e9volution    Les \u00e9cosyst\u00e8mes et les habitats    Les esp\u00e8ces    Les g\u00e8nes      Pressions et menaces    La destruction des habitats    La surexploitation des ressources    Le changement climatique    Les pollutions    Les esp\u00e8ces exotiques envahissantes    La d\u00e9mographie      Connaissance    La production de connaissances    La diffusion et le partage    L'int\u00e9gration      Politiques publiques    Les grands textes    La conservation    La ma\u00eetrise des pressions    Les mesures d'int\u00e9gration au sein des entreprises    La mobilisation citoyenne    L'action internationale      Soci\u00e9t\u00e9 et biodiversit\u00e9    Les services rendus par la nature    Le rapport \u00e0 la biodiversit\u00e9    L'implication pour la biodiversit\u00e9    La sant\u00e9 et la biodiversit\u00e9      Economie et biodiversit\u00e9    La d\u00e9pendance de l'\u00e9conomie    Des pressions aux impacts globaux    Les cons\u00e9quences des activit\u00e9s \u00e9conomiques    La sensibilisation des acteurs \u00e9conomiques          Les milieux humides    Les milieux forestiers    Les milieux aquatiques    Les milieux marins et littoraux    Les milieux agricoles    Les milieux urbains       Nous suivre sur     Facebook     Twitter     Youtube     Instagram     Linkedin                     Donnes-nous votre avis   La biodiversit\u00e9 en crise : il est urgent d'amplifier les actions            La biodiversit\u00e9 en crise : il est urgent d'amplifier les actions   Consulter le bilan ONB 2021          Donnes-nous votre avis   Comment \u00e9voluent les esp\u00e8ces en France ?            Comment \u00e9voluent les esp\u00e8ces en France ?   Lire l'article          Donnes-nous votre avis   Les indicateurs de l'ONB            Les indicateurs de l'ONB   Les d\u00e9couvrir           1  2  3           La biodiversit\u00e9 en question       La biodiversit\u00e9 en question         \u00c9tat et \u00e9volution    Pressions et menaces    Connaissance    Politiques publiques    Soci\u00e9t\u00e9 et biodiversit\u00e9    Economie et biodiversit\u00e9    Les milieux humides    Les milieux forestiers    Les milieux aquatiques    Les milieux marins et littoraux    Les milieux agricoles    Les milieux urbains                      Actualit\u00e9s       Actualit\u00e9s            Proportion du territoire m\u00e9tropolitain fortement impact\u00e9 par la pollution lumineuse en coeur de nuit      INDICATEUR \u00c0 LA UNE   Tous milieux  Proportion du territoire m\u00e9tropolitain fortement impact\u00e9 par la pollution lumineuse en coeur de nuit  octobre 2021         Infographie indicateur \u00e0 la une pollution lumineuse                         Une nouvelle publication du SDES sur les relations entre les Fran\u00e7ais et la nature          \u00c9cotourisme aux alentours du lac de Monteynard-Avignonet        05/01/2022     acteurs et soci\u00e9t\u00e9     Une nouvelle publication du SDES sur les relations entre les Fran\u00e7ais et la nature     Une nouvelle publication du SDES sur les relations entre les Fran\u00e7ais et la nature      lire la suite >>         Plus de 40 000 esp\u00e8ces sont menac\u00e9es d'extinction dans le monde          Macareux moine (Fratercula arctica)        21/12/2021     chiffres cl\u00e9     Plus de 40 000 esp\u00e8ces sont menac\u00e9es d'extinction dans le monde     Plus de 40 000 esp\u00e8ces sont menac\u00e9es d'extinction dans le monde      lire la suite >>         L'observatoire national de la biodiversit\u00e9 (ONB) publie son bilan 2021          visuel header indicateur pollution lumineuse        04/11/2021     bilan de l'ONB     L'observatoire national de la biodiversit\u00e9 (ONB) publie son bilan 2021     L'observatoire national de la biodiversit\u00e9 (ONB) publie son bilan 2021      lire la suite >>         Nouveaux indicateurs pour les milieux marins          \u00c9missole tachet\u00e9e (Mustelus asterias)        15/10/2021     milieux marins     Nouveaux indicateurs pour les milieux marins     Nouveaux indicateurs pour les milieux marins       lire la suite >>                    voir toutes les actualit\u00e9s           Indicateurs phares           Indicateurs de la biodiversit\u00e9        Indicateurs phares       \u00c9volution de l'implication des citoyens dans les sciences participatives li\u00e9es \u00e0 la biodiversit\u00e9     + 26  %  en                         2020    \u00c9volution de l'implication des citoyens dans les sciences participatives li\u00e9es \u00e0 la biodiversit\u00e9 Le nombre de citoyens engag\u00e9s dans les sciences participatives a augment\u00e9 de 26 % entre 2019 et 2020. Voir l'indicateur         Artificialisation du territoire m\u00e9tropolitain     65 758  ha/an  sur la p\u00e9riode                         2006-2015    Artificialisation du territoire m\u00e9tropolitain 65 758 hectares sont artificialis\u00e9s chaque ann\u00e9e en m\u00e9tropole. Voir l'indicateur         Pr\u00e9sence des grands pr\u00e9dateurs en m\u00e9tropole     8,2  %  en                         2018    Pr\u00e9sence des grands pr\u00e9dateurs en m\u00e9tropole 8,2 % du territoire fran\u00e7ais abrite r\u00e9guli\u00e8rement au moins un grand pr\u00e9dateur terrestre (loup, lynx, ours). Voir l'indicateur         \u00c9volution de la consommation de produits phytosanitaires en usage agricole     + 15  % par rapport \u00e0 la p\u00e9riode de r\u00e9f\u00e9rence 2009-2011  sur la p\u00e9riode                         2017-2019    \u00c9volution de la consommation de produits phytosanitaires en usage agricole Les ventes de produits phytosanitaires pour usage agricole ont augment\u00e9 de 15 % entre la p\u00e9riode 2009-2011 et la p\u00e9riode 2017-2019. Voir l'indicateur         Date d'arriv\u00e9e des oiseaux migrateurs     -6  jours  en                         2017    Date d'arriv\u00e9e des oiseaux migrateurs Les oiseaux migrateurs arrivent en France en moyenne 6 jours plus t\u00f4t en 2017 qu'en 1989. Voir l'indicateur             indicateurs phares  voir tous les indicateurs                    Donnes-nous votre avis   Les ressources portails            Les ressources portails   Acc\u00e9der \u00e0 la page                                      Syst\u00e8me d'information de la biodiversit\u00e9  (SIB)          Syst\u00e8me d'information de la biodiversit\u00e9  (SIB)               Le Syst\u00e8me d'information sur la biodiversit\u00e9 (SIB) est le dispositif qui a pour objectif de f\u00e9d\u00e9rer toutes les donn\u00e9es disponibles et mobilisables sur la biodiversit\u00e9 en France, afin d'am\u00e9liorer leur accessibilit\u00e9 et leur r\u00e9utilisation. Pour ce faire, il propose aux diff\u00e9rents acteurs des services num\u00e9riques et un r\u00e9f\u00e9rentiel technique.     Qu'est ce que le SIB    Le sch\u00e9ma national des donn\u00e9es    Les 31 politiques publiques    Les donn\u00e9es sur la biodiversit\u00e9    Le r\u00e9f\u00e9rentiel technique    La cartographie               Observatoire National de la biodiversit\u00e9 (ONB)          Observatoire National de la biodiversit\u00e9 (ONB)               L'observatoire national de la biodiversit\u00e9 met \u00e0 la disposition de tous des informations pr\u00e9cises et document\u00e9es sur la biodiversit\u00e9 en France et ses interactions avec la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise au travers d'indicateurs. Ses travaux discut\u00e9s de mani\u00e8re coll\u00e9giale font l'objet d'une \u00e9valuation scientifique ind\u00e9pendante, et sont publi\u00e9s sur ce site.     Qu'est ce que l'ONB    L'expertise scientifique    Les partenaires de l'ONB             Publications       Publications     Les synth\u00e8ses et bilans     Note scientifique de l'office parlementaire d'\u00e9valuation des choix scientifiques et technologiques sur le d\u00e9clin des insectes           visuel_publication_OPECST_declin_insectes         Rapport    06 janvier 2022      Note scientifique de l'office parlementaire d'\u00e9valuation des choix scientifiques et technologiques sur le d\u00e9clin des insectes          Soci\u00e9t\u00e9, nature et biodiversit\u00e9 : regards crois\u00e9s sur les relations entre les Fran\u00e7ais et la nature           thema analyse 10 societe nature biodiversite decembre 2021         Autre document    23 d\u00e9cembre 2021      Soci\u00e9t\u00e9, nature et biodiversit\u00e9 : regards crois\u00e9s sur les relations entre les Fran\u00e7ais et la nature                voir toutes les publications           Zoom sur       Zoom sur           Inventaire National du Patrimoine Naturel         Applications mobiles sur la biodiversit\u00e9         Observatoires territoriaux de la biodiversit\u00e9                         S'abonner \u00e0 la newsletter       CAPTCHA Cette question sert \u00e0 v\u00e9rifier si vous \u00eates un visiteur humain ou non afin d'\u00e9viter les soumissions de pourriel (spam) automatis\u00e9es.                Facebook     Twitter     Youtube     Instagram     Linkedin                          Pied de page    Contact    Mention l\u00e9gales    Rechercher       back-to-top", "http://fondationcarmignac.com": "", "http://guillestrois.com": "Communaut\u00e9 de communes du Guillestrois et du Queyras - Site officiel                             Site officiel    Version Mobile  |  Accessibilit\u00e9  |  Espace Membre  |  Contact           L'INSTITUTION    Informations COVID-19    \u00c9lus communautaires    Conseils communautaires    Comptes-rendus    Les Services    Le Budget    Espace presse    Publications    March\u00e9s publics    Formulaire de contact    Bulletin intercommunal       TOURISME    Office de Tourisme Intercommunal    Culture et Patrimoine    Taxe de s\u00e9jour    Activit\u00e9s de pleine nature    Espace Vall\u00e9en       ENVIRONNEMENT     Gestion patrimoniale et \u00e9nergies    Valorisation et Gestion des d\u00e9chets    Assainissement    GEMAPI - Risques naturels    Biodiversit\u00e9 - Natura 2000       AMENAGEMENT     Syst\u00e8me d'Information G\u00e9ographique (SIG)    G\u00e9oportail de l'Urbanisme (GPU)    Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale (SCoT)    Instructions des autorisations d'urbanisme       VIE ECONOMIQUE     Zones d'activit\u00e9s \u00e9conomiques    Projets franco-italiens    COVID-19 / Mesures pour les entreprises       VIE QUOTIDIENNE    France Services    M\u00e9diation num\u00e9rique / SUDLABS    Offres d'emploi    Vie associative    Petite enfance    Jeunesse    Seniors    Sant\u00e9    Ecole de musique    Transports                             Bulletin intercommunal 2021  Consultez et  t\u00e9l\u00e9chargez le bulletin annuel de la communaut\u00e9 de communes ici       Mesures de soutien \u00e0 l'\u00e9conomie  Vous trouverez ici les diff\u00e9rentes mesures de soutien pour les entreprises.       Centre de vaccination Guillestre  Vous \u00eates \u00e9ligible \u00e0 la vaccination contre la COVID-19, un centre permanent a ouvert ses portes, depuis 12 avril, \u00e0 Guillestre.\r Pour vous faire vacciner, inscrivez-vous sur www.maiia.com ou aupr\u00e8s de la Communaut\u00e9 de Communes du...       Utilisation de l'application de v\u00e9rification du...  Vous \u00eates un professionnel concern\u00e9 par l'utilisation de l'application de v\u00e9rification du pass sanitaire ?\r Vous trouverez dans la communication ci-dessous les diff\u00e9rentes modalit\u00e9s : \r - O\u00f9 t\u00e9l\u00e9charger l'application\r - Les documents \u00e0...         Acc\u00e8s directs      Informations COVID-19     Les Services     Agenda     March\u00e9s publics     Nous contacter              Toutes les actualit\u00e9s     Actualit\u00e9s          Action de vaccination du SDIS \u00e0 Aiguilles  Le SDIS (service d\u00e9partemental d'incendie et de secours) se rendra le jeudi 20 janvier 2022 de 10 h \u00e0 18 h 30 \u00e0 la Salle polyvalente d'Aiguilles pour une op\u00e9ration de vaccination.         Meilleurs voeux  Les \u00e9lus et le personnel de la Communaut\u00e9 de communes du Guillestrois et du Queyras vous adressent leurs meilleurs v\u0153ux pour cette nouvelle ann\u00e9e 2022.         Photos   Aucune photo     Vid\u00e9os                 Voir les albums   Voir les vid\u00e9os                                                                                                D\u00e9couvrir le territoire      Abri\u00e8s-Ristolas    Aiguilles    Arvieux    Ceillac    Ch\u00e2teau-Ville-Vieille    Eygliers    Guillestre    Molines-en-Queyras    Mont-Dauphin    Risoul    R\u00e9otier    Saint-Cl\u00e9ment-sur-Durance    Saint-Cr\u00e9pin    Saint-V\u00e9ran    Vars                Pr\u00e9sident :  Dominique MOULIN    Adresse :  Passage des Ecoles - BP12,  \t\t\t\t05 600  \t\t\t\tGuillestre    T\u00e9l. / Fax.:  04 92 45 04 62\t\t\t\t \t\t\t\t\t\t\t\t\t/ 04 92 45 48 77    Horaires d'ouverture :  Site de Guillestre Du lundi au vendredi de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 16h.  Site d'Aiguilles du lundi au vendredi de 9h00 \u00e0 12h00 Ferm\u00e9 les apr\u00e8s-midis     En r\u00e9seau :              L'INSTITUTION  Informations COVID-19  \u00c9lus communautaires  Conseils communautaires  Comptes-rendus  Les Services  Le Budget  Espace presse  Publications  March\u00e9s publics  Formulaire de contact  Bulletin intercommunal      TOURISME  Office de Tourisme Intercommunal  Culture et Patrimoine  Taxe de s\u00e9jour  Activit\u00e9s de pleine nature  Espace Vall\u00e9en      ENVIRONNEMENT  Gestion patrimoniale et \u00e9nergies  Valorisation et Gestion des d\u00e9chets  Assainissement  GEMAPI - Risques naturels  Biodiversit\u00e9 - Natura 2000        AMENAGEMENT  Syst\u00e8me d'Information G\u00e9ographique (SIG)  G\u00e9oportail de l'Urbanisme (GPU)  Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale (SCoT)  Instructions des autorisations d'urbanisme      VIE ECONOMIQUE  Zones d'activit\u00e9s \u00e9conomiques  Projets franco-italiens  COVID-19 / Mesures pour les entreprises      VIE QUOTIDIENNE  France Services  M\u00e9diation num\u00e9rique / SUDLABS  Offres d'emploi  Vie associative  Petite enfance  Jeunesse  Seniors  Sant\u00e9  Ecole de musique  Transports        Liens externes   Office de Tourisme de Risoul    Office de Tourisme de Vars    COVID-19    Parc naturel r\u00e9gional du Queyras              |  Mentions l\u00e9gales  |  Politique de confidentialit\u00e9  |  Gestion des cookies  |  Cr\u00e9dits  |  Plan du site   W3C Validator xHTML  W3C Validator CSS            Cr\u00e9ation site internet mairie / commune / ville - R\u00e9seau des Communes       ", "http://foretpriveefrancaise.com": "Home - CNPF - Centre national de la propri\u00e9t\u00e9 foresti\u00e8re      Menu  Contenu  Recherche          Centre national  de la  propri\u00e9t\u00e9 foresti\u00e8re            Mon compte      Identifiant       Mot de passe         Se souvenir de moi       Connexion       Inscription     Mot de passe oubli\u00e9          Partager cette page                   Menu    Home page Accueil Actus Le CNPF et la for\u00eat priv\u00e9e Organisation du CNPF Le CNPF L'IDF et la R&D Les CRPF en r\u00e9gions Europe & International Les partenaires du CNPF Les groupes de progr\u00e8s de la for\u00eat priv\u00e9e Les r\u00e9seaux forestiers nationaux et europ\u00e9ens La for\u00eat priv\u00e9e en France Les chiffres cl\u00e9s de la for\u00eat priv\u00e9e Achat et vente de for\u00eat et parcelles bois\u00e9es Fermer le menu Nos actions et projets Projets nationaux Ch\u00eane pubescent - Projet CONQueTh Chalfrax - Le fr\u00eane face \u00e0 la chalarose Des for\u00eats pour l'eau potable Se pr\u00e9munir de la maladie de Lyme Changement climatique et for\u00eats R\u00e9sofop, l'observatoire des forestiers priv\u00e9s Projets europ\u00e9ens et coop\u00e9ration internationale Les projets europ\u00e9ens au CNPF Interreg A - Coop\u00e9ration transfrontali\u00e8re Interreg B - Coop\u00e9ration territoriale transnationale Interreg C - Coop\u00e9ration territoriale interr\u00e9gionale PEI-AGRI - Partenariat pour l'innovation H2020 - Programme de R&D LIFE - Programme Environnement et Climat COST - Coop\u00e9ration scientifique et technique Erasmus + - Education et formation Accueil de d\u00e9l\u00e9gation \u00e9trang\u00e8res For\u00eat et Carbone La th\u00e9matique For\u00eat et Carbone au CNPF Label Bas-Carbone Nos partenariats carbone La R&D Carbone au CNPF Nos \u00e9v\u00e8nements carbone Diagnostic carbone territorial Nos publications Revue de Presse Contacts Fermer le menu Gestion durable Biodiversit\u00e9 La gestion durable des for\u00eats Les documents de gestion durable : SRGS, PSG, CBPS, RTG Le plan simple de gestion Certifier la gestion durable de ses bois Fiches itin\u00e9raires techniques par essence Biodiversit\u00e9 foresti\u00e8re La biodiversit\u00e9 en for\u00eat priv\u00e9e IBP - Indice de biodiversit\u00e9 potentielle R\u00e8gles de gestion pour prot\u00e9ger la biodiversit\u00e9 foresti\u00e8re Territoire et biodiversit\u00e9 Anciennet\u00e9 de l'\u00e9tat bois\u00e9 Habitats - Natura 2000 Sant\u00e9 des for\u00eats Surveillance de la sant\u00e9 des for\u00eats For\u00eat-gibier R\u00e9glementation - Droit - Fiscalit\u00e9 Fiscalit\u00e9 foresti\u00e8re Urbanisme et for\u00eat Droits de priorit\u00e9 Lignes \u00e9lectriques Cueillette des champignons Fermer le menu Outils, se former, s'informer Outils et techniques ARCHI BioClimSol Les stations foresti\u00e8res Vente de bois Sylviculture et aut\u00e9cologie Boisement, reboisement Nos stages et formations Quelle formation choisir ? Liste des prochaines formations Les formations de l'IDF Nos publications La newsletter du CNPF Les publications de l'IDF Fermer le menu Acc\u00e8s r\u00e9serv\u00e9 Acc\u00e8s r\u00e9serv\u00e9 Fermer le menu          La newsletter du CNPF Restez inform\u00e9s, abonnez-vous !    LE CNPF    Le Centre national de la propri\u00e9t\u00e9 foresti\u00e8re est l'\u00e9tablissement public en charge du d\u00e9veloppement de la gestion durable des for\u00eats priv\u00e9es :  - 3,5 millions de propri\u00e9taires forestiers,  - 12,6 millions d'hectares de for\u00eats,  - soit environ 23% du territoire national.    Plus d'infos...      Actualit\u00e9s Soutenez BioClimSol au concours ITAINNOV ! Vid\u00e9o -  Le 13/01/2022       BIOCLIMSOL\u00ae, l'outil de diagnostic sylvo-climatique du CNPF, vient d'\u00eatre nomm\u00e9 par le jury du concours ITAINNOV dans la [\u2026] Bois du Nord N\u00b067 est paru Revues r\u00e9gionales -  Le 07/01/2022        Edito par Bernard COLLIN pr\u00e9sident de FRANSYLVA Nord  Agenda des r\u00e9unions  et prix des bois ;  Dossier : l'informatique et les [\u2026] Esperense : \u00e9valuer les essences de demain Revue For\u00eat-entreprise -  Le 06/01/2022       Ce nouveau num\u00e9ro de For\u00eat-entreprise traite du programme Esperense, qui \u0153uvre pour l'\u00e9valuation d'essences et de zones \u00e0 [\u2026]   Toutes les actualit\u00e9s        LES CRPF EN R\u00c9GION                    Cliquez sur la r\u00e9gion de votre choix pour aller sur le site du CRPF   La liste des CRPF      A la Une ARCHI BioClimSol IBP Fiscalit\u00e9 foresti\u00e8re Les publications de l'IDF sur foretpriveefrancaise.com   For\u00eat et carbone Le CNPF accompagne entreprises et collectivit\u00e9s dans leurs projets      L'IDF ET LA R&D     L'Institut pour le d\u00e9veloppement forestier (IDF) est le service de R&D et d'innovation du CNPF.  Ses activit\u00e9s : les \u00e9tudes et les travaux de recherche appliqu\u00e9e, l'innovation, la diffusion des connaissances, et la formation continue.   Plus d'infos...      Chiffres cl\u00e9s 2021   D'autres sites du CNPF Pour se former, s'informer, et s'occuper de ses bois. La for\u00eat bouge Je me forme pour mes bois Aforce - For\u00eats et changement climatique ClimEssences            Contact Mentions l\u00e9gales Plan du site    Lettre d'information : abonnez-vous ! Le CNPF recrute Photofor March\u00e9s publics Briefly in English Espace Presse       Publicit\u00e9            ", "http://natura2000.fr": "Accueil | Natura 2000     Aller au contenu principal                                     Formulaire de recherche   Rechercher                 Natura 2000 Qu'est ce que Natura 2000 ?  Carte Natura 2000  R\u00e9f\u00e9rences juridiques  Chiffres cl\u00e9s  Modalit\u00e9s de gestion   Actualit\u00e9s Fil info  Agenda  Lettre d'info  Offres d'emploi et de stage   Echanges Grands prix Pr\u00e9sentation  R\u00e8glement  Candidature Grands prix \u00e9dition 2021  Laur\u00e9ats 2021  Laur\u00e9ats 2019  Laur\u00e9ats 2012  Laur\u00e9ats 2010   Rencontres Programme et pr\u00e9sentations   Forum des gestionnaires 2018  Journ\u00e9es d'\u00e9changes techniques Haies bocag\u00e8res - Liens de biodiversit\u00e9 dans les territoires  Vers des Docob \"nouvelle g\u00e9n\u00e9ration\"  Natura 2000 : quels liens avec les territoires ?  Sensibilisation dans les sites Natura 2000  Natura 2000 et Trame verte et bleue  Evaluation de l'\u00e9tat de conservation des habitats ouverts \u00e0 l'\u00e9chelle du site  Mutualisation des ressources pour la gestion des sites Natura 2000  Financements Natura 2000  Gestion du parasitisme  Sports de nature et Evaluation des incidences Natura 2000  MAET  2007-2013 Natura 2000 en mer : R\u00f4le et mise en place des acteurs  Evaluation des incidences Natura2000  Natura 2000 en mer  Communication dans les sites Natura 2000  Contrats Natura 2000  Les suivis scientifiques en sites Natura 2000  Les sites Natura 2000 en vall\u00e9es alluviales  Les chartes Natura 2000  La communication sur les sites Natura 2000 et l'animation des Docob  Les Mesures Agro-Environnementales territorialis\u00e9es  Evaluation des incidences Natura 2000  La communication dans les sites Natura 2000    Rencontres fa\u00e7ades maritimes  R\u00e9seaux europ\u00e9ens S\u00e9minaire biog\u00e9ographique Atlantique  S\u00e9minaire biog\u00e9ographique continental    Outils et m\u00e9thodes Ouvrages de r\u00e9f\u00e9rence Cahiers habitats Natura 2000  Guides d'\u00e9valuation de l'\u00e9tat de conservation  Guides milieu marin  Guides Europe  Autres guides de r\u00e9f\u00e9rence  Analyse de risque - p\u00eache professionnelle   Documentation R\u00e9f\u00e9rences bibliographiques  Fiche m\u00e9tier   Communication P\u00e9pini\u00e8re de sites web Natura Cr\u00e9ation de carte dynamique  Supports de formation  Tutoriel Gimp  El\u00e9ments graphiques   Logos Natura 2000 et Union europ\u00e9enne   Retours d'exp\u00e9riences   Formations  Financements Programme Life  Autres programmes   Suivi | Evaluation Application SIN2  Programme de surveillance  Efficacit\u00e9 du dispositif                      Bienvenue sur le site web du Centre de ressources Natura 2000 !  Ce site est l'un des outils propos\u00e9s par le Centre de ressources Natura 2000, coordonn\u00e9 par l'Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9. Il a pour objectif de mettre en commun les connaissances, savoir-faire et exp\u00e9riences des gestionnaires des 1780 sites Natura 2000 terrestres et marins. Ce r\u00e9seau est constitu\u00e9 de l'ensemble des op\u00e9rateurs et animateurs des sites Natura 2000, ainsi que des services de l'\u00c9tat concern\u00e9s Lire la suite .                       Journ\u00e9e d'\u00e9changes Haies - vid\u00e9os et pr\u00e9sentations en ligne !      Mercredi 05 Janvier 2022    Les vid\u00e9os de la journ\u00e9e nationale d'\u00e9changes techniques sur les haies sont \u00e0 votre disposition Lire la suite                   4\u00e8me Appel \u00e0 Manifestations d'Int\u00e9r\u00eat \u2013 \u00c9valuation de l'efficacit\u00e9 des mesures de gestion Natura 2000      Vendredi 03 D\u00e9cembre 2021    L'Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9 (OFB) lance un Appel \u00e0 Manifestations d'Int\u00e9r\u00eat (AMI) finan\u00e7ant ou co-finan\u00e7ant des suivis s Lire la suite                   D\u00e9couvrez les laur\u00e9ats 2021 des Grands prix Natura 2000 !      Jeudi 18 Novembre 2021    La remise des Grands prix Natura 2000 a eu lieu le mercredi 17 novembre 2021 au Salon des maires et des collectivit\u00e9s locales. Lire la suite                   Dotation de soutien aux communes pour la protection de la biodiversit\u00e9 - 2021 - liste des communes      Vendredi 12 Novembre 2021    L'article 252 de la loi de finances pour 2020 a institu\u00e9 \u00e0 compter de 2020 une dotation budg\u00e9taire destin\u00e9e aux communes dont une part im Lire la suite                    EN VID\u00c9O                                                                                                                                                               L'aventure des corridors biologiques from Jeanne Basset on Vimeo .              AJOUTS R\u00c9CENTS         Fiche technique - EIN et sports en nature     Elaborer le plan de gestion d'un espace naturel (dont docob)     Identification et hi\u00e9rarchisation des enjeux \u00e9cologiques des fa\u00e7ades maritimes m\u00e9tropolitaines     Guide \"Trame noire - M\u00e9thodes d'\u00e9laboration et outils pour sa mise en \u0153uvre\"         TWITTER   Tweets by Natura2000FR              Abonnez-vous \u00e0 la lettre d'information             Proposez une exp\u00e9rience     Entr\u00e9e th\u00e9matique      - Choisir - Sensibilisation Communication Strat\u00e9gie et planification R\u00e9glementaire Paysage Milieux urbains Milieux Marins Milieux aquatiques et humides Donn\u00e9es et connaissances Esp\u00e8ces Coop\u00e9ration et partenariats Communication et sensibilisation Animation  - Docob Financement et appels \u00e0 projets For\u00eat Habitats Gestion des habitats Gestion des esp\u00e8ces Gestion des activit\u00e9s Agriculture           AGENDA        Janvier     \u00ab    \u00bb            lun  mar  mer  jeu  ven  sam  dim                           1      2        3      4      5      6      7      8      9        10      11      12      13      14      15      16        17      18      19      20      21      22      23        24      25      26      27      28      29      30        31                                      Bo\u00eete \u00e0 outils   SIN2  INPN  P\u00e9pini\u00e8re - sites web  Journ\u00e9es d'\u00e9changes  Guide r\u00e9vision Docob  Milieux marins - Life Marha               Liens footer 2   Contact  Plan du site  Mentions l\u00e9gales  Qui sommes-nous ?                       ", "http://grandsitedefrance.com": "R\u00e9seau des Grands Sites de France - Accueil            Aller au contenu  Aller au menu  Aller \u00e0 la recherche               Youtube Facebook Twitter Instagram LinkedIn    Rechercher                     Nos partenaires Galerie photos Emplois & Appels d'offres Presse Contact Extranet Espace \u00e9lus          D\u00e9marche L'esprit des Grands Sites de France La politique Grand Site de France Questions fr\u00e9quentes Label Le label Grand Site de France et les sites labellis\u00e9s Une cr\u00e9ation contemporaine pour symboliser les valeurs du label R\u00e9seau Le R\u00e9seau des Grands Sites de France 2013-2022 Projet \u00e0 10 ans pour le R\u00e9seau des Grands Sites de France L'association Nos partenaires Devenir membre Rencontres annuelles Nos lettres d'information Retour sur les 20 ans du R\u00e9seau et les 10 ans du P\u00f4le International Membres Carte des membres Annuaire des sites membres T\u00e9l\u00e9charger la carte (PDF) Galerie des membres Actualit\u00e9s R\u00e9cemment 2020 2019 2018 2017 2016 2015 2014 2012 2013 2011 2010 2009 2008 2007 2006 2005 2004 Nos th\u00e8mes Le th\u00e8me \u00e0 l'affiche Paysage Sites littoraux Accueil du public Transition \u00e9cologique Biodiversit\u00e9 Tourisme durable Gestion de la fr\u00e9quentation \u00c9comobilit\u00e9 D\u00e9veloppement \u00e9conomique et social Gouvernance Ressources Portraits de paysage - Le film Derni\u00e8res parutions Documents-cadre Les Actes des Rencontres annuelles des Grands Sites Le fil des Grands Sites Etudes et guides pratiques Collection Grands Sites de France Petit trait\u00e9 des Grands Sites Autres publications Portraits vid\u00e9o d'acteurs des Grands Sites R\u00e9f\u00e9rentiel m\u00e9tiers International               Bonne ann\u00e9e 2022 !     Mis \u00e0 jour : jeudi 20 janvier 2022     Louis Villaret, pr\u00e9sident, les administrateurs, Soline Archambault la directrice et toute l'\u00e9quipe du R\u00e9seau des Grands Sites de France vous souhaitent une belle ann\u00e9e 2022, en esp\u00e9rant qu'elle nous permette de visiter les Grands Sites de France en favorisant un tourisme respectueux.      Lire la suite...               Le r\u00e9seau des Grands Sites de France participe \u00e0 la mission inter-r\u00e9seaux Natura 2000           Le Grand Site de France Cha\u00eene des Puys - puy de D\u00f4me renouvelle son label           Bilan des 23\u00e8mes Rencontres du R\u00e9seau des Grands Sites de France           Le r\u00e9seau des Grands Sites de France participe au Salon international du Patrimoine Culturel           23\u00e8mes Rencontres du r\u00e9seau : aper\u00e7us d'interventions           Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2021           Les Grands Sites de France au Congr\u00e8s mondial de la nature           Explorer et respecter des paysages d'exception           Atelier sur la gestion int\u00e9gr\u00e9e des sites patrimoniaux au Ghana           F\u00eate de la Nature 2021           Comment d\u00e9velopper une offre de tourisme sans voiture dans les Grands Sites de France ? Publication d'un nouveau cahier technique           Avis favorable de la CSSPP sur le projet et programme d'action Grand Site de La Fontaine de Vaucluse         23\u00e8mes Rencontres du R\u00e9seau des Grands Sites de France Gorges de l'H\u00e9rault 7 et 8 octobre 2021      Le R\u00e9seau des Grands Sites de France rassemble des paysages exceptionnels, reconnus de tous et fragiles . Ils sont prot\u00e9g\u00e9s et g\u00e9r\u00e9s selon les valeurs du d\u00e9veloppement durable .     D\u00e9couvrez les Escapades nature sans voiture        Lettre d'information du RGSF 2021 - N\u00b02    > TOUTES LES LETTRES  > S'INSCRIRE \u00c0 LA LETTRE         RGSF - 99, rue de Vaugirard - 75006 Paris  T\u00e9l : 33 (0)1 48 74 39 29  contact@grandsitedefrance.com  Cr\u00e9ation/R\u00e9alisation Agence-Panama - Administration - Login     LE RGSF ANIME LE       NOS PARTENAIRES                Identifiant     Mot de passe     Se souvenir de moi          Mot de passe oubli\u00e9 ?    Identifiant oubli\u00e9 ?      ", "http://pifh.fr": "Accueil                                 Accueil Pr\u00e9sentation Projets en cours Flore en ligne Adh\u00e9sion Ressources  T\u00e9l\u00e9chargement Documentation Forum Contact         Identifiant     Mot de passe     Se souvenir de moi            Mot de passe oubli\u00e9 ?    Identifiant oubli\u00e9 ?                        FLORE EN LIGNE    Acc\u00e8s aux donn\u00e9es d'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes relatives \u00e0 la flore, \u00e0 la fonge et aux lichens, int\u00e9gr\u00e9es dans le P\u00f4le d'information flore-habitats-fonge.   RECHERCHE PAR-      DEMANDE D'ADHESION   Pour faire votre demande d'adh\u00e9sion cliquez ici    TELECHARGEMENT   Pour t\u00e9l\u00e9charger les documents cliquez ici            Le PIFH devient Biodiv'AURA      Imprimer     D\u00e9tails  Cr\u00e9ation : lundi 21 juin 2021 14:12   C'est avec plaisir que nous vous annon\u00e7ons la mise en ligne de Biodiv'AURA, la nouvelle plateforme r\u00e9gionale du SINP Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes au sein de laquelle les donn\u00e9es du P\u00f4le d'information flore-habitats-fonge sont d\u00e9sormais diffus\u00e9es.  Biodiv'AURA fait partie int\u00e9grante de l'Observatoire r\u00e9gional de la biodiversit\u00e9 pilot\u00e9 par la DREAL, l'OFB et la R\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et permet d'acc\u00e9der simultan\u00e9ment aux donn\u00e9es relatives \u00e0 la flore, la fonge et la faune ! L'animation des r\u00e9seaux d'acteurs et la centralisation des donn\u00e9es sont assur\u00e9es par les op\u00e9rateurs des P\u00f4les th\u00e9matiques :  - CBN alpin et CBN du Massif central pour le P\u00f4le d'information flore-habitat-fonge  - Flavia APE pour le P\u00f4le invert\u00e9br\u00e9s  - Ligue de protection des Oiseaux (LPO) et F\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale des chasseurs (FRC) Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes pour le P\u00f4le faune vert\u00e9br\u00e9e  Cette plateforme, bas\u00e9e sur GeoNature, n'oublie pas le grand public, c'est l'une des avanc\u00e9es notables, puisqu'elle propose Biodiv'AURA Atlas, permettant \u00e0 tout un chacun de conna\u00eetre la faune, la flore et la fonge qui l'entourent. Pour les utilisateurs confirm\u00e9s, Biodiv'AURA Expert permet d'acc\u00e9der aux donn\u00e9es pr\u00e9cises (via une demande d'acc\u00e8s r\u00e9alis\u00e9e en ligne) avec possibilit\u00e9 de les t\u00e9l\u00e9charger.  Pr\u00e8s de 90 adh\u00e9rents disposant d'un acc\u00e8s permanent, pas moins de 80 conventions temporaires \u00e9tablies chaque ann\u00e9e, 50 000 visites par an et 2 000 visiteurs chaque mois sur la plateforme en ligne, le r\u00e9seau du PIFH est un r\u00e9seau actif et son outil en ligne largement connu et utilis\u00e9 ! Les CBN alpin et du Massif central restent mobilis\u00e9s sur l'animation du PIFH et l'administration de Biodiv'AURA.  Que deviennent les droits d'acc\u00e8s d\u00e9finis sur www.pifh.fr ?  Le site www.pifh.fr ne sera bient\u00f4t plus disponible. Aussi, nous vous invitons \u00e0 retrouver les actualit\u00e9s relatives au PIFH sur une page d\u00e9di\u00e9e du site de l'Observatoire r\u00e9gional de la biodiversit\u00e9.  Les r\u00e8gles de fonctionnement du PIFH d\u00e9finies dans sa Charte continuent de s'appliquer. La visualisation des donn\u00e9es \u00e0 la maille et \u00e0 la commune est possible pour tous sur Biodiv'AURA Atlas.  Sur Biodiv'AURA Expert, l'acc\u00e8s aux donn\u00e9es pr\u00e9cises relatives \u00e0 la flore et \u00e0 la fonge n\u00e9cessite de cr\u00e9er un compte et de formuler une demande d'acc\u00e8s.  Les structures adh\u00e9rentes disposant d'un code d'acc\u00e8s permanent sont invit\u00e9es, par le biais du \u00ab r\u00e9f\u00e9rent donn\u00e9es \u00bb de leur structure (d\u00e9sign\u00e9 au moment de l'adh\u00e9sion) \u00e0 formuler une demande d'acc\u00e8s en pr\u00e9cisant que celle-ci est r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre de l'adh\u00e9sion. Seul le \u00ab r\u00e9f\u00e9rent donn\u00e9es \u00bb de la structure devra formuler cette demande. La demande d'acc\u00e8s aux donn\u00e9es pr\u00e9cises doit \u00eatre coh\u00e9rente avec les modalit\u00e9s d'adh\u00e9sion (p\u00e9rim\u00e8tre g\u00e9ographique notamment).  Les structures non adh\u00e9rentes disposant d'un acc\u00e8s temporaire (pour des \u00e9tudes pr\u00e9cises) sont invit\u00e9es \u00e0 formuler une demande d'acc\u00e8s pour leurs \u00e9tudes en cours. D\u00e9sormais, la demande d'acc\u00e8s et la signature de la convention se font en ligne.  Comment prendre en main les nouveaux outils ?  Nous vous invitons \u00e0 consulter la foire aux questions sur le site de l'Observatoire r\u00e9gional de la biodiversit\u00e9. Des vid\u00e9os de d\u00e9monstration des outils seront mises en ligne prochainement.  Pour acc\u00e9der aux nouveaux outils : Site de l'ORB Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : https://www.biodiversite-auvergne-rhone-alpes.fr/ Biodiv'AURA Atlas : https://atlas.biodiversite-auvergne-rhone-alpes.fr/ Biodiv'AURA Expert : https://donnees.biodiversite-auvergne-rhone-alpes.fr/        Publication du Catalogue des v\u00e9g\u00e9tations de la Vanoise      Imprimer     D\u00e9tails  Cr\u00e9ation : mardi 24 novembre 2020 11:04   Financ\u00e9 principalement par le Parc national de la Vanoise et l'Office fran\u00e7ais pour la biodiversit\u00e9, ce travail a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par le Conservatoire botanique national alpin en synergie avec ses travaux pour le programme national de mod\u00e9lisation cartographique des habitats naturels et semi-naturels de France ( CarHAB ), dont le d\u00e9ploiement national a commenc\u00e9 en 2020 en Savoie.  Ce catalogue pr\u00e9sente l'ensemble des v\u00e9g\u00e9tations naturelles et semi-naturelles connues ou \u00e0 rechercher sur le Massif de la Vanoise, donc sur le territoire du Parc National de la Vanoise.  Pour plus d'informations, et pour t\u00e9l\u00e9charger le Catalogue, rendez-vous sur le site internet du CBN alpin, \u00e0 la page Actualit\u00e9s .  Bonne lecture !      R\u00e9tablissement de l'outil cartographique      Imprimer     D\u00e9tails  Cr\u00e9ation : vendredi 2 octobre 2020 07:40   Ca y est, le fonctionnement de l'outil cartographique a \u00e9t\u00e9 r\u00e9tabli ! Vous pouvez de nouveau consulter et t\u00e9l\u00e9charger les donn\u00e9es g\u00e9olocalis\u00e9es, en utilisant vos codes d'acc\u00e8s.  Merci pour votre compr\u00e9hension !           R\u00e9impression de l'ouvrage Polypores de France et d'Europe      Imprimer     D\u00e9tails  Cr\u00e9ation : jeudi 8 octobre 2020 07:21   La F\u00e9d\u00e9ration mycologique et botanique Dauphin\u00e9-Savoie vous informe de la r\u00e9impression du livre POLYPORES DE FRANCE ET D'EUROPE, pour un parution courant d\u00e9cembre !  Attention, pas d'autre r\u00e9impression pr\u00e9vue ...  Pour plus d'informations, ou pour pr\u00e9-r\u00e9server votre exemplaire, contactez la FMBDS : Cette adresse e-mail est prot\u00e9g\u00e9e contre les robots spammeurs. Vous devez activer le JavaScript pour la visualiser.      Probl\u00e8me d'acc\u00e8s \u00e0 l'outil cartographique      Imprimer     D\u00e9tails  Cr\u00e9ation : vendredi 25 septembre 2020 07:29   L'outil cartographique est actuellement inaccessible. La consultation des donn\u00e9es g\u00e9olocalis\u00e9es est donc impossible pour le moment.  Nous mettons tout en oeuvre pour r\u00e9tablir rapidement le fonctionnement normal. Merci de votre compr\u00e9hension.       Plus d'articles...    L'inventaire des ZNIEFF d'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : \u00e9dition 2020 !    Lettre FLORA 2019    Maintenance plateforme    Les Sessions Mycologiques De La FMBDS      joomla joomla templates 3               Copyright \u00a9 2013 Geofit - PIFH. Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.          CONNEXION ADMINISTRATEUR       "}