{"http://www.vanoise-parcnational.fr/fr": "Parc national de la Vanoise |     Aller au contenu principal                Toggle navigation       Parc national de la Vanoise  Le territoire du parc   L'\u00e9tablissement public   M\u00e9c\u00e9nat   La charte   La r\u00e9glementation du c\u0153ur   D\u00e9marches administratives   March\u00e9s publics   Offres d'emploi   Recueil des actes administratifs   Mentions l\u00e9gales            Toggle navigation      Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise  Parc national de Port-Cros  Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Parc national des C\u00e9vennes  Parc national des Ecrins  Parc national du Mercantour  Parc national de la Guadeloupe  Parc amazonien de Guyane  Parc national de La R\u00e9union  Parc national des Calanques  Parc national de For\u00eats  Portail des parcs nationaux de France  Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9                                Parc national de la Vanoise         Toggle navigation         Des d\u00e9couvertes Faites de rencontres & d'\u00e9motions   S\u00c9JOURNER DANS LE PARC   S'informer sur le Parc  Venir dans le Parc national  Parc nationaux alpins, on vous donne les cl\u00e9s - La r\u00e9glementation en un clin d'\u0153il  Pr\u00e9parer sa randonn\u00e9e  Oser l'exp\u00e9rience Refuge !  La liste des refuges dans le Parc  L'art du bivouac responsable en Vanoise   D\u00c9COUVRIR LE PARC   Les animations  Rando Vanoise  La randonn\u00e9e p\u00e9destre  Les activit\u00e9s de pleine nature  Sentiers d'interpr\u00e9tation, sites et espaces mus\u00e9ographiques   UN PARC ACCESSIBLE \u00c0 TOUS   Des sites am\u00e9nag\u00e9s  Des animations adapt\u00e9es  Le M\u00e9c\u00e9nat de GMF  Nos partenaires pour le tourisme et handicap    Des connaissances Au service de la nature & des hommes   LES PATRIMOINES   La faune  La flore  Les milieux naturels  Culture et m\u00e9moire  Le b\u00e2ti d'alpage   RECUEIL ET PARTAGE DES CONNAISSANCES   La politique de connaissance de l'\u00e9tablissement  La biblioth\u00e8que num\u00e9rique scientifique du Parc national  Revue des Travaux scientifiques du Parc national    Des actions Au c\u00f4t\u00e9 des acteurs du Parc national   G\u00c9RER ET PROT\u00c9GER LES PATRIMOINES   La faune  La flore  Les milieux  Les R\u00e9serves naturelles nationales  Le patrimoine b\u00e2ti  L'observatoire photographique des paysages   \u00c9DUQUER ET SENSIBILISER \u00c0 L'ENVIRONNEMENT   Be Part of the Mountain  La sensibilisation \u00e0 l'environnement du grand public  L'animation aupr\u00e8s du public scolaire  Un panel d'expositions \u00e0 d\u00e9couvrir   ACCOMPAGNER LE D\u00c9VELOPPEMENT LOCAL   L'agriculture  La marque Esprit parc national - Vanoise  Le tourisme  Subventions   FRANCE RELANCE EN VANOISE                  Chercher dans ce site     OK                Qui est pass\u00e9 par l\u00e0 ?  Igloos d\u00e9laiss\u00e9s par le lagop\u00e8de alpin   Photo : \u00a9 PNV - Myl\u00e8ne Herrmann              Balade hivernale  En longeant le lit de l'Arc \u00e0 Bessans   Photo : \u00a9 PNV - Nathalie Tissot              Garde-manger pour l'hiver  Fruits color\u00e9s du sorbier des oiseleurs   Photo : \u00a9 PNV - Karine Renaud              Rigueur hivernale  Un jeune chamois en qu\u00eate de nourriture   Photo : \u00a9 PNV - Thierry Faivre              Observation naturaliste  Suivi d'une aire de gypa\u00e8te barbu par un garde-moniteur, Haute-Maurienne   Photo : \u00a9 PNV              L'\u00e9quilibriste  Un chardonneret \u00e9l\u00e9gant se balance sur un aulne   Photo : \u00a9 PNV - Myl\u00e8ne Herrmann              Course de boules de neige  Gravit\u00e9 universelle   Photo : \u00a9 PNV - Christophe Gotti                             A la une    toutes les actualit\u00e9s                \u00a9        Top d\u00e9part pour candidater \u00e0 l'\u00e9dition 2022 !       07.01.2022      Appel \u00e0 projets \u00ab Envie de Montagne ! \u00bb      Lire la suite                \u00a9        Un nouvel outil de gestion pour la R\u00e9serve naturelle de Tignes-Champagny       04.01.2022      Disponible, une cartographie des habitats de la R\u00e9serve naturelle de Tignes-Champagny      Lire la suite                \u00a9        29.12.2021      Bonne ann\u00e9e 2022 !      Lire la suite                \u00a9        Bienvenue en Vanoise !       16.12.2021      Les rendez-vous du Parc cet hiver      Lire la suite                  \u00a9        07.12.2021      \u00c0 glisser sous le sapin de No\u00ebl      Lire la suite                \u00a9        Pour une meilleure cohabitation entre sports de nature et faune en hiver       06.12.2021      Rencontre \u00e0 Aussois autour de la qui\u00e9tude hivernale de la faune      Lire la suite                \u00a9        02.12.2021      Arriv\u00e9e de Xavier Eudes, nouveau directeur du Parc national de la Vanoise      Lire la suite                \u00a9        Des arbres pour prot\u00e9ger les t\u00e9tras       23.11.2021      Des arbres pour les T\u00e9tras !      Lire la suite                  \u00a9        03.11.2021      Journal Vanoise : le num\u00e9ro d'automne est paru      Lire la suite                \u00a9        Bienvenue \u00e0 tous dans les parcs nationaux !       02.11.2021      Coup de c\u0153ur des Troph\u00e9es du tourisme accessible pour le guide \"Les parcs nationaux accessibles \u00e0 tous\"      Lire la suite                           AGENDA    tout l'agenda                        D\u00e9monstration      Stand de d\u00e9couverte du Parc national de la Vanoise       Val-Cenis      17 f\u00e9v               Ouverture exceptionnelle dans le cadre d'\u00e9v\u00e9nements ponctuels      A la d\u00e9couverte de la Faune en hiver  - Vall\u00e9e de Rosuel       Peisey-Nancroix      09 f\u00e9v                D\u00e9monstration      Stand de d\u00e9couverte du Parc national de la Vanoise       Aussois      09 f\u00e9v                Observations naturalistes avec un agent du Parc national       Pralognan-la-Vanoise      25 jan                D\u00e9monstration      Stand de d\u00e9couverte du Parc national de la Vanoise       Bessans      10 f\u00e9v                                  Dossiers    tous les dossiers                \u00a9        En Vanoise, les acteurs s'organisent pour pr\u00e9server l'abeille noire locale      Lire la suite                      Les diagnostics des habitats du t\u00e9tras-lyre      Lire la suite                                                        Documents  Espace Presse     Lettre d'information   Email *    OK              Parc national de la Vanoise   Le territoire du parc   L'\u00e9tablissement public   M\u00e9c\u00e9nat   La charte   La r\u00e9glementation du c\u0153ur   D\u00e9marches administratives   March\u00e9s publics   Offres d'emploi   Recueil des actes administratifs   Mentions l\u00e9gales           Contactez-nous       Parc national de la Vanoise 135 rue du Dr Julliand 73000 CHAMBERY  T\u00e9l\u00e9phone : +33 (0)4 79 62 30 54       Envoyer un email                       Suivez-nous                  Toggle navigation      Actualit\u00e9s  M\u00e9diath\u00e8que  Agenda  Phototh\u00e8que  Carte du territoire  Rando Vanoise  BiodiVanoise  Bouquetins Vanoise  Observatoire des paysages  M\u00e9c\u00e9nat  Boutique en ligne  Soutenez le parc               Rechercher       Des d\u00e9couvertes S\u00c9JOURNER DANS LE PARC S'informer sur le Parc Les points-info Vanoise La maison du Parc \u00e0 Pralognan-la-Vanoise Les offices de tourisme Documentation et brochures en ligne Venir dans le Parc national Parc nationaux alpins, on vous donne les cl\u00e9s - La r\u00e9glementation en un clin d'\u0153il Pr\u00e9parer sa randonn\u00e9e Oser l'exp\u00e9rience Refuge ! La liste des refuges dans le Parc Refuge de l'Arpont Refuge du Bois Refuge du Col du Palet Refuge de la Femma Refuge du Fond des Fours Refuge de la Leisse Refuge de La Martin Refuge de l'Org\u00e8re Refuge de Plaisance Refuge de Plan du Lac Refuge de Prariond Refuge de Rosuel Refuge de Turia Refuge de la Valette Refuge de Vallonbrun L'art du bivouac responsable en Vanoise D\u00c9COUVRIR LE PARC Les animations Rando Vanoise La randonn\u00e9e p\u00e9destre Les activit\u00e9s de pleine nature Sentiers d'interpr\u00e9tation, sites et espaces mus\u00e9ographiques UN PARC ACCESSIBLE \u00c0 TOUS Des sites am\u00e9nag\u00e9s L'Org\u00e8re Plan du Lac Maison de la Vanoise Rosuel R\u00e9serve naturelle de la Grande Sassi\u00e8re Plan de Tu\u00e9da Le Bois Des animations adapt\u00e9es Le M\u00e9c\u00e9nat de GMF Nos partenaires pour le tourisme et handicap Des connaissances LES PATRIMOINES La faune La grenouille rousse La marmotte Le bouquetin Le chamois Le lagop\u00e8de alpin Le t\u00e9tras-lyre La flore Androsace des Alpes Bruy\u00e8re carn\u00e9e Chardon bleu Gentiane \u00e0 calice renfl\u00e9 La\u00eeche bicolore Linn\u00e9e bor\u00e9ale Lycopode des Alpes Orchis nain des Alpes Primev\u00e8re du Pi\u00e9mont P\u00e9diculaire du Mont-Cenis Saxifrage fausse mousse Les milieux naturels La h\u00eatraie-sapini\u00e8re Les for\u00eats de conif\u00e8res Les falaises Les zones humides Les rivi\u00e8res Les pelouses s\u00e8ches Les prairies de fauche Les landes Les pelouses alpines Les lacs Les rochers Les combes \u00e0 neige Les glaciers Culture et m\u00e9moire L'art rupestre La route du sel Les usages traditionnels de l'eau Le b\u00e2ti d'alpage RECUEIL ET PARTAGE DES CONNAISSANCES La politique de connaissance de l'\u00e9tablissement La biblioth\u00e8que num\u00e9rique scientifique du Parc national Revue des Travaux scientifiques du Parc national Des actions G\u00c9RER ET PROT\u00c9GER LES PATRIMOINES La faune Le POIA Birdski Le projet  europ\u00e9en LIFE Nature GypHelp Le programme Alcotra LEMED-IBEX Diagnostics des habitats du t\u00e9tras-lyre Le suivi des rapaces nocturnes La g\u00e9n\u00e9tique au service du li\u00e8vre variable Le suivi d'abondance des chamois en Vanoise Le suivi du loup Le suivi du t\u00e9tras-lyre Veille sanitaire et surveillance \u00e9pid\u00e9miologique de la faune sauvage La flore L'Atlas  de la flore rare et prot\u00e9g\u00e9e de Vanoise Participation au programme de sciences participatives \u00ab Ph\u00e9noclim \u00bb Les milieux Alpages sentinelles, un espace de dialogue pour anticiper le changement climatique Les lacs d'altitude, des sentinelles pour le suivi des changements globaux des Alpes fran\u00e7aises Biodiv'ALP : la biodiversit\u00e9 sans fronti\u00e8re Des plans d'actions pour les zones humides Inventaire et caract\u00e9risation des for\u00eats \u00e0 caract\u00e8re naturel La pr\u00e9servation des pelouses s\u00e8ches Le Glacier de G\u00e9broulaz sous surveillance Publication du Catalogue des v\u00e9g\u00e9tations de la Vanoise Les R\u00e9serves naturelles nationales La R\u00e9serve naturelle nationale de la Bailletaz La R\u00e9serve naturelle nationale de la Grande Sassi\u00e8re La R\u00e9serve naturelle nationale du Plan de Tu\u00e9da La r\u00e9serve naturelle de Tignes-Champagny Le patrimoine b\u00e2ti L'exposition \"Les vies du b\u00e2ti d'alpage au c\u0153ur du Parc national de la Vanoise\" L'inventaire du patrimoine b\u00e2ti du c\u0153ur Observer les cernes pour lire l'\u00e2ge du bois \u00c9dition de l'ouvrage \"Tr\u00e9sors d'architecture au c\u0153ur du Parc national de la Vanoise\" L'observatoire photographique des paysages \u00c9DUQUER ET SENSIBILISER \u00c0 L'ENVIRONNEMENT Be Part of the Mountain La sensibilisation \u00e0 l'environnement du grand public L'animation aupr\u00e8s du public scolaire Les documents \"D\u00e9couvrir le patrimoine naturel\" Atlas de la Flore rare et prot\u00e9g\u00e9e du Parc national de la Vanoise Un panel d'expositions \u00e0 d\u00e9couvrir ACCOMPAGNER LE D\u00c9VELOPPEMENT LOCAL L'agriculture Concours national des prairies fleuries Des contrats agroenvironnementaux sur les alpages Des contrats pour pr\u00e9server les prairies de fauche d'altitude Un conservatoire pour l'abeille noire Le Tatou, mise \u00e0 disposition des plans de conception de l'abri de berger L'accompagnement des \u00e9leveurs confront\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9dation en c\u0153ur de Parc La marque Esprit parc national - Vanoise Le tourisme Barrages d'Aussois : un exemple d'am\u00e9nagement de site touristique La navette d'Entre deux eaux : un exemple d'\u00e9co-mobilit\u00e9 en Vanoise Subventions FRANCE RELANCE EN VANOISE  Parc national de la Vanoise Le territoire du parc L'\u00e9tablissement public M\u00e9c\u00e9nat La charte La r\u00e9glementation du c\u0153ur D\u00e9marches administratives March\u00e9s publics Offres d'emploi Recueil des actes administratifs Mentions l\u00e9gales  News Media Agenda Phototh\u00e8que Carte du territoire Rando Vanoise BiodiVanoise Bouquetins Vanoise Observatoire des paysages M\u00e9c\u00e9nat Boutique en ligne Soutenez le parc  Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise Parc national de Port-Cros Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Parc national des C\u00e9vennes Parc national des Ecrins Parc national du Mercantour Parc national de la Guadeloupe Parc amazonien de Guyane Parc national de La R\u00e9union Parc national des Calanques Parc national de For\u00eats Portail des parcs nationaux de France Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9         ", "http://www.pyrenees-parcnational.fr/fr": "Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es |     Aller au contenu principal             Toggle navigation       Le Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Le territoire du Parc national   L'\u00e9tablissement public   Des instances   La charte   La r\u00e9glementation   March\u00e9s publics   Actes administratifs   Offres d'emploi   Extranet            Toggle navigation      Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise  Parc national de Port-Cros  Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Parc national des C\u00e9vennes  Parc national des Ecrins  Parc national du Mercantour  Parc national de la Guadeloupe  Parc amazonien de Guyane  Parc national de La R\u00e9union  Parc national des Calanques  Parc national de For\u00eats  Portail des parcs nationaux de France  Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9  Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9                                Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es         Toggle navigation         Des d\u00e9couvertes Faites de rencontres & d'\u00e9motions   Les vall\u00e9es du Parc national   Vall\u00e9es et paysages remarquables  R\u00e9serves nationales g\u00e9r\u00e9es par le Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Patrimoine Mondial Pyr\u00e9n\u00e9es - Mont Perdu  Cartographie du Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es   S\u00e9journer dans le Parc national   Comment venir ?  O\u00f9 s'informer ?  O\u00f9 dormir en montagne ?  Marque \"Esprit parc national\"   D\u00e9couvrir le Parc national   Conseils pour la randonn\u00e9e  P\u00eache et r\u00e9glementation  Animations et sorties accompagn\u00e9es   Un Parc national accessible   Sentiers d'interpr\u00e9tation  Animations adapt\u00e9es  Label \u00ab Tourisme et handicap \u00bb    Des connaissances Au service de la nature & des hommes   Le patrimoine culturel   M\u00e9moires et cultures  Patrimoine b\u00e2ti  Traces de l'occupation humaine   Le patrimoine naturel   Faune  Flore  Fonge  Milieux naturels   Le patrimoine paysager   Ciel \u00e9toil\u00e9  G\u00e9ologie  Paysages    Des actions Au c\u00f4t\u00e9 des acteurs du Parc national   Conna\u00eetre et prot\u00e9ger les patrimoines   Strat\u00e9gie scientifique du Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Conna\u00eetre et pr\u00e9server le patrimoine naturel  Suivre les effets du changement climatique  Valoriser le patrimoine b\u00e2ti et culturel  Collaborer avec les partenaires et les citoyens   Encourager l'excellence environnementale   Lutter contre le changement climatique  G\u00e9rer sans pesticide les espaces verts  Contribuer \u00e0 la pr\u00e9servation de la qualit\u00e9 de l'eau  Vers une administration \u00e9co-responsable   Soutenir un d\u00e9veloppement durable   Tendre vers un tourisme durable  Soutenir l'agriculture et le pastoralisme  Valoriser la gestion durable de la for\u00eat  Pr\u00e9server la ressource en eau  Am\u00e9liorer le cadre de vie  Marque \u00ab Esprit parc national \u00bb   Eduquer et sensibiliser la population   Sensibiliser les scolaires  Sensibiliser le grand public  Mobilisation citoyenne  Ressources p\u00e9dagogiques   Programmes europ\u00e9ens   Patrimoine Mondial Pyr\u00e9n\u00e9es Mont Perdu  Programme Green  Programme Life Desman  NaturClima : les territoires s'engagent   Appui technique et financier   Quels projets peuvent \u00eatre aid\u00e9s ?  Les principales modalit\u00e9s de financement  Les d\u00e9marches  Les aides d\u00e9j\u00e0 attribu\u00e9es                   Chercher dans ce site     OK                Lagop\u00e8de alpin  \u00a9 F. Luc - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Val d'Azun, petit et grand Gabizos  \u00a9 Pierre Meyer AE m\u00e9dias                Gypa\u00e8te barbu immature  \u00a9 L. N\u00e9d\u00e9lec - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Vall\u00e9e de Cauterets, petit et grand Vignemale  \u00a9 C. Sallaberry - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Isard  \u00a9 F. Reisdorffer - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Vall\u00e9e d'Ossau, cirque d'Aneou  \u00a9 D. Peyrusqu\u00e9 - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Belette  \u00a9 L. N\u00e9d\u00e9lec - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Valon du Rioumajou, vall\u00e9e d'Aure  \u00a9 J. Vignasse - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Brocards  \u00a9 L. N\u00e9d\u00e9lec - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Vautour fauve  \u00a9 C. Cuenin - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Vall\u00e9e d'Aspe, Pic Bilare et Pic d'Anie  \u00a9  J. Demoulin - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Bouquetin  Faites un don pour nous aider \u00e0 soutenir la r\u00e9introduction des bouquetins dans les Pyr\u00e9n\u00e9es  \u00a9 F. Luc - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                Vall\u00e9e de Luz, br\u00e8che de Roland  \u00a9 C. Acquier - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es                               A la une    toutes les actualit\u00e9s                \u00a9        Jeune et attir\u00e9(e) par la nature ?      20.01.2022      Service civique : int\u00e9grer l'\u00e9quipe du Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es      Lire la suite                Drone \u00a9 J.P. TIHAY        Parcs nationaux, r\u00e9serves naturelles, zones Natura 2000, zon      18.01.2022      Webinaire : la r\u00e9glementation pour les drones en espaces naturels      Lire la suite                Grand T\u00e9tras \u00a9 Christophe CUENIN - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es        Particuli\u00e8rement sensible \u00e0 l'alt\u00e9ration de son habitat et au      21.12.2021      Ecoutons le silence... ici vit le Grand T\u00e9tras - en images      Lire la suite                \u00a9        08.12.2021      Pyr\u00e9n\u00e9es - Mont Perdu : un appel \u00e0 l'ascension et \u00e0 l'\u00e9motion      Lire la suite                  Isard en rut \u00a9 L. NEDELEC - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es        En cette p\u00e9riode de rut (mi-octobre/ mi-d\u00e9cembre), les isards      25.11.2021      L'op\u00e9ration s\u00e9duction de l'ann\u00e9e      Lire la suite                \u00a9              24.11.2021      Partager pour mieux pr\u00e9server      Lire la suite                Belv\u00e9d\u00e8re Nuit \u00a9 M. HERVIEU - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es        Se perdre dans l'immensit\u00e9 du ciel \u00e9toil\u00e9, plonger dans la v      23.11.2021      Se (re)connecter au ciel \u00e9toil\u00e9 : Le belv\u00e9d\u00e8re \u00ab Nuit \u00bb      Lire la suite                \u00a9        A l'unanimit\u00e9, le conseil municipal d'Argel\u00e8s-Gazost a valid      18.11.2021      Argel\u00e8s-Gazost: Oui \u00e0 la Charte du Parc national!      Lire la suite                  \u00a9        Vous avez entre 16 et 25 ans, avec ou sans dipl\u00f4me ni exp\u00e9ri      16.11.2021      Votre service civique au Parc national      Lire la suite                \u00a9        A l'occasion des Troph\u00e9es du T      28.10.2021      Troph\u00e9es du Tourisme accessible :  Coup de c\u0153ur pour  le guide \u00ab Les parcs nationaux accessibles \u00e0 tous \u00bb      Lire la suite                           Agenda    Aucun \u00e9v\u00e9nement pour le moment                    Dossiers    tous les dossiers                \u00a9 M. Hervieu - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es        L'Atlas de la biodiversit\u00e9 communale (ABC) : s'engager en faveur de la biodiversit\u00e9      Lire la suite                  Refuge d'Ayous \u00a9 D. Peyrusqu\u00e9 - Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es        Estimez gratuitement et simplement le potentiel solaire de votre toiture sur le territoire du Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es      Lire la suite                      Empreintes disponible en version audio      Lire la suite                      1967-2017 : le Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es, une histoire pour demain      Lire la suite                                                        Photos  Documents  Don bouquetins  Espace Presse              Le Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es   Le territoire du Parc national   L'\u00e9tablissement public   Des instances   La charte   La r\u00e9glementation   March\u00e9s publics   Actes administratifs   Offres d'emploi   Extranet           Contactez-nous       Parc National des Pyr\u00e9n\u00e9es Villa Fould 2 rue du IV septembre BP736 65 007 TARBES CEDEX  T\u00e9l : 05 62 54 16 40 Fax : 05 62 54 16 41       Envoyer un email                       Suivez-nous           Mentions l\u00e9gales  Extranet  S\u00e9rolane                Toggle navigation      Actualit\u00e9s  Agenda  M\u00e9diath\u00e8que  Phototh\u00e8que  Cartoth\u00e8que  Bouquetins Pyr\u00e9n\u00e9es  Don Bouquetins  Boutique en ligne  Extranet  Consultations publiques               Rechercher       Des d\u00e9couvertes Les vall\u00e9es du Parc national Vall\u00e9es et paysages remarquables Vall\u00e9e d'Aure et Haut-Adour Vall\u00e9e de Luz-Gavarnie Vall\u00e9e de Cauterets Val d'Azun Vall\u00e9e d'Ossau Vall\u00e9e d'Aspe R\u00e9serves nationales g\u00e9r\u00e9es par le Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es R\u00e9serve naturelle nationale d'Ossau R\u00e9serve naturelle nationale du N\u00e9ouvielle Patrimoine Mondial Pyr\u00e9n\u00e9es - Mont Perdu Cartographie du Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es S\u00e9journer dans le Parc national Comment venir ? O\u00f9 s'informer ? O\u00f9 dormir en montagne ? Bivouac Refuges Marque \"Esprit parc national\" D\u00e9couvrir le Parc national Conseils pour la randonn\u00e9e Pr\u00e9parer sa randonn\u00e9e Randonner l'hiver Se faire accompagner P\u00eache et r\u00e9glementation Animations et sorties accompagn\u00e9es Un Parc national accessible Sentiers d'interpr\u00e9tation Animations adapt\u00e9es Label \u00ab Tourisme et handicap \u00bb Des connaissances Le patrimoine culturel M\u00e9moires et cultures Patrimoine b\u00e2ti Traces de l'occupation humaine Le patrimoine naturel Faune Aigle royal Bouquetin ib\u00e9rique Calotriton (Euprocte) Cincle plongeur Circa\u00e8te Jean le Blanc Crapaud accoucheur Coleopt\u00e8re saproxylique Desman des Pyr\u00e9n\u00e9es Ecureuil Grand t\u00e9tras Grenouille des Pyr\u00e9n\u00e9es Gypa\u00e8te barbu Hermine Isard Lagop\u00e8de alpin L\u00e9zard montagnard Marmotte Ours brun Apollon Pic noir Rosalie des Alpes Tichodrome \u00e9chelette Vautour Percnopt\u00e8re Vautour fauve Flore Adonis des Pyr\u00e9n\u00e9es Androsace cili\u00e9e Aster des Pyr\u00e9n\u00e9es Dros\u00e9ra \u00e0 feuilles rondes Gispet Grassette \u00e0 longues feuilles Iris des Pyr\u00e9n\u00e9es Lis des Pyr\u00e9n\u00e9es Pin \u00e0 crochets Ramonde des Pyr\u00e9n\u00e9es Rhododendron Saule des Pyr\u00e9n\u00e9es Sil\u00e8ne sans tige Subulaire aquatique Fonge Cladonia (type composite) Collema (type g\u00e9latineux) Letharia (type fruticuleux) Lobaria (type foliac\u00e9) Psora (type squamuleux) Rhizocarpon (type crustac\u00e9) Umbilicaria (type ombiliqu\u00e9) Usnea (type fruticuleux) Milieux naturels Combes \u00e0 neige For\u00eats Lacs et rivi\u00e8res Prairies fleuries Tourbi\u00e8res Le patrimoine paysager Ciel \u00e9toil\u00e9 G\u00e9ologie Paysages Des actions Conna\u00eetre et prot\u00e9ger les patrimoines Atlas de la Biodiversit\u00e9 Communale Strat\u00e9gie scientifique du Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Conna\u00eetre et pr\u00e9server le patrimoine naturel Gypa\u00e8te barbu Vautour fauve Suivre les effets du changement climatique Valoriser le patrimoine b\u00e2ti et culturel Restaurer le patrimoine b\u00e2ti Inventorier et documenter le patrimoine b\u00e2ti Collaborer avec les partenaires et les citoyens Encourager l'excellence environnementale Lutter contre le changement climatique NaturClima : les territoires s'engagent Cartes blanches G\u00e9rer sans pesticide les espaces verts Contribuer \u00e0 la pr\u00e9servation de la qualit\u00e9 de l'eau Vers une administration \u00e9co-responsable Soutenir un d\u00e9veloppement durable Tendre vers un tourisme durable Accueillir Sports et loisirs de nature : une pratique respectueuse D\u00e9couvrir le patrimoine culturel Soutenir l'agriculture et le pastoralisme Activit\u00e9s agricoles et pastorales Des activit\u00e9s ancestrales Soutien du Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es \u00e0 l'agro-pastoralisme Valoriser la gestion durable de la for\u00eat G\u00e9rer durablement la for\u00eat Utiliser les bois locaux Pr\u00e9server la ressource en eau Am\u00e9liorer le cadre de vie Marque \u00ab Esprit parc national \u00bb Eduquer et sensibiliser la population Sensibiliser les scolaires Sensibiliser le grand public Maisons du Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Animations Atlas de la Biodiversit\u00e9 Communale Observation citoyenne G\u00e9onature Mobilisation citoyenne A la m\u00e9moire des pyr\u00e9n\u00e9istes D\u00e9broussaillage de printemps Coup de balai aux abords du Gave UTOPY Biodiversit\u00e9 communale \u00e0 Bescat Ressources p\u00e9dagogiques Programmes europ\u00e9ens Patrimoine Mondial Pyr\u00e9n\u00e9es Mont Perdu Programme Green Programme Life Desman NaturClima : les territoires s'engagent Appui technique et financier Quels projets peuvent \u00eatre aid\u00e9s ? Les principales modalit\u00e9s de financement Les d\u00e9marches Les aides d\u00e9j\u00e0 attribu\u00e9es  Le Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Le territoire du Parc national L'\u00e9tablissement public Des instances Missions Fonctionnement Ann\u00e9e 2021 Conseil scientifique du 13 avril 2021 Ann\u00e9e 2020 Conseil scientifique du 10 novembre Conseil scientifique du 15 d\u00e9cembre Conseil scientifique du 24 juin 2020 Ann\u00e9e 2019 Conseil scientifique du 9 avril 2019 Conseil scientifique du 5 juillet 2019 Conseil scientifique du 29 novembre 2019 Ann\u00e9e 2018 Conseil scientifique du 6 avril 2018 Conseil scientifique du 21 septembre 2018 Conseil scientifique du 5 d\u00e9cembre 2018 Ann\u00e9e 2017 Conseil scientifique du 15 mars 2017 Conseil scientifique du 23 juin 2017 Conseil scientifique du 8 d\u00e9cembre 2017 Ann\u00e9e 2016 Conseil scientifique du 15 d\u00e9cembre 2016 Conseil scientifique du 17 juin 2016 Conseil scientifique du 9 mars 2016 Ann\u00e9e 2015 Conseil scientifique du 13 novembre 2015 Conseil scientifique du 24 juin 2015 Conseil scientifique du 25 mars 2015 Ann\u00e9e 2014 Conseil scientifique du 2 d\u00e9cembre 2014 Conseil scientifique du 21 mai 2014 Conseil scientifique du 26 f\u00e9vrier 2014 Ann\u00e9e 2013 Ann\u00e9e 2012 Actions men\u00e9es Bilan annuel d'activit\u00e9s Manifestations, journ\u00e9es scientifiques Journ\u00e9e scientifique 2021 \"Prairies de montagne\" Journ\u00e9e scientifique 2014 \"Moi, mon village, ma biodiversit\u00e9\" Journ\u00e9e scientifique 2011 \"Paysages d'hier, d'aujourd'hui et de demain\" Travaux, \u00e9tudes r\u00e9alis\u00e9es La charte La r\u00e9glementation Public contracts Actes administratifs Jobs Extranet  News Agenda Media Phototh\u00e8que Cartoth\u00e8que Bouquetins Pyr\u00e9n\u00e9es Don Bouquetins Boutique en ligne Extranet Consultations publiques  Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise Parc national de Port-Cros Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Parc national des C\u00e9vennes Parc national des Ecrins Parc national du Mercantour Parc national de la Guadeloupe Parc amazonien de Guyane Parc national de La R\u00e9union Parc national des Calanques Parc national de For\u00eats Portail des parcs nationaux de France Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9 Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9         ", "http://www.cevennes-parcnational.fr/fr": "Parc national des C\u00e9vennes |     Aller au contenu principal             Toggle navigation       Le Parc national des C\u00e9vennes  Un territoire reconnu   L'\u00e9tablissement public   La charte   La r\u00e9glementation du c\u0153ur   La politique de subvention   Recueil des actes administratifs   March\u00e9s publics   Offres d'emploi   Consultations publiques            Toggle navigation      Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise  Parc national de Port-Cros  Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Parc national des C\u00e9vennes  Parc national des Ecrins  Parc national du Mercantour  Parc national de la Guadeloupe  Parc amazonien de Guyane  Parc national de La R\u00e9union  Parc national des Calanques  Parc national de For\u00eats  Portail des parcs nationaux de France  Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9  Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9                                Parc national des C\u00e9vennes         Toggle navigation         Des d\u00e9couvertes Faites de rencontres & d'\u00e9motions   Parcourir le Parc   Les cinq massifs  La randonn\u00e9e  Les autres activit\u00e9s de pleine nature  Les mus\u00e9es et sentiers de d\u00e9couverte  Pour une nature accessible \u00e0 tous   Venir et s'informer   Venir au Parc  Maisons et relais d'information du Parc  Le Parc sur les ondes   S\u00e9journer dans le Parc   L'offre Esprit parc national  Les C\u00e9vennes hors des sentiers battus  Aire-de-C\u00f4te, un g\u00eete du Parc national  Sous le ciel \u00e9toil\u00e9   Les 50 ans du Parc   La programmation  50 ans d'histoire en images    Des connaissances Au service de la nature & des hommes   Le patrimoine naturel   La faune  La flore  La biodiversit\u00e9 cultiv\u00e9e et \u00e9lev\u00e9e  Les milieux naturels   Le patrimoine culturel   Le b\u00e2ti  Les vestiges de l'histoire  Des paysages marqu\u00e9s par l'homme  La culture c\u00e9venole  Le patrimoine industriel et minier   Les activit\u00e9s   L'agriculture  La chasse & la p\u00eache  Les activit\u00e9s foresti\u00e8res   L'acquisition et le partage de la connaissance   La strat\u00e9gie scientifique  Le Parc national, territoire de recherche  Biodiv'C\u00e9vennes  Les ABC, d\u00e9couvrir ensemble la biodiversit\u00e9 communale  Les paysages, des \u00e9l\u00e9ments en constante mutation  Le centre de documentation et d'archives    Des actions Au c\u00f4t\u00e9 des acteurs du Parc national   G\u00e9rer et pr\u00e9server les patrimoines   Les esp\u00e8ces animales et v\u00e9g\u00e9tales  La ressource en eau  Les sites Natura 2000  Le ciel \u00e9toil\u00e9 et l'environnement nocturne  Le patrimoine b\u00e2ti et culturel   \u00c9duquer et sensibiliser   \u00c9duquer \u00e0 l'environnement  Sensibiliser le grand public   Accompagner le d\u00e9veloppement durable   Promouvoir une agriculture vertueuse  S'engager pour la marque Esprit parc national  Suivre l'\u00e9quilibre entre ongul\u00e9s sauvages et activit\u00e9s humaines  Encourager une gestion durable des for\u00eats  Le programme Pollinisateurs  Dynamiser un tourisme durable  Mobiliser les collectivit\u00e9s  Rechercher des financements  Les Troph\u00e9es                   Chercher dans ce site     OK                Ensemble pour respecter \"l'esprit des lieux\"  La r\u00e9glementation en coeur de Parc                Reconnu comme r\u00e9serve de biosph\u00e8re par l'Unesco  Un \u00e9quilibre r\u00e9ussi entre l'homme et la nature   Photo : Bellecoste - Olivier Prohin              Esprit parc national : (re)d\u00e9couvrir le terroir local  Tout savoir sur l'offre Esprit parc national dans le Parc national des C\u00e9vennes   Photo : Miellerie de Vielvic - R\u00e9gis Domergue              Des paysages agropastoraux inscrits au patrimoine mondial de l'humanit\u00e9  L'agro-pastoralisme dans le Parc national des C\u00e9vennes   Photo : Ch\u00e8vres sur la Can de l'Hospitalet - Olivier Prohin              Plus grande R\u00e9serve internationale de ciel \u00e9toil\u00e9 d'Europe  Le ciel \u00e9toil\u00e9 et l'environnement nocturne dans le Parc national des C\u00e9vennes   Photo : Etang de barrandon - Etienne Jammes              2500 esp\u00e8ces animales dont 45% des vert\u00e9br\u00e9s de France  La faune du Parc national des C\u00e9vennes   Photo : Baguage d'un vautour moine - Yann Toutain                             A la une    toutes les actualit\u00e9s                \u00a9        Comme chaque ann\u00e9e, le travail des agents de terrain fait \u00e9merger la d\u00e9couverte de nouvelles esp\u00e8ces, pour le territoire du Parc national ou parfois pour le d\u00e9partement de la Loz\u00e8re. En 2021, ce fut notamment le cas pour ce \u00ab papillon de nuit \u00bb assez singulier.       20.01.2022      D\u00e9couverte d'une nouvelle esp\u00e8ce pour la Loz\u00e8re : la S\u00e9sie Frelon      Lire la suite                \u00a9        40 agriculteurs s'appr\u00eatent \u00e0 planter des haies mellif\u00e8res       18.01.2022      Beau succ\u00e8s de l'op\u00e9ration \u00ab Plantons des haies mellif\u00e8res \u00bb !      Lire la suite                \u00a9        Vendredi 7 janvier 2022, les \u00e9l\u00e8ves des deux classes de l'\u00e9cole de St Germain de Calberte ont pu b\u00e9n\u00e9ficier d'une animation sur le monde de la nuit       14.01.2022      Des \u00e9l\u00e8ves avec des \u00e9toiles dans les yeux      Lire la suite                \u00a9 Laurent Cald\u00e9ac        L'\u00e9mission d'actualit\u00e9 du Parc national       11.01.2022      S\u00e9quence Parc sur Radio Bartas      Lire la suite                  \u00a9        Utilis\u00e9 et cultiv\u00e9 en Chine pour ses vertus m\u00e9dicinales, ce champignon est \u00e9galement appel\u00e9 \"crini\u00e8re de lion\".       10.01.2022      Connaissez-vous l'Hydne h\u00e9risson ?      Lire la suite                \u00a9        Gilbert Fages nous a quitt\u00e9s le 3 janvier dernier. Connu pour sa discr\u00e9tion, il a pourtant \u00e9t\u00e9 le principal acteur de la protection et du relevage des menhirs de la Cham de Bondons.       05.01.2022      Gilbert Fages, la m\u00e9moire des menhirs      Lire la suite                \u00a9        Des sorties estivales et conviviales pour d\u00e9couvrir les \"C\u00e9vennes secr\u00e8tes\"       03.01.2022      L'h\u00e9ritage d'Alfred      Lire la suite                \u00a9        Le 13 d\u00e9cembre dernier, les agents du Parc et les accompagnateurs en montagne du SNAM se sont rencontr\u00e9s pour \u00e9changer autour de la for\u00eat.       17.12.2021      Journ\u00e9e d'\u00e9change avec les accompagnateurs en montagne      Lire la suite                      Une journ\u00e9e consacr\u00e9e \u00e0 la marque Esprit Parc National a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e sur le mont Loz\u00e8re       16.12.2021      Rencontres et \u00e9changes autour de la marque Esprit Parc National sur le mont Loz\u00e8re      Lire la suite                \u00a9        Deux journ\u00e9es de formation pour la plantation de haies mellif\u00e8res ont \u00e9t\u00e9 organis\u00e9es pour les porteurs de projets.       13.12.2021      Des formations pour planter des haies mellif\u00e8res      Lire la suite                           Agenda    Aucun \u00e9v\u00e9nement pour le moment                                                                  Documents  Espace Presse  Lettre d'information     Lettre d'information   Email *    OK              Le Parc national des C\u00e9vennes   Un territoire reconnu   L'\u00e9tablissement public   La charte   La r\u00e9glementation du c\u0153ur   La politique de subvention   Recueil des actes administratifs   March\u00e9s publics   Offres d'emploi   Consultations publiques           Contactez-nous       Parc national des C\u00e9vennes 6 bis, place du Palais 48400 FLORAC  T\u00e9l (standard) : 04 66 49 53 00  Carte du territoire       Envoyer un email                       Suivez-nous           mentions l\u00e9gales                Toggle navigation      Actualit\u00e9s  Journal du Parc  Agenda  M\u00e9diath\u00e8que  Phototh\u00e8que  Cartoth\u00e8que  Atlas des paysages  Biodiv'C\u00e9vennes  Boutique en ligne  Destination Parc national des C\u00e9vennes  Base de donn\u00e9es documentaire               Rechercher       Des d\u00e9couvertes Parcourir le Parc Les cinq massifs Aigoual Causses-Gorges Mont Loz\u00e8re Vall\u00e9es c\u00e9venoles Pi\u00e9mont c\u00e9venol La randonn\u00e9e Les autres activit\u00e9s de pleine nature Canyoning Les mus\u00e9es et sentiers de d\u00e9couverte Pour une nature accessible \u00e0 tous Venir et s'informer Venir au Parc Maisons et relais d'information du Parc Le Parc sur les ondes S\u00e9journer dans le Parc L'offre Esprit parc national Les C\u00e9vennes hors des sentiers battus Aire-de-C\u00f4te, un g\u00eete du Parc national Sous le ciel \u00e9toil\u00e9 Les 50 ans du Parc La programmation 50 ans d'histoire en images Des connaissances Le patrimoine naturel La faune Aigle royal Apollon Castor Cerf \u00e9laphe Chevreuil Chouette de Tengmalm \u00c9crevisse \u00e0 pieds blancs Grand T\u00e9tras Gypa\u00e8te barbu L\u00e9zard ocell\u00e9 Loutre Petit rhinolophe Sanglier Vautour fauve Vautour percnopt\u00e8re Vautour moine La flore La biodiversit\u00e9 cultiv\u00e9e et \u00e9lev\u00e9e Les races d'\u00e9levage Les vari\u00e9t\u00e9s fruiti\u00e8res Les milieux naturels Le patrimoine culturel Le b\u00e2ti Le b\u00e2ti du granite Le b\u00e2ti du schiste Le b\u00e2ti du calcaire Les vestiges de l'histoire Des paysages marqu\u00e9s par l'homme Histoire des paysages Les grands paysages c\u00e9venols Des lieux embl\u00e8matiques La culture c\u00e9venole Le patrimoine industriel et minier Les activit\u00e9s L'agriculture L'\u00e9levage Les productions v\u00e9g\u00e9tales L'apiculture La chasse & la p\u00eache Les activit\u00e9s foresti\u00e8res L'acquisition et le partage de la connaissance La strat\u00e9gie scientifique Le Parc national, territoire de recherche Cahier th\u00e9matique \"Adaptation du PNC au changement climatique et \u00e0 ses impacts\" Concilier la production de miel et la protection de l'abeille sauvage Le programme Bassin versant de recherche et exp\u00e9rimental du mont Loz\u00e8re Th\u00e8se de doctorat sur les for\u00eats anciennes du Parc national des C\u00e9vennes Th\u00e8se sur l'abeille noire et la ruche-tronc c\u00e9venoles Une \u00e9tude sur la diminution de la biomasse d'insectes volants Concilier la production de miel et la protection de l'abeille sauvage Biodiv'C\u00e9vennes Les ABC, d\u00e9couvrir ensemble la biodiversit\u00e9 communale Pour aller plus loin Les paysages, des \u00e9l\u00e9ments en constante mutation Le centre de documentation et d'archives Des actions G\u00e9rer et pr\u00e9server les patrimoines Les esp\u00e8ces animales et v\u00e9g\u00e9tales Inventaires, suivis et \u00e9tudes naturalistes Pr\u00e9servation des rapaces : les p\u00e9rim\u00e8tres de qui\u00e9tude Participation aux Plans nationaux d'action La r\u00e9introduction du gypa\u00e8te barbu dans les Grands Causses La ressource en eau La gestion concert\u00e9e de l'eau \u00c9tude hydrog\u00e9ologique du causse M\u00e9jean Les sites Natura 2000 Le ciel \u00e9toil\u00e9 et l'environnement nocturne Le patrimoine b\u00e2ti et culturel Les cahiers de recommandations du Parc \u00c9duquer et sensibiliser \u00c9duquer \u00e0 l'environnement Sensibiliser le grand public Accompagner le d\u00e9veloppement durable Promouvoir une agriculture vertueuse L'agropastoralisme Agro\u00e9cologie et Agriculture bio Les fili\u00e8res porteuses d'identit\u00e9 S'engager pour la marque Esprit parc national Suivre l'\u00e9quilibre entre ongul\u00e9s sauvages et activit\u00e9s humaines Encourager une gestion durable des for\u00eats Trame de vieux bois Un plan d'actions pour la pr\u00e9servation des for\u00eats anciennes Suivi de la dynamique foresti\u00e8re naturelle Des travaux pour pr\u00e9server et restaurer le patrimoine naturel forestier Une charte de bonnes pratiques pour une r\u00e9colte de bois raisonn\u00e9e Des outils pour une gestion durable des for\u00eats Le soutien \u00e0 la fili\u00e8re ch\u00e2taigneraie bois Les documents de gestion durable des for\u00eats Le programme Pollinisateurs Dynamiser un tourisme durable Mobiliser les collectivit\u00e9s Des journ\u00e9es pour les \u00e9lus Des formations pour le personnel des collectivit\u00e9s Vers des collectivit\u00e9s \u00ab z\u00e9ro phyto \u00bb L'accompagnement des projets d'urbanisme La revitalisation des centres-bourgs Rechercher des financements Les Troph\u00e9es Les Troph\u00e9es 2015 Les Troph\u00e9es 2016 Les Troph\u00e9es 2014 Les Troph\u00e9es 2017 Les Troph\u00e9es 2019  Le Parc national des C\u00e9vennes Un territoire reconnu L'\u00e9tablissement public La charte La r\u00e9glementation du c\u0153ur La politique de subvention Recueil des actes administratifs March\u00e9s publics Offres d'emploi Consultations publiques  News Journal du Parc Agenda Media Phototh\u00e8que Cartoth\u00e8que Atlas des paysages Biodiv'C\u00e9vennes Boutique en ligne Destination Parc national des C\u00e9vennes Base de donn\u00e9es documentaire  Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise Parc national de Port-Cros Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Parc national des C\u00e9vennes Parc national des Ecrins Parc national du Mercantour Parc national de la Guadeloupe Parc amazonien de Guyane Parc national de La R\u00e9union Parc national des Calanques Parc national de For\u00eats Portail des parcs nationaux de France Agence fran\u00e7aise pour la biodiversit\u00e9 Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9         ", "http://www.ecrins-parcnational.fr/": "Parc national des Ecrins |     Aller au contenu principal                Parc national des Ecrins     Outils  Jeunes d\u00e9couvreurs M\u00e9diath\u00e8que Biodiv'\u00c9crins Bouquetins Rando Ecrins Boutique Agenda Soutenez le Parc   Main menu  D\u00e9couvrir Les vall\u00e9es Les maisons du Parc Les communes Randonner Rando Ecrins Grand tour des Ecrins Refuges Conseils et r\u00e9glementation Randonner l'hiver Sorties accompagn\u00e9es En car, randonnez zen Informations pratiques Acc\u00e8s Offices de tourisme Marque Esprit parc national Chemins de la biodiversit\u00e9 Le Parc national L'institution Qu'est-ce qu'un Parc national Historique Fonctionnements Actes administratifs 2022 (0) 2021 (0) 2020 (0) 2019 (0) 2018 (0) 2017 (0) 2016 (0) 2015 (0) 2014 (0) Emplois, stages Appels d'offre Logos et photos La charte Qu'est ce que la charte ? Carte des adh\u00e9sions Les conventions Les docs de la charte Aides et subventions R\u00e8glementation Animaux domestiques Cueillettes et pr\u00e9l\u00e8vements Circulation motoris\u00e9e Circulation non motoris\u00e9e Manifestations publiques Pratique de la p\u00eache Survols motoris\u00e9s Survols non motoris\u00e9s Travaux Prises de vue Programmes co-financ\u00e9s Soutenez le Parc Les patrimoines Arbres Fleurs Mammif\u00e8res Oiseaux Invert\u00e9br\u00e9s Amphibiens et reptiles Glaciers Lacs G\u00e9ologie Sommets et cols Culture Paysages Arch\u00e9ologie et histoire Refuges Patrimoine b\u00e2ti Parc en actions Flore Faune Glaciers Alpages Agriculture R\u00e9serve int\u00e9grale Accueil Tourisme P\u00e9dagogie Patrimoine b\u00e2ti Refuges Sports de nature Arch\u00e9ologie - Histoire Culture Urbanisme et paysage Sentiers Handicap Natura 2000 Eau For\u00eat Le journal du parc Dossiers Actualit\u00e9s Br\u00e8ves Agenda    Formulaire de recherche   Rechercher                A la une           Un nouveau pr\u00e9sident pour le...        Sentiers : zoom sur les gros...        2 nouvelles zones \u00ab t\u00e9tras...          - A  A  + A   Actualit\u00e9s           18/01/2022    Sur les traces du li\u00e8vre variable    Tout comme la montagne, le li\u00e8vre variable a rev\u00eatu son manteau blanc pour quelques mois. Confiant...        17/01/2022    Et de 5 pour les gypa\u00e8tes de haute...    L'ann\u00e9e commence avec une bonne nouvelle du c\u00f4t\u00e9 de l'Is\u00e8re : le trio de gypa\u00e8tes barbus a entam\u00e9...        04/01/2022    Mort de Dimanche, le bouquetin...    Dimanche, le plus c\u00e9l\u00e8bre des bouquetins des Cerces, est mort d\u00e9but d\u00e9cembre en Italie, pris dans...        03/01/2022    Belle et heureuse ann\u00e9e 2022 !    Arnaud Murgia, pr\u00e9sident, Pierre Commenville, directeur, et toute l'\u00e9quipe du Parc national...      Voir toutes les actualit\u00e9s     Agenda      28/01/2022       Conf\u00e9rence : l'arch\u00e9ologie dans le Parc national des Ecrins    Conf\u00e9rence - Projection - Causerie    Embrunais      31/01/2022       Sondage par battage de neige    Rendez-vous avec un garde    Champsaur      05/02/2022       Festi'Nordic \u00e0 Vallouise    Manifestation locale    Vallouise      06/02/2022       La Trafanelle    Manifestation locale    Embrunais      Voir tout l'agenda     Br\u00e8ves        20/01/2022    Un beau sauvetage qui s'ach\u00e8ve     13/12/2021    Les gagnants du concours d'agroforesterie r\u00e9compens\u00e9s dans le Champsaur     18/10/2021    Fin de saison pour les bergers d'appui     07/10/2021    Un grand \u00e9v\u00e8nement pour les sports de nature      Voir toutes les br\u00e8ves     Dossiers           Sentiers : zoom sur les gros travaux en 2021    Dans le parc national des \u00c9crins, \u00e9t\u00e9 rime souvent avec travaux sur les sentiers ! S\u00e9curisation de...        Un automne dans les \u00c9crins    La saison estivale s'est termin\u00e9e et il est temps pour les gardes-moniteurs du Parc national de...        France Relance dans les \u00c9crins    En r\u00e9ponse aux effets de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, le gouvernement d\u00e9ploie actuellement un plan de...      Voir tous les dossiers     Jeunes d\u00e9couvreurs           16/12/2021    Reboisement participatif \u00e0 Entraigues !    C'est une quarantaine d'\u00e9l\u00e8ves qui a particip\u00e9 activement \u00e0 la plantation de 50 jeunes cormiers et c\u00e8dres de l'Atlas sur une parcelle au-dessus de... Lire la suite        03/12/2021    La classe en plein air \u00e0 l'\u00e9cole des Puys !    Suite au confinement du printemps 2020, Laure et Maud ont constat\u00e9 que leurs \u00e9l\u00e8ves des 2 classes avaient cruellement manqu\u00e9 du \u00ab dehors \u00bb. Pour... Lire la suite      Voir tous les projets               D\u00e9couvrir Le Parc national Les patrimoines Parc en actions Le journal du parc    Rejoignez-nous !  Facebook  Twitter    Parc national des Ecrins  Domaine de Charance 05000 Gap  04 92 40 20 10  Envoyez un email    Infos compl\u00e9mentaires  Liens Mentions l\u00e9gales Comment venir ? Presse - contacts Plan du site R\u00e8gles d'accessibilit\u00e9   Newsletter     You must have JavaScript enabled to use this form.     Newsletter       Courriel *           ", "http://www.mercantour-parcnational.fr/fr": "Parc national du Mercantour |     Aller au contenu principal             Toggle navigation       Le Parc national du Mercantour  Le territoire du Parc   L'histoire de la cr\u00e9ation du Parc   L'\u00e9tablissement public   Les missions du Parc   Une Charte pour le territoire   La r\u00e9glementation   Demandes d'autorisation   March\u00e9s publics   Offres d'emploi   Recueil des actes administratifs   Consultations publiques            Toggle navigation      Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise  Parc national de Port-Cros  Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Parc national des C\u00e9vennes  Parc national des Ecrins  Parc national du Mercantour  Parc national de la Guadeloupe  Parc amazonien de Guyane  Parc national de La R\u00e9union  Parc national des Calanques  Parc national de For\u00eats  Portail des parcs nationaux de France  Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9                                Parc national du Mercantour         Toggle navigation         Des d\u00e9couvertes Faites de rencontres & d'\u00e9motions   Destination Parc national du Mercantour   Le territoire  Les grands sites du Parc  Vall\u00e9es des Merveilles et de Fontanalba  Les vall\u00e9es du Parc  Le Mercantour \u00e0 360\u00b0 (Google Street View)  Les Alpes de la M\u00e9diterran\u00e9e, de la montagne \u00e0 la mer   O\u00f9 s'informer ?   Venir dans le Mercantour  Rando Marittime Mercantour, un site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la randonn\u00e9e  Les points d'accueil  Les \u00e9v\u00e8nements  Randonner en s\u00e9curit\u00e9  Rappel de la r\u00e9glementation  Demandes d'autorisation  Vigilance sentiers  La r\u00e9glementation, c'est pas si compliqu\u00e9 !   S\u00e9journer dans le Parc   Le Mercantour, une destination d'\u00e9cotourisme  \u00ab Esprit Parc national \u00bb, une marque inspir\u00e9e par la nature  Les refuges, entre tradition et modernit\u00e9  Les activit\u00e9s de pleine nature  Programmes d'animations estivales 2021   Les 40 ans du Parc   40 ans d'archives  Colloque \"40 ans de recherche en Mercantour\"  La montagne aux histoires  Paroles et visages du Mercantour    Des connaissances Au service de la nature & des hommes   L'acquisition et le partage de la connaissance   La strat\u00e9gie scientifique du Parc  Lacs Sentinelles  L'Inventaire Biologique G\u00e9n\u00e9ralis\u00e9  Les Atlas de la Biodiversit\u00e9 Communale (ABC)  Alpages Sentinelles  ORCHAMP : un dispositif alpin d'observation de l'\u00e9volution des paysages de montagne  R\u00e9f\u00e9rences bibliographiques   Le patrimoine naturel   Une mosa\u00efque d'habitats entre mer et montagne  La faune du Mercantour  Dr\u00f4les de b\u00eates  Une extraordinaire richesse floristique  La qui\u00e9tude de la faune en hiver  Les oiseaux du jardin   Le patrimoine culturel   Arch\u00e9ologie  Atlas transfrontalier du patrimoine culturel et naturel  Des g\u00e9oglyphes dans le Mercantour  Langues de montagne : communiquer dans les Alpes du sud  Le Mercantour, une histoire transfrontali\u00e8re  Le g\u00e9o-r\u00e9f\u00e9rencement du cadastre napol\u00e9onien  Le patrimoine b\u00e2ti  L'exploration alpiniste des Alpes du Sud  Mus\u00e9es et \u00e9comus\u00e9es des Alpes m\u00e9ridionales  Une \u00e9conomie montagnarde    Des actions Au c\u00f4t\u00e9 des acteurs du Parc national   Conna\u00eetre et prot\u00e9ger   Programme Alcotra CCLIMATT  La R\u00e9serve Internationale de Ciel Etoil\u00e9 (RICE)  R\u00e9seau Gypa\u00e8te Mercantour, observez, participez !  Programme Alcotra LEMED-IBEX  Programme Life GypHelp  Introduction, r\u00e9introduction ou retour naturel ?  Observatoire photographique des paysages  Plan de restauration et de suivi des zones humides situ\u00e9es dans les alpages du Parc  Op\u00e9ration Bouquetin  Programme LIFE Wolfalps EU  Projet POIA Esp\u00e8ces arctico-alpines 2020-2022  Quiet'Attitude   Sensibiliser, \u00e9duquer et accueillir   La mobilit\u00e9 douce  Accessibilit\u00e9 et handicap  Candidature au Patrimoine mondial de l'Unesco des Alpes de la M\u00e9diterran\u00e9e  Une collaboration transfrontali\u00e8re historique  L'\u00e9ducation \u00e0 l'environnement et au d\u00e9veloppement durable   Accompagner vers un d\u00e9veloppement durable   Agriculture et pastoralisme  G\u00e9rer durablement les for\u00eats du Mercantour  Consolider un r\u00e9seau actif avec les acteurs de la montagne  La restauration et l'entretien des sentiers  Le nudge marketing : une volont\u00e9 de changer les comportements  \u00ab Esprit Parc national \u00bb : comment obtenir la marque ?   Retrouvons le Mercantour   M\u00e9c\u00e9nat entreprises  Financement participatif  Ils nous soutiennent  Ils parlent de nous   Programmes cofinanc\u00e9s   Qualification de l'offre touristique dans les parcs nationaux 2016 - 2018  Requalification du site des gravures rupestres du Mont Bego                   Chercher dans ce site     OK                Voeux 2022   Photo : E. Gastaud / PnM              Temp\u00eate Alex : 1 an apr\u00e8s le drame  Un an apr\u00e8s la terrible temp\u00eate Alex, le Parc national du Mercantour se souvient, fait un premier bilan d'actions et surtout agit pour l'avenir ! Ensemble, reconstruisons durablement les vall\u00e9es ! Le point complet ici   Photo : E. Gastaud/PnM              Retrouvons le Mercantour  Le Parc lance une campagne in\u00e9dite de m\u00e9c\u00e9nat entreprises et de financement participatif. Pour en savoir plus : http://mecenat.mercantour-parcnational.fr                ALEX : Etat des sentiers  Prenez connaissance de la carte de l'\u00e9tat des sentiers qui sera mise \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement, au fur et \u00e0 mesure de l'avanc\u00e9e des travaux de restauration.  Des sentiers seront progressivement r\u00e9ouverts dans les vall\u00e9es impact\u00e9es et de nombreuses randonn\u00e9es sont accessibles dans le Mercantour.  N'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous rapprocher des professionnels de l'accompagnement en montagne qui sauront vous proposer des itin\u00e9raires s\u00e9curis\u00e9 ou alternatifs. C'est le moment de d\u00e9couvrir de nouveaux circuits !   Photo : E. Rondeau                             A la une    toutes les actualit\u00e9s                V\u0153ux du Pr\u00e9sident au personnel du Parc        Charles Ange Ginesy, Pr\u00e9sident du Parc national du Mercantour, a pr\u00e9sent\u00e9 ses v\u0153ux pour l'      19.01.2022      V\u0153ux du Pr\u00e9sident au personnel du Parc      Lire la suite                Exercice de s\u00e9curit\u00e9 hivernale \u00e0 Isola 2000 \u00a9 A. Turpaud / PnM        Le 06 janvier 2022 \u00e0 Isola 2000, se sont 35 agents du Parc National Mercantour, de l'Offic      14.01.2022      Exercice de s\u00e9curit\u00e9 hivernale \u00e0 Isola 2000      Lire la suite                L'\u00e9mission des racines et des ailes \"Sur les chemins des Alpes du Sud\" est disponible en replay        Le Mercantour \u00e9tait \u00e0 l'honneur de l'\u00e9pisode \"Sur les chemins des Alpes du sud\" dans l'\u00e9mi      13.01.2022      L'\u00e9mission des racines et des ailes \"Sur les chemins des Alpes du Sud\" est disponible en replay      Lire la suite                Visite pr\u00e9sidentielle \u00e0 Tende \u00a9        Aline Comeau, C\u00e9dric Brunet et Florent Chapelut \u00e9taient pr\u00e9sents pour la visite pr\u00e9sidenti      11.01.2022      Visite pr\u00e9sidentielle \u00e0 Tende      Lire la suite                  Jeu de pistes festif \u00e0 Saint-Martin-V\u00e9subie \u00a9 R. Lurion / PnM        Le 29 D\u00e9cembre 2021, \u00e0 l'initiative de ses commer\u00e7ants, la rue Kellerman \u00e0 Saint-Martin-V\u00e9      08.01.2022      Jeu de pistes festif \u00e0 Saint-Martin-V\u00e9subie      Lire la suite                Vid\u00e9o : la nature n'est pas qu'un terrain de jeu             07.01.2022      Vid\u00e9o : la nature n'est pas qu'un terrain de jeu      Lire la suite                \u00a9        La gazette \"Pierre, Feuilles, Stylos !\" permet de retracer l'historique du      06.01.2022      Le projet \u00ab Pierres Feuilles Stylos \u00bb sort sous forme de Gazette !      Lire la suite                Quand Andr\u00e9 Honnorat s'int\u00e9resse aux bouquetins et pense \u00e0 un parc national \u00a9 AD04        Nous sommes en juillet 1948, et ce courrier provenant des Archives d\u00e9partementales des Alp      05.01.2022      Archive : Quand Andr\u00e9 Honnorat s'int\u00e9resse aux bouquetins et pense \u00e0 un parc national      Lire la suite                  Le Pr\u00e9sident, la Directrice et toute l'\u00e9quipe du Parc national du Mercantour vous remercient et vous pr\u00e9sentent leurs meilleurs voeux pour l'ann\u00e9e 2022.        Le Pr\u00e9sident, la Directrice et toute l'\u00e9quipe du Parc national du Mercantour vous remercient et vous pr\u00e9sentent leurs      03.01.2022      Voeux 2022      Lire la suite                \u00a9 J.Higel        Prenez une dizaine de charg\u00e9(e)s de mission d'\u00e9ducation \u00e0 l'environnement d      17.12.2021      Des rencontres en Chartreuse pour les charg\u00e9(e)s de mission \u00e9ducation      Lire la suite                           Agenda    Aucun \u00e9v\u00e9nement pour le moment                    Dossiers    tous les dossiers                Une r\u00e9serve int\u00e9grale dans  le c\u0153ur du Parc national du Mercantour        Une r\u00e9serve int\u00e9grale dans  le c\u0153ur du Parc national du Mercantour      Lire la suite                  Randonn\u00e9e et chiens de protection : ayez les bons r\u00e9flexes !        Randonn\u00e9e et chiens de protection : ayez les bons r\u00e9flexes !      Lire la suite                  \u00a9        La cueillette du g\u00e9n\u00e9pi dans le Parc national du Mercantour : avec mod\u00e9ration !      Lire la suite                  Comprendre pourquoi les chiens sont interdits en c\u0153ur de Parc, m\u00eame tenus en laisse \u00a9 R.Charmetant/PNM        Comprendre pourquoi les chiens sont interdits en c\u0153ur de Parc, m\u00eame tenus en laisse      Lire la suite                                                        Lettre d'information   Email *    OK     Photos  Vid\u00e9os  Documents  Espace Presse              Le Parc national du Mercantour   Le territoire du Parc   L'histoire de la cr\u00e9ation du Parc   L'\u00e9tablissement public   Les missions du Parc   Une Charte pour le territoire   La r\u00e9glementation   Demandes d'autorisation   March\u00e9s publics   Offres d'emploi   Recueil des actes administratifs   Consultations publiques                Parc national du Mercantour 23 rue d'Italie CS 51316 06006 Nice Cedex 1  T\u00e9l\u00e9phone : 04 93 16 78 88       Envoyer un email                       Suivez-nous           Mentions l\u00e9gales                Toggle navigation      Actualit\u00e9s  M\u00e9diath\u00e8que  Agenda  Phototh\u00e8que  Cartoth\u00e8que  Biodiv'mercantour  Obs'Mercantour  Suivi des bouquetins  Rando Mercantour  Vigilance sentiers  Boutique en ligne               Rechercher       Des d\u00e9couvertes Destination Parc national du Mercantour Le territoire Les grands sites du Parc Vall\u00e9es des Merveilles et de Fontanalba Les vall\u00e9es du Parc Le Mercantour \u00e0 360\u00b0 (Google Street View) Les Alpes de la M\u00e9diterran\u00e9e, de la montagne \u00e0 la mer O\u00f9 s'informer ? Venir dans le Mercantour Rando Marittime Mercantour, un site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la randonn\u00e9e Les points d'accueil Les \u00e9v\u00e8nements Randonner en s\u00e9curit\u00e9 Rappel de la r\u00e9glementation Demandes d'autorisation Vigilance sentiers La r\u00e9glementation, c'est pas si compliqu\u00e9 ! S\u00e9journer dans le Parc Le Mercantour, une destination d'\u00e9cotourisme \u00ab Esprit Parc national \u00bb, une marque inspir\u00e9e par la nature Les refuges, entre tradition et modernit\u00e9 Les activit\u00e9s de pleine nature Programmes d'animations estivales 2021 Les 40 ans du Parc 40 ans d'archives Colloque \"40 ans de recherche en Mercantour\" La montagne aux histoires Paroles et visages du Mercantour Des connaissances L'acquisition et le partage de la connaissance La strat\u00e9gie scientifique du Parc Lacs Sentinelles L'Inventaire Biologique G\u00e9n\u00e9ralis\u00e9 Les Atlas de la Biodiversit\u00e9 Communale (ABC) Alpages Sentinelles ORCHAMP : un dispositif alpin d'observation de l'\u00e9volution des paysages de montagne R\u00e9f\u00e9rences bibliographiques Le patrimoine naturel Une mosa\u00efque d'habitats entre mer et montagne La faune du Mercantour Dr\u00f4les de b\u00eates Une extraordinaire richesse floristique La qui\u00e9tude de la faune en hiver Les oiseaux du jardin Le patrimoine culturel Arch\u00e9ologie Atlas transfrontalier du patrimoine culturel et naturel Des g\u00e9oglyphes dans le Mercantour Langues de montagne : communiquer dans les Alpes du sud Le Mercantour, une histoire transfrontali\u00e8re Le g\u00e9o-r\u00e9f\u00e9rencement du cadastre napol\u00e9onien Le patrimoine b\u00e2ti L'exploration alpiniste des Alpes du Sud Mus\u00e9es et \u00e9comus\u00e9es des Alpes m\u00e9ridionales Une \u00e9conomie montagnarde Des actions Conna\u00eetre et prot\u00e9ger Programme Alcotra CCLIMATT La R\u00e9serve Internationale de Ciel Etoil\u00e9 (RICE) R\u00e9seau Gypa\u00e8te Mercantour, observez, participez ! Programme Alcotra LEMED-IBEX Programme Life GypHelp Introduction, r\u00e9introduction ou retour naturel ? Observatoire photographique des paysages Plan de restauration et de suivi des zones humides situ\u00e9es dans les alpages du Parc Op\u00e9ration Bouquetin Programme LIFE Wolfalps EU Projet POIA Esp\u00e8ces arctico-alpines 2020-2022 Quiet'Attitude Sensibiliser, \u00e9duquer et accueillir La mobilit\u00e9 douce Accessibilit\u00e9 et handicap Candidature au Patrimoine mondial de l'Unesco des Alpes de la M\u00e9diterran\u00e9e Une collaboration transfrontali\u00e8re historique L'\u00e9ducation \u00e0 l'environnement et au d\u00e9veloppement durable Accompagner vers un d\u00e9veloppement durable Agriculture et pastoralisme G\u00e9rer durablement les for\u00eats du Mercantour Consolider un r\u00e9seau actif avec les acteurs de la montagne La restauration et l'entretien des sentiers Le nudge marketing : une volont\u00e9 de changer les comportements \u00ab Esprit Parc national \u00bb : comment obtenir la marque ? Retrouvons le Mercantour M\u00e9c\u00e9nat entreprises Financement participatif Ils nous soutiennent Ils parlent de nous Programmes cofinanc\u00e9s Qualification de l'offre touristique dans les parcs nationaux 2016 - 2018 Requalification du site des gravures rupestres du Mont Bego  Le Parc national du Mercantour Le territoire du Parc L'histoire de la cr\u00e9ation du Parc L'\u00e9tablissement public Les missions du Parc Une Charte pour le territoire La r\u00e9glementation Demandes d'autorisation March\u00e9s publics Offres d'emploi Recueil des actes administratifs Consultations publiques  News Media Agenda Phototh\u00e8que Cartoth\u00e8que Biodiv'mercantour Obs'Mercantour Suivi des bouquetins Rando Mercantour Vigilance sentiers Boutique en ligne  Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise Parc national de Port-Cros Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Parc national des C\u00e9vennes Parc national des Ecrins Parc national du Mercantour Parc national de la Guadeloupe Parc amazonien de Guyane Parc national de La R\u00e9union Parc national des Calanques Parc national de For\u00eats Portail des parcs nationaux de France Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9         ", "http://www.guadeloupe-parcnational.fr/fr": "Parc national de la Guadeloupe |     Aller au contenu principal             Toggle navigation       Le Parc national de la Guadeloupe  Une \u00e9quipe   La charte   R\u00e9glementation   Rapports d'activit\u00e9s   Recueil des actes administratifs   March\u00e9s publics   Offres d'emploi            Toggle navigation      Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise  Parc national de Port-Cros  Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Parc national des C\u00e9vennes  Parc national des Ecrins  Parc national du Mercantour  Parc national de la Guadeloupe  Parc amazonien de Guyane  Parc national de La R\u00e9union  Parc national des Calanques  Parc national de For\u00eats  Portail des parcs nationaux de France  Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9                                Parc national de la Guadeloupe         Toggle navigation         Des d\u00e9couvertes Faites de rencontres & d'\u00e9motions   Activit\u00e9s de pleine nature   Bien se comporter dans des espaces naturels  Se baigner  Pique niquer  Randonner   Les sites   Espaces terrestres du Parc national  Espaces maritimes du Parc national   O\u00f9 s'informer   Maison de la for\u00eat  Chutes du carbet  Vieux-Habitants  Si\u00e8ge de Saint-Claude    Des connaissances Au service de la nature & des hommes   Patrimoines naturels   Naissance d'un archipel  Les milieux  La faune  La flore   Les missions scientifiques   Objectifs  Conna\u00eetre la biodiversit\u00e9  L'actualit\u00e9 scientifique  Les rapports    Des actions Au c\u00f4t\u00e9 des acteurs du Parc national   Les relations internationales   Les labels du Parc national de la Guadeloupe  Le CAR-SPAW  AGOA   Accompagner les acteurs locaux   Esprit Parc national  Les appels \u00e0 projets du Parc national   Le programme d'animation   \"Programme d'animations 2021\"   Les projets   Projet GUAD3E  Projet PROT\u00c9GER   L'\u00e9ducation \u00e0 l'environnement et au d\u00e9veloppement durable                  Chercher dans ce site     OK                \u00celet du Grand Cul-de-Sac Marin  Le Grand Cul-de-Sac Marin est le lieu de nidification et de reproduction de nombre d'esp\u00e8ces d'oiseaux qui nous y offrent un spectacle magnifique... P\u00e9licans bruns ( Pelecanus occidentalis ), Sternes de Cabot ( Thalasseus acuflavidus ), Sternes de Dougall ( Sterna dougallii ) et Mouette Atricille ( Leucophaeus atricilla )   Photo : Regis Gomes/PNG              La Soufri\u00e8re  Les nervures de la Soufri\u00e8re lui valent le surnom de \"Vieille dame\", r\u00e9f\u00e9rence aux plis d'une robe. Elle m\u00e9riterait pourtant qu'on l'appelle \"La jeune dame\", \u00e9tant donn\u00e9 son jeune \u00e2ge g\u00e9ologique...                Pic de la Guadeloupe  Le Pic de la Guadeloupe ( Melanerpes herminieri ) ou Toto bwa, est end\u00e9mique de notre \u00eele, et c'est le seul Pic pr\u00e9sent dans les Petites Antilles...   Photo : Guy Van Laere/PNG              Monnaie Cara\u00efbe  La Monnaie cara\u00efbe ( Cyphoma Gibbosum ) est un gast\u00e9ropode marin. Il se nourrit essentiellement de gorgones et son pied recouvrant son coquillage arbore un joli motif t\u00e2chet\u00e9...   Photo : Jeffrey Bernus/PNG              Poisson Papillon ray\u00e9  Typique des milieux tropicaux, le poisson papillon ( Chaetodon striatus ) est fr\u00e9quemment utilis\u00e9 pour \u00e9valuer l'\u00e9tat de sant\u00e9 d'un r\u00e9cif.   Photo : Xavier Kieser/PNG              Chauve souris frugivore du genre Artibeus.  Les chauves souris sont les seuls mammif\u00e8res autochtones de la Guadeloupe. La s\u00e9rotine de la Guadeloupe ( Eptesicus guadeloupensis ) est \u00e9galement le seul mammif\u00e8re end\u00e9mique de Guadeloupe et en danger d'extinction.   Photo : Fabien Salles/PNG              Cr\u00e9cerelle d'Am\u00e9rique  La Cr\u00e9cerelle d'Am\u00e9rique ( Falco sparverius ) ou Gligli, est le plus petit des faucons.   Photo : Fabien Salles/ PNG              Mar\u00e9cages du Grand Cul-de-Sac Marin  Le Grand Cul-de-Sac Marin est une vaste baie consitu\u00e9e de mangroves, d'herbiers et comprenant la plus longue barri\u00e8re de corail des Petites Antilles. Ce site est class\u00e9 sous la convention de RAMSAR pour la grande qualit\u00e9 de ses zones humides.   Photo : Fabien Salles/ PNG              Massif de la Soufri\u00e8re  Le Massif de la Soufri\u00e8re abrite une for\u00eat humide d'une biodiversit\u00e9 exceptionnelle, une des mieux conserv\u00e9es des Petites Antilles.   Photo : Fabien Salles/PNG                             A la une    toutes les actualit\u00e9s                \u00a9             12.01.2022      Tous responsables de notre biodiversit\u00e9 !      Lire la suite                \u00a9        Nav&Co est un nouvel outil mis \u00e0 disposition      07.01.2022      L'application Nav&Co est disponible !      Lire la suite                \u00a9        Le Parc national de la Guadeloupe soutient chaque ann\u00e9e des      03.01.2022      Les appels \u00e0 projets du Parc national sont lanc\u00e9s !      Lire la suite                \u00a9        Le Parc national avait inform\u00e9 de la pr\u00e9sence de risque d'em      27.06.2020      Interdiction de baignade sur les sites de la rivi\u00e8re Grosse Corde      Lire la suite                  \u00a9        05.05.2020      Brassavola cucullata : cherche for\u00eat ouverte \u00e9tag\u00e9e avec balcon sur falaise      Lire la suite                \u00a9 P.COIN/WIKIMEDIAS        Adam Brown, expert Carib\u00e9en du P\u00e9trel et Antoine Chabrolle, ing\u00e9nieur environnement, sont sur la piste du diablotin,      11.03.2020      En attente du P\u00e9trel diablotin      Lire la suite                \u00a9        Des nouveaux b\u00e9n\u00e9ficiaires pour la marque Esprit parc national      06.12.2019      Des nouveaux b\u00e9n\u00e9ficiaires pour la marque Esprit parc national      Lire la suite                \u00a9        L'agenda des animations du Parc national en d\u00e9cembre 2019       06.12.2019      Les animations de d\u00e9cembre 2019      Lire la suite                  \u00a9        Le Parc national de la Guadeloupe est heureux d'annoncer l'installation de son nouveau Conseil Scientifique (CS) pour un mandat de 6 ans.       15.11.2019      Le Parc national de la Guadeloupe renouvelle son Conseil Scientifique      Lire la suite                \u00a9        L'acte de naissance du Parc National de for\u00eats en Champagne et Bourgogne a \u00e9t\u00e9 paraph\u00e9 ce jeudi 7 novembre via la publication du d\u00e9cret de cr\u00e9ation applicable d\u00e8s vendredi 8.       07.11.2019      Le 11e Parc national fran\u00e7ais est n\u00e9 ...      Lire la suite                       Br\u00e8ves             06.02.2019      R\u00e9novation du bassin des Bains-jaunes               23.11.2018      Nouveau Catalogue Esprit Parc de la Guadeloupe               12.07.2017      Le nouveau rapport d'activit\u00e9s du Parc national de la Guadeloupe est en ligne!                          Agenda    Aucun \u00e9v\u00e9nement pour le moment                                                     Photos  Vid\u00e9os  Documents  Espace Presse     Lettre d'information   Email *    OK              Le Parc national de la Guadeloupe   Une \u00e9quipe   La charte   R\u00e9glementation   Rapports d'activit\u00e9s   Recueil des actes administratifs   March\u00e9s publics   Offres d'emploi           Contactez-nous       Parc national de la Guadeloupe Mont\u00e9ran 97120 Saint-Claude  T\u00e9l: 0590 41 55 55 Fax: 0590 41 55 56       Envoyer un email                       Venir dans le Parc national  Maison de la for\u00eat  Chutes du carbet  Vieux-Habitants  Si\u00e8ge de Saint-Claude     Suivez-nous           Mentions l\u00e9gales                Toggle navigation      Actualit\u00e9s  M\u00e9diath\u00e8que  Agenda  Carte du territoire  Rando Guadeloupe               Rechercher       Des d\u00e9couvertes Activit\u00e9s de pleine nature Bien se comporter dans des espaces naturels ANCRAGE, les bons gestes. Se baigner Pique niquer Randonner Les sites Espaces terrestres du Parc national La soufri\u00e8re La travers\u00e9e Les chutes du Carbet Espaces maritimes du Parc national Le Grand Cul-de-Sac Marin La c\u00f4te sous le vent et les \u00eelets Pigeon Les \u00eelets Kahouanne et T\u00eate \u00e0 l'Anglais O\u00f9 s'informer Maison de la for\u00eat Chutes du carbet Vieux-Habitants Si\u00e8ge de Saint-Claude Des connaissances Patrimoines naturels Naissance d'un archipel Basse-Terre et les \u00eeles de Feu Grande-Terre et les \u00eeles Calcaires Une biodiversit\u00e9 exceptionnelle Les milieux Milieux forestiers For\u00eat dense humide For\u00eat mangrove For\u00eat mar\u00e9cageuse For\u00eat s\u00e8che Milieux humides Eau douce : Cascades et rivi\u00e8res Mangrove Mares et \u00e9tangs Milieux marins Analyse strat\u00e9gique r\u00e9gionale de la Guadeloupe - Synth\u00e8se des connaissances \"milieux marins\" Herbiers Plages R\u00e9cifs coralliens La faune Amphibiens Crustac\u00e9s Crustac\u00e9s et Mollusques Marins Esp\u00e8ces exotiques envahissantes Insectes et Araign\u00e9es Mammif\u00e8res Mammif\u00e8res marins Oiseaux Les forestiers Les marins Poissons d'eau douce Poissons marins Reptiles Reptiles marins R\u00e9cifs coralliens et faune associ\u00e9e La flore Algues Arbres Eaux douces For\u00eat Milieu marin Esp\u00e8ces exotiques envahissantes Fleurs Eaux douces Terrestre Foug\u00e8res Eaux douces Terrestre Herbiers Mousses, sphaignes et lichens Orchid\u00e9es Les missions scientifiques Objectifs Conna\u00eetre la biodiversit\u00e9 Atlas de la biodiversit\u00e9 des communes Deux nouvelles esp\u00e8ces de Plathelminthes pour la Guadeloupe Karubenthos - Inventaire des algues et invert\u00e9br\u00e9s marins La r\u00e9colte des sp\u00e9cimens Les r\u00e9sultats Les col\u00e9opt\u00e8res de Guadeloupe Orchid\u00e9es D\u00e9couverte de Scaphyglottis dunstervillei Red\u00e9couverte de Pseudocentrum guadalupense Protocole de suivi de quatre esp\u00e8ces de libellules en c\u0153ur de parc L'actualit\u00e9 scientifique Argia concinna, capture d'un moment unique ... De grandes densit\u00e9s inattendues de corail hybride en Guadeloupe En attente du P\u00e9trel Diablotin Esp\u00e8ces exotiques envahissantes Etude des Hylodes en basse-terre : Gounouy la ka chanter La Guadeloupe, un archipel riche\u2026 En champignons ! La passe \u00e0 poissons de la prise d'eau de Bras David montre d\u00e9j\u00e0 son efficacit\u00e9 Le R\u00e2le tapageur : Ki kot\u00e9 i cach\u00e9 ? Les Amblypyges, de dr\u00f4les de b\u00eates ! Nidification du Martinet sombre en Guadeloupe Sargasses, causes et cons\u00e9quences Strat\u00e9gie pour une gestion durable des esp\u00e8ces de crabes \u00c9tude sur les Termites des \u00eeles de la Guadeloupe : Vin vw\u00e8 Poul-bwa Les rapports Des actions Les relations internationales Les labels du Parc national de la Guadeloupe Le CAR-SPAW AGOA Accompagner les acteurs locaux Esprit Parc national Esprit Parc national Revue de Presse Les appels \u00e0 projets du Parc national L'appel \u00e0 projets \"Laliwondaj\" L'appel \u00e0 projets scientifiques 2022 Les rapports des appels \u00e0 projets scientifiques Le programme d'animation \"Programme d'animations 2021\" Les projets Projet GUAD3E Pr\u00e9sentation du projet GUAD3E Rapports et articles de vulgarisation GUAD3E : Campagne \u00ab saison car\u00eame \u00bb GUAD3E : Campagne \u00ab saison humide \u00bb Pr\u00e9sentation projet GUAD3E au Caribbean Science and Innovation Meeting Projet PROT\u00c9GER Pr\u00e9sentation du projet PROT\u00c9GER Phase 1 du Projet PROT\u00c9GER L'\u00e9ducation \u00e0 l'environnement et au d\u00e9veloppement durable  Le Parc national de la Guadeloupe Une \u00e9quipe La charte R\u00e9glementation Rapports d'activit\u00e9s Recueil des actes administratifs March\u00e9s publics Offres d'emploi  News Media Agenda Carte du territoire Rando Guadeloupe  Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise Parc national de Port-Cros Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Parc national des C\u00e9vennes Parc national des Ecrins Parc national du Mercantour Parc national de la Guadeloupe Parc amazonien de Guyane Parc national de La R\u00e9union Parc national des Calanques Parc national de For\u00eats Portail des parcs nationaux de France Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9         ", "http://www.parc-amazonien-guyane.fr/fr": "Parc amazonien de Guyane |     Aller au contenu principal             Toggle navigation       Le Parc amazonien de Guyane  Identit\u00e9 du Parc national   Fonctionnement   Charte du PAG   R\u00e8glementation   M\u00e9c\u00e9nat   March\u00e9s publics   Recueil des actes administratifs   Appel \u00e0 propositions   Offres d'emploi            Toggle navigation      Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise  Parc national de Port-Cros  Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Parc national des C\u00e9vennes  Parc national des Ecrins  Parc national du Mercantour  Parc national de la Guadeloupe  Parc amazonien de Guyane  Parc national de La R\u00e9union  Parc national des Calanques  Parc national de For\u00eats  Portail des parcs nationaux de France  Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9                                Parc amazonien de Guyane         Toggle navigation         Des d\u00e9couvertes Faites de rencontres & d'\u00e9motions   D\u00e9couvrir le Parc amazonien   Les communes concern\u00e9es par le Parc amazonien  S\u00e9journer dans le Parc  Randonner en milieu amazonien  Adopter un comportement responsable  Le c\u0153ur de la Guyane accessible \u00e0 tous  Les Maisons du Parc amazonien   Un territoire unique   Richesse des savoirs et des savoir-faire traditionnels  Des modes de vie intimement li\u00e9s au milieu naturel  La grande for\u00eat amazonienne  Cartographie  Arbre de l'ann\u00e9e 2015   La marque Esprit Parc national   Des activit\u00e9s inspir\u00e9es par la nature  Obtenir la marque Esprit Parc national   Les rendez-vous du Parc amazonien   March\u00e9 artisanal du Maroni \u00e0 Maripa-Soula  Journ\u00e9e de l'abattis \u00e0 Camopi  Sur les Traces du jaguar - trail de Sa\u00fcl    Des connaissances Au service de la nature & des hommes   Tr\u00e9sors de biodiversit\u00e9   Faune  Flore  Flore remarquable de Sa\u00fcl  Patrimoine g\u00e9ologique   Une terre en mutation   Agrobiodiversit\u00e9  For\u00eats et ressources foresti\u00e8res  Les syst\u00e8mes agraires du sud   Une terre charg\u00e9e d'histoire   Patrimoine arch\u00e9ologique  Patrimoine culturel immat\u00e9riel  Patrimoine culturel mat\u00e9riel  Patrimoine paysager   Acteur et partenaire de la recherche scientifique   Koni, la bibioth\u00e8que num\u00e9rique  Un conseil scientifique multidisciplinaire   Usages des ressources naturelles   Chasse et faune sauvage  L'arouman  La durabilit\u00e9 de l'exploitation naturelle  Plans de gestion forestiers du Maroni    Des actions Au c\u00f4t\u00e9 des acteurs du Parc national   Accompagner le d\u00e9veloppement durable   Agriculture & agro-transformation  Fili\u00e8res bois d'\u0153uvre  Le programme LEADER du GAL Sud Guyane  R\u00e9seau Sud Guyane Entreprendre  Secteur de la construction  D\u00e9veloppement \u00e9conomique adapt\u00e9   Surveiller le territoire   La police de l'environnement  Protection des patrimoines naturels   Am\u00e9liorer le cadre de vie   Acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable et \u00e0 l'assainissement  Transition \u00e9nerg\u00e9tique  Gestion des d\u00e9chets  Petites infrastructures de proximit\u00e9   \u00e9tudes, inventaires & suivis   Programme ANR RIMNES  Programme \u00ab Petites Masses d'Eau \u00bb  Recherche d'indicateurs environnementaux  Suivi de la grande Faune (IKA)  Suivi des oiseaux communs (STOC EPS)  Suivi d'esp\u00e8ces embl\u00e9matiques   Connaitre et sauvegarder les patrimoines culturels   Transmission des savoirs et savoir-faire traditionnels  Restauration du patrimoine b\u00e2ti de Boniville et Loka  Construction de carbets traditionnels am\u00e9rindiens   \u00c9ducation \u00e0 l'environnement   Projets pour la jeunesse  Sensibilisation et mobilisation citoyenne  R\u00e9seau d'acteurs de l'EEDD  Ressources p\u00e9dagogiques   Coop\u00e9rations et int\u00e9grations r\u00e9gionales   Amazon Conservation Team-Suriname  Coop\u00e9ration et dialogue entre aires prot\u00e9g\u00e9es du plateau des Guyanes  Guiana Shield  Int\u00e9gration des Aires prot\u00e9g\u00e9es du biome amazonien  RENFORESAP  R\u00e9seau REDPARQUES                   Chercher dans ce site     OK                Prendre de la hauteur  Vue a\u00e9rienne de la confluence entre les rivi\u00e8res Waki et Tampok   Photo : \u00a9 Guillaume Feuillet / PAG              Partager des \u00e9motions  Pirogue remontant le Maroni, au niveau du saut Linse Dede   Photo : \u00a9 St\u00e9phanie Bouillaguet / Parc amazonien de Guyane              Se laisser surprendre  Groupe d'at\u00e8les noirs ou kwata ( Ateles paniscus ) observant des promeneurs depuis la canop\u00e9e   Photo : \u00a9 Guillaume Feuillet / Parc amazonien de Guyane              L\u00e2cher prise  Point de vue depuis l'inselberg Susu Bela (commune de Camopi)   Photo : \u00a9 C\u00e9dric Cuffit / Parc amazonien de Guyane              \u00catre attentif aux d\u00e9tails  Coq de roche orange ( Rupicola rupicola )  se d\u00e9lectant de fruits de palmier comou \u00a9 Tanguy Deville                               A la une    toutes les actualit\u00e9s                \u00a9        02.01.2022      Bonne ann\u00e9e du Parc amazonien de Guyane !      Lire la suite                \u00a9        31.12.2021      D\u00e9c\u00e8s de notre coll\u00e8gue Touine Kouata      Lire la suite                    20.12.2021      \u00c0 Camopi, les jeunes pousses de KA'Agriculture      Lire la suite                    17.12.2021      Mayouri Graff, une fen\u00eatre sur l'art graphique teko et way\u00e3pi      Lire la suite                      15.12.2021      Associations, \u00e9coles : le PAG peut soutenir vos projets !      Lire la suite                    14.12.2021      ABC Sa\u00fcl : le bouquet final      Lire la suite                \u00a9        12.12.2021      Lutte contre l'orpaillage ill\u00e9gal : six concasseurs envoy\u00e9s \u00e0 la casse !      Lire la suite                \u00a9        09.12.2021      Un premier entrepreneur int\u00e8gre la CAE Sud Guyane      Lire la suite                      30.11.2021      La Semaine de r\u00e9duction des d\u00e9chets f\u00eat\u00e9e \u00e0 Maripa-Soula et Papa\u00efchton      Lire la suite                \u00a9        23.11.2021      Am\u00e9nagements au sentier de Gobaya Soula      Lire la suite                           Agenda    Aucun \u00e9v\u00e9nement pour le moment                    Dossiers    tous les dossiers                \u00a9        Au coeur de la mission Gros Saut      Lire la suite                                            Lettre d'information   Email *    OK     Photos  Vid\u00e9os  R\u00e8glementation  Espace Presse              Le Parc amazonien de Guyane   Identit\u00e9 du Parc national   Fonctionnement   Charte du PAG   R\u00e8glementation   M\u00e9c\u00e9nat   March\u00e9s publics   Recueil des actes administratifs   Appel \u00e0 propositions   Offres d'emploi                Contactez-nous      1 rue de la canne \u00e0 sucre 97354 Remire-Montjoly  T\u00e9l\u00e9phone : 05 94 29 12 52 Fax : 05 94 29 26 58       Envoyer un email                       Suivez-nous           Mentions l\u00e9gales                Toggle navigation      Actualit\u00e9s  M\u00e9diath\u00e8que  Agenda  Cartographie  Rando Amazonie  Webdocumentaire  Reportages               Rechercher       Des d\u00e9couvertes D\u00e9couvrir le Parc amazonien Les communes concern\u00e9es par le Parc amazonien S\u00e9journer dans le Parc Randonner en milieu amazonien Adopter un comportement responsable Le c\u0153ur de la Guyane accessible \u00e0 tous Les Maisons du Parc amazonien Un territoire unique Richesse des savoirs et des savoir-faire traditionnels Des modes de vie intimement li\u00e9s au milieu naturel La grande for\u00eat amazonienne Cartographie Arbre de l'ann\u00e9e 2015 La marque Esprit Parc national Des activit\u00e9s inspir\u00e9es par la nature Obtenir la marque Esprit Parc national Les rendez-vous du Parc amazonien March\u00e9 artisanal du Maroni \u00e0 Maripa-Soula Journ\u00e9e de l'abattis \u00e0 Camopi Sur les Traces du jaguar - trail de Sa\u00fcl Des connaissances Tr\u00e9sors de biodiversit\u00e9 Faune Flore Flore remarquable de Sa\u00fcl Patrimoine g\u00e9ologique Une terre en mutation Agrobiodiversit\u00e9 For\u00eats et ressources foresti\u00e8res Les syst\u00e8mes agraires du sud Une terre charg\u00e9e d'histoire Patrimoine arch\u00e9ologique Patrimoine culturel immat\u00e9riel Patrimoine culturel mat\u00e9riel Patrimoine paysager Acteur et partenaire de la recherche scientifique Koni, la bibioth\u00e8que num\u00e9rique Un conseil scientifique multidisciplinaire Usages des ressources naturelles Chasse et faune sauvage L'arouman La durabilit\u00e9 de l'exploitation naturelle Plans de gestion forestiers du Maroni Des actions Accompagner le d\u00e9veloppement durable Agriculture & agro-transformation Fili\u00e8res bois d'\u0153uvre Le programme LEADER du GAL Sud Guyane R\u00e9seau Sud Guyane Entreprendre Secteur de la construction D\u00e9veloppement \u00e9conomique adapt\u00e9 Surveiller le territoire La police de l'environnement Protection des patrimoines naturels Am\u00e9liorer le cadre de vie Acc\u00e8s \u00e0 l'eau potable et \u00e0 l'assainissement Transition \u00e9nerg\u00e9tique Gestion des d\u00e9chets Petites infrastructures de proximit\u00e9 \u00e9tudes, inventaires & suivis Programme ANR RIMNES Programme \u00ab Petites Masses d'Eau \u00bb Recherche d'indicateurs environnementaux Suivi de la grande Faune (IKA) Suivi des oiseaux communs (STOC EPS) Suivi d'esp\u00e8ces embl\u00e9matiques Connaitre et sauvegarder les patrimoines culturels Transmission des savoirs et savoir-faire traditionnels Restauration du patrimoine b\u00e2ti de Boniville et Loka Construction de carbets traditionnels am\u00e9rindiens \u00c9ducation \u00e0 l'environnement Projets pour la jeunesse Sensibilisation et mobilisation citoyenne R\u00e9seau d'acteurs de l'EEDD Ressources p\u00e9dagogiques Coop\u00e9rations et int\u00e9grations r\u00e9gionales Amazon Conservation Team-Suriname Coop\u00e9ration et dialogue entre aires prot\u00e9g\u00e9es du plateau des Guyanes Guiana Shield Int\u00e9gration des Aires prot\u00e9g\u00e9es du biome amazonien RENFORESAP Conservation stakes and cooperation The partners Specific actions Publications Directory R\u00e9seau REDPARQUES  Le Parc amazonien de Guyane Identit\u00e9 du Parc national Fonctionnement Charte du PAG R\u00e8glementation M\u00e9c\u00e9nat March\u00e9s publics Recueil des actes administratifs Appel \u00e0 propositions Offres d'emploi  News Media Agenda Cartographie Rando Amazonie Webdocumentaire Reportages  Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise Parc national de Port-Cros Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Parc national des C\u00e9vennes Parc national des Ecrins Parc national du Mercantour Parc national de la Guadeloupe Parc amazonien de Guyane Parc national de La R\u00e9union Parc national des Calanques Parc national de For\u00eats Portail des parcs nationaux de France Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9         ", "http://www.reunion-parcnational.fr/fr": "Parc national de la R\u00e9union |     Aller au contenu principal             Toggle navigation       Le Parc national de la R\u00e9union  Le Territoire   L'\u00e9tablissement public   La Charte du parc national   R\u00e9glementation   March\u00e9s publics   Offres d'emploi   Recueil des actes administratifs            Toggle navigation      Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise  Parc national de Port-Cros  Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Parc national des C\u00e9vennes  Parc national des Ecrins  Parc national du Mercantour  Parc national de la Guadeloupe  Parc amazonien de Guyane  Parc national de La R\u00e9union  Parc national des Calanques  Parc national de For\u00eats  Portail des parcs nationaux de France  Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9                                Parc national de la R\u00e9union         Toggle navigation         Des d\u00e9couvertes Faites de rencontres & d'\u00e9motions   La R\u00e9union : une \u00eele de nature   Le Grand Nord : les Hommes  Le Cirque de Salazie et le Grand Est : l' Eau  Le Cirque de Cilaos - Dimitile - Les Makes : l'Air  Le Massif de La Fournaise : le Feu  Le Grand Ouest : La Lumi\u00e8re  Le Cirque de Mafate : la Terre   Patrimoine mondial   La Gestion du Bien  Les Pitons  Les Cirques  Les Remparts   La marque Esprit Parc national   H\u00e9bergement  Randonn\u00e9e et balade culturelle  Agroforesterie tropicale  Miel et autres produits de la ruche  Produits agricoles transform\u00e9s  R\u00e9glement d'Usage Cat\u00e9goriel   Les espaces d'accueil et d'information   La Maison du Parc  Les antennes du Parc  Les lieux d'information LIFE+    Des connaissances Au service de la nature & des hommes   Les patrimoines culturels   L'Arch\u00e9ologie des peuplements  La Pal\u00e9ofor\u00eat  La collecte de m\u00e9moire  Le protocole \"Petit Bon Dieu\"  Les cases cr\u00e9oles   Les habitats et milieux naturels  La Faune   La faune indig\u00e8ne  La faune invasive   La Flore   La flore indig\u00e8ne  La flore invasive    Des actions Au c\u00f4t\u00e9 des acteurs du Parc national   Conna\u00eetre et partager   Appui \u00e0 la recherche  Suivi et inventaire  Retours d'exp\u00e9rience et bilans   Prot\u00e9ger et g\u00e9rer   La Lutte contre les menaces  La plantation d'esp\u00e8ces indig\u00e8nes  Les projets de conservation   Accueillir et sensibiliser   Les Parcours d'Education Artistique et Culturelle (PEAC)  \u00c9ducation \u00e0 l'environnement et au d\u00e9veloppement durable  A la rencontre des publics   Accompagner le d\u00e9veloppement local   Mise en d\u00e9couverte du territoire  Ecotourisme et activit\u00e9s de pleine nature  Accompagner les projets artistiques, culturels et scientifiques  Appui \u00e0 l'agriculture                   Chercher dans ce site     OK                Piton des Neiges  Vue sur le Piton des Neiges depuis la ravine creuse   Photo : \u00a9 Luc Perrot              Tec-tec  Tec-tec, oiseau end\u00e9mique de La R\u00e9union   Photo : \u00a9 V\u00e9ronique Rochard              Cilaos  Ilet \u00e0 Cordes   Photo : \u00a9 Lionel Ghighi              Cilaos  Cirque de Cilaos   Photo : \u00a9 Lionel Ghighi              Takamaka  Casacades de Takamaka   Photo : \u00a9 Lionel Ghighi              Bulbophylum minutum  Orchid\u00e9e sauvage de la Pandanaie de la Plaine-des-Palmistes   Photo : Parc national de La R\u00e9union \u00a9 Jean-Fran\u00e7ois B\u00e8gue              Piton de la Fournaise  le Dolomieu, crat\u00e8re sommital du volcan   Photo : \u00a9 Herv\u00e9 Douris                             A la une    toutes les actualit\u00e9s                \u00a9 Luc Perrot        05.01.2022      \u00ab Nuits illumin\u00e9es \u00bb, une exposition pour sensibiliser \u00e0 la pr\u00e9servation du ciel \u00e9toil\u00e9      Lire la suite                \u00a9        Pendant les vacances, rendez-vous \u00e0 la Maison du Parc, sur l      14.12.2021      Les vacances TEC-TEC reviennent !      Lire la suite                \u00a9        L'exposition \"Uniques par Nature\", r\u00e9alis\u00e9e conjointement par les gestionnaires du Parc national d      10.12.2021      Les espaces naturels prot\u00e9g\u00e9s de la R\u00e9union s'exposent !      Lire la suite                \u00a9        Le 29 novembre, dans le cadre projet GAIAR, co-pilot\u00e9 par le Parc national et l'ARMEFLHOR, s'est d\u00e9roul\u00e9 un premier c      09.12.2021      Premier chantier du projet GAIAR      Lire la suite                  \u00a9 Cl\u00e9mentine Bourdon Parc national de La R\u00e9union        Mercredi 17 novembre a eu lieu la deuxi\u00e8me op\u00e9ration d'\u00e9vacuation d'encombrants \u00e0 Mafate.      22.11.2021      2e op\u00e9ration d'\u00e9vacuation de d\u00e9chets encombrants \u00e0 Mafate      Lire la suite                \u00a9 Cl\u00e9mentine Bourdon Parc national de La R\u00e9union        C'est le jour-J pour le Grand Raid !      21.10.2021      Le Parc national de La R\u00e9union encourage les coureurs du Grand Raid      Lire la suite                \u00a9 Beno\u00eet Lequette        Depuis 2015, le Parc national de La R\u00e9union organise un s\u00e9mi      14.10.2021      5\u00e8me \u00e9dition des G\u00e9CoBio      Lire la suite                \u00a9        Suite \u00e0 l'incendie de novembre 2020 au Ma\u00efdo, qui a br\u00fbl\u00e9 environ 150 ha de v\u00e9g\u00e9tation en c\u0153ur de parc, de nombreux a      08.10.2021      Le Parc national de La R\u00e9union organise des chantiers de lutte au Ma\u00efdo      Lire la suite                  \u00a9        D\u00e9mant\u00e8lement de camps de braconniers sur l'\u00cele de La R\u00e9union ce lundi 4 octobre 2021.      07.10.2021      D\u00e9mant\u00e8lement de camps de braconniers sur l'\u00cele de La R\u00e9union      Lire la suite                \u00a9        04.10.2021      Nouvelles \u00e9lections au sein du Conseil d'Administration du Parc national de La R\u00e9union      Lire la suite                           Agenda    Aucun \u00e9v\u00e9nement pour le moment                                                          Photos  Vid\u00e9os  Documents  Espace Presse     Lettre d'information   Email *    OK              Le Parc national de la R\u00e9union   Le Territoire   L'\u00e9tablissement public   La Charte du parc national   R\u00e9glementation   March\u00e9s publics   Offres d'emploi   Recueil des actes administratifs           Contactez-nous       258 rue de La R\u00e9publique 97431 Plaine des Palmistes   T\u00e9l. : 02 62 90 11 35 Fax : 02 62 90 11 39        Envoyer un email                       Suivez-nous           Mentions l\u00e9gales                Toggle navigation      Actualit\u00e9s  Carte du territoire  Agenda  M\u00e9diath\u00e8que  P\u00e9dagogie  Base de donn\u00e9es documentaires  Extranet               Rechercher       Des d\u00e9couvertes La R\u00e9union : une \u00eele de nature Le Grand Nord : les Hommes Dos d'\u00c2ne et le Cap Noir La Plaine des Foug\u00e8res La Roche \u00c9crite Le massif de la Montagne et La Grande Chaloupe Le Cirque de Salazie et le Grand Est : l' Eau B\u00e9bour et Takamaka Hell-Bourg La Rivi\u00e8re des Roches La for\u00eat de B\u00e9louve et le Trou de fer La route de Salazie Le Grand Etang Le Piton d'Anchain Le Cirque de Cilaos - Dimitile - Les Makes : l'Air L'\u00eelet \u00e0 cordes - Le Tapcal La route de Cilaos Le Dimitile Le Piton de Sucre et la Chapelle Le Piton des Neiges Le T\u00e9velave, la porte de la grande for\u00eat Le village de Cilaos Les Makes Le Massif de La Fournaise : le Feu La For\u00eat de Mare Longue La Route des Laves La Route du Volcan La route des Plaines Le Piton de la Fournaise Le Grand Ouest : La Lumi\u00e8re La Tamarinaie La route Hubert Delisle Le Ma\u00efdo et les B\u00e9nares Le Cirque de Mafate : la Terre Patrimoine mondial La Gestion du Bien Les Pitons Les Cirques Les Remparts La marque Esprit Parc national H\u00e9bergement Randonn\u00e9e et balade culturelle Agroforesterie tropicale Miel et autres produits de la ruche Produits agricoles transform\u00e9s R\u00e9glement d'Usage Cat\u00e9goriel Les espaces d'accueil et d'information La Maison du Parc L'exposition permanente Le b\u00e2timent Les antennes du Parc Les lieux d'information LIFE+ Des connaissances Les patrimoines culturels L'Arch\u00e9ologie des peuplements La Pal\u00e9ofor\u00eat La collecte de m\u00e9moire Le protocole \"Petit Bon Dieu\" Les cases cr\u00e9oles Les habitats et milieux naturels La Faune La faune indig\u00e8ne L'Anguille du Mozambique L'Oiseau blanc L'Oiseau vert L'\u00c9chenilleur de La R\u00e9union La Chevrette montagne La Loche Le Busard de Maillard Le Gecko vert de Bourbon Le P\u00e9trel de Barau Le P\u00e9trel noir de Bourbon Le Tarier de La R\u00e9union Le Terpsiphone de Bourbon La faune invasive Les chats harets Les rats Nouveaux Animaux de Compagnie La Flore La flore indig\u00e8ne Fleurs jaunes des Hauts Ambaville Bois de fer & Bois de Judas Le Bois d'Ortie Le Bois de Joli-Coeur Le Bois de senteur blanc Le Bois puant Les Fanjans des Hauts Liane Croc de chien Tamarins des Hauts La flore invasive Galabert L'avocat marron La liane papillon Le Choca vert Des actions Conna\u00eetre et partager Appui \u00e0 la recherche Suivi et inventaire Retours d'exp\u00e9rience et bilans Prot\u00e9ger et g\u00e9rer La Lutte contre les menaces La r\u00e9gulation des pr\u00e9dateurs Les feux de for\u00eats La plantation d'esp\u00e8ces indig\u00e8nes Les projets de conservation Life + For\u00eat s\u00e8che Life + P\u00e9trel Accueillir et sensibiliser Les Parcours d'Education Artistique et Culturelle (PEAC) \u00c9ducation \u00e0 l'environnement et au d\u00e9veloppement durable Les dossiers \"Histoires de paysage\" A la rencontre des publics Accompagner le d\u00e9veloppement local Mise en d\u00e9couverte du territoire Portes et chemins de d\u00e9couverte du Parc national La Route des laves Destination Roche \u00c9crite Ecotourisme et activit\u00e9s de pleine nature H\u00e9bergements Accompagner les projets artistiques, culturels et scientifiques Appui \u00e0 l'agriculture Accompagner les activit\u00e9s d'\u00e9levage L'agroforesterie Plantes aromatiques & m\u00e9dicinales  Le Parc national de la R\u00e9union Le Territoire L'\u00e9tablissement public La Charte du parc national R\u00e9glementation Public contracts Jobs Recueil des actes administratifs  News Carte du territoire Agenda Media P\u00e9dagogie Base de donn\u00e9es documentaires Extranet  Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise Parc national de Port-Cros Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Parc national des C\u00e9vennes Parc national des Ecrins Parc national du Mercantour Parc national de la Guadeloupe Parc amazonien de Guyane Parc national de La R\u00e9union Parc national des Calanques Parc national de For\u00eats Portail des parcs nationaux de France Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9         ", "http://www.calanques-parcnational.fr/fr": "Parc national des Calanques | Site officiel     Aller au contenu principal             Toggle navigation       Le Parc national des Calanques  Qu'est-ce qu'un Parc national ?   Identit\u00e9 du Parc national des Calanques   Bons gestes et r\u00e9glementations   Charte du Parc national   Gouvernance   Budget   \u00c9quipes   Partenariats et m\u00e9c\u00e9nat            Toggle navigation      Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise  Parc national de Port-Cros  Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Parc national des C\u00e9vennes  Parc national des Ecrins  Parc national du Mercantour  Parc national de la Guadeloupe  Parc amazonien de Guyane  Parc national de La R\u00e9union  Parc national des Calanques  Parc national de For\u00eats  Portail des parcs nationaux de France  Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9                en fr    Allez                  Parc national des Calanques         Toggle navigation         Des d\u00e9couvertes Faites de rencontres & d'\u00e9motions   Pr\u00e9parer sa visite   \u00c0 quoi s'attendre ?  Venir au Parc national  Visiter les Calanques en bateau  Se loger et r\u00e9server une activit\u00e9  Bons gestes et r\u00e9glementations  Brochures, cartes, ressources  Foire aux questions   Bons gestes et r\u00e9glementations   R\u00e9glementations \u00e0 terre  R\u00e9glementations en mer  R\u00e9glementations dans l'espace a\u00e9rien  Bons gestes   \u00c0 voir   Carte interactive des lieux \u00e0 voir  Les Calanques depuis Marseille  Les Calanques depuis Cassis  Les calanques de La Ciotat  Le Frioul et les \u00eeles  De collines en vallons  Les fonds marins  Autour des Calanques   \u00c0 faire   Balades et randonn\u00e9es  Plages et baignade  Visites en bateau  Visites culturelles  Kayak et paddle  Escalade  Plong\u00e9e  V\u00e9lo et VTT  Plaisance  P\u00eache de loisir    Des connaissances Au service de la nature & des hommes   Nature et biodiversit\u00e9   G\u00e9ologie et paysages  La rivi\u00e8re souterraine de Port-Miou  Habitats terrestres  Habitats marins  Faune terrestre  Faune marine  Flore terrestre  Flore marine   Culture et patrimoine   Sites culturels et patrimoniaux  Les grands personnages  Pr\u00e9histoire et Antiquit\u00e9  Le patrimoine b\u00e2ti  Agriculture et pastoralisme  Des \u00e9paves dans les Calanques  Sports et activit\u00e9s patrimoniales  Arts et l\u00e9gendes   Un territoire fragile   Le risque incendie  Les pollutions  La surfr\u00e9quentation  Le changement climatique  Les plantes exotiques envahissantes   \u00c9tudier et partager   La strat\u00e9gie scientifique  Les suivis scientifiques  Les programmes de recherche  MPA ENGAGE    Des actions Au c\u00f4t\u00e9 des acteurs du Parc national   Prot\u00e9ger et restaurer   Police de l'environnement  Zones de non pr\u00e9l\u00e8vement  Projet LIFE Habitats Calanques  Restaurer le patrimoine b\u00e2ti  Lutter contre les risques et pollutions   Accueillir et encadrer   Strat\u00e9gie d'accueil  Sports et loisirs de nature  Plaisance  Chasse  Marque Esprit Parc National   Am\u00e9nager et g\u00e9rer   Sch\u00e9ma d'acc\u00e8s  Plan de paysage  Gestion des espaces naturels  R\u00e9seau Natura 2000   Informer et \u00e9duquer   Action culturelle  Des agents sur le terrain  Sch\u00e9ma d'interpr\u00e9tation des patrimoines  \u00c9ducation \u00e0 l'environnement                   Chercher dans ce site     OK      T\u00e9l\u00e9chargez Mes Calanques      l'application officielle du Parc national des Calanques      https://apps.apple.com/fr/app/mes-calanques/id1418542125           https://play.google.com/store/apps/details?id=fr.setavoo.infoparcpnc                     Meilleurs voeux  D\u00e9couvrez nos grands rendez-vous 2022 !                Regardez le film du Parc national  Pour d\u00e9couvrir les enjeux du Parc national des Calanques   Photo : \u00a9 C. Bellanger - Parc national des Calanques              Visiter les Calanques  Tout savoir pour pr\u00e9parer sa sortie au Parc national   Photo : \u00a9 C. Bellanger - Parc national des Calanques              La biodiversit\u00e9 dans les Calanques  Des fiches pour d\u00e9couvrir la flore et la faune du Parc national   Photo : Astragale de Marseille \u00a9 F. Launette              Randonner dans les Calanques  Tous les conseils pratiques et 23 parcours de balades   Photo : \u00a9 C. Bellanger - Parc national des Calanques              \u00c0 voir dans les Calanques  Des fiches pour d\u00e9couvrir chaque lieu embl\u00e9matique du Parc national   Photo : \u00a9 C. Bellanger - Parc national des Calanques              \u00c0 faire dans les Calanques  Bonnes pratiques et r\u00e9glementations \u00e0 respecter pour les sports et loisirs   Photo : \u00a9 F. Launette              Le patrimoine culturel  D\u00e9couvrir les monuments et l'histoire du Parc national   Photo : Ch\u00e2teau d'If vu du voilier du Don du Vent \u00a9 A. Zec - Parc national des Calanques              T\u00e9l\u00e9charger Mes Calanques  L'application mobile officielle du Parc national des Calanques   Photo : \u00a9 Agence Billy - Parc national des Calanques                             A la une    toutes les actualit\u00e9s                \u00a9        17.01.2022      Recrutement : rejoignez nos saisonniers 2022      Lire la suite                \u00a9        14.01.2022      Chroniques judiciaires : d\u00e9cisions r\u00e9centes dans le cadre d'enqu\u00eates men\u00e9es par le Parc national      Lire la suite                \u00a9        13.01.2022      Crions pour les oc\u00e9ans le 22 janvier      Lire la suite                \u00a9        11.01.2022      Les nuits du Grand-duc      Lire la suite                  \u00a9        07.01.2022      Les rendez-vous 2022 \u00e0 ne pas manquer      Lire la suite                \u00a9        05.01.2022      Didier R\u00e9ault promu chevalier de la L\u00e9gion d'honneur      Lire la suite                Travers\u00e9es des Lames, les Goudes. \u00a9 Maxime B\u00e9renger        03.01.2022      Nidification et escalade : o\u00f9 grimper cet hiver dans les Calanques      Lire la suite                \u00a9        03.12.2021      Moment suspendu : op\u00e9ration de nettoyage du Cap Canaille      Lire la suite                  \u00a9        26.11.2021      Acc\u00e8s \u00e0 la Calanque d'En Vau perturb\u00e9      Lire la suite                \u00a9        01.11.2021      Nouvelle r\u00e9glementation sur la pratique du v\u00e9lo et du VTT dans les Calanques      Lire la suite                           Agenda    tout l'agenda          jusqu'au 24 f\u00e9v      Les nuits du Grand-duc      Rendez-vous                                                             Cartoth\u00e8que  Demandes d'autorisation  Espace presse     Lettre d'information   Email *    OK              Le Parc national des Calanques   Qu'est-ce qu'un Parc national ?   Identit\u00e9 du Parc national des Calanques   Bons gestes et r\u00e9glementations   Charte du Parc national   Gouvernance   Budget   \u00c9quipes   Partenariats et m\u00e9c\u00e9nat                      Le site officiel du Parc national pour tout savoir sur les Calanques de Marseille, Cassis, La Ciotat et les \u00eeles du Frioul. Visite, ouverture, r\u00e9glementation, actus...  Parc national des Calanques 141 avenue du Prado B\u00e2timent A 13008 Marseille  T\u00e9l. : 04 20 10 50 00       Envoyer un email                       D\u00e9marches administratives  March\u00e9s publics  Rapports d'activit\u00e9s  Documents de cr\u00e9ation du parc national  Offres d'emploi  Recueil des actes administratifs  Consultations publiques     Suivez-nous           Mentions l\u00e9gales                Toggle navigation      Actualit\u00e9s  M\u00e9diath\u00e8que  Agenda  Cartoth\u00e8que  Consultations publiques               Rechercher       Des d\u00e9couvertes Pr\u00e9parer sa visite \u00c0 quoi s'attendre ? Venir au Parc national Visiter les Calanques en bateau Se loger et r\u00e9server une activit\u00e9 Bons gestes et r\u00e9glementations Brochures, cartes, ressources Foire aux questions Bons gestes et r\u00e9glementations R\u00e9glementations \u00e0 terre R\u00e9glementations en mer R\u00e9glementations dans l'espace a\u00e9rien Bons gestes \u00c0 voir Carte interactive des lieux \u00e0 voir Les Calanques depuis Marseille Les Calanques depuis Cassis Les calanques de La Ciotat Le Frioul et les \u00eeles De collines en vallons Les fonds marins Autour des Calanques \u00c0 faire Balades et randonn\u00e9es Plages et baignade Visites en bateau Visites culturelles Kayak et paddle Escalade Plong\u00e9e V\u00e9lo et VTT Plaisance P\u00eache de loisir Des connaissances Nature et biodiversit\u00e9 G\u00e9ologie et paysages La rivi\u00e8re souterraine de Port-Miou Habitats terrestres Habitats marins Faune terrestre Faune marine Flore terrestre Flore marine Culture et patrimoine Sites culturels et patrimoniaux Les grands personnages Pr\u00e9histoire et Antiquit\u00e9 Le patrimoine b\u00e2ti Agriculture et pastoralisme Des \u00e9paves dans les Calanques Sports et activit\u00e9s patrimoniales Arts et l\u00e9gendes Un territoire fragile Le risque incendie Les pollutions La surfr\u00e9quentation Le changement climatique Les plantes exotiques envahissantes \u00c9tudier et partager La strat\u00e9gie scientifique Les suivis scientifiques Les programmes de recherche MPA ENGAGE Des actions Prot\u00e9ger et restaurer Police de l'environnement Zones de non pr\u00e9l\u00e8vement Projet LIFE Habitats Calanques Restaurer le patrimoine b\u00e2ti Lutter contre les risques et pollutions Accueillir et encadrer Strat\u00e9gie d'accueil Sports et loisirs de nature Struggle against risks and pollution Plaisance Chasse Marque Esprit Parc National Boat tours Am\u00e9nager et g\u00e9rer Sch\u00e9ma d'acc\u00e8s Plan de paysage Gestion des espaces naturels R\u00e9seau Natura 2000 Informer et \u00e9duquer Action culturelle Des agents sur le terrain Sch\u00e9ma d'interpr\u00e9tation des patrimoines \u00c9ducation \u00e0 l'environnement  Le Parc national des Calanques Qu'est-ce qu'un Parc national ? Identit\u00e9 du Parc national des Calanques Bons gestes et r\u00e9glementations Charte du Parc national Gouvernance Budget \u00c9quipes Partenariats et m\u00e9c\u00e9nat  Actualit\u00e9s M\u00e9diath\u00e8que Agenda Cartoth\u00e8que Consultations publiques  Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise Parc national de Port-Cros Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Parc national des C\u00e9vennes Parc national des Ecrins Parc national du Mercantour Parc national de la Guadeloupe Parc amazonien de Guyane Parc national de La R\u00e9union Parc national des Calanques Parc national de For\u00eats Portail des parcs nationaux de France Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9         ", "http://www.forets-parcnational.fr/fr": "Parc national de for\u00eats, en Champagne et Bourgogne |     Aller au contenu principal             Toggle navigation       Parc national de for\u00eats  Le territoire du parc   L'\u00e9tablissement public   La charte   La r\u00e9glementation du c\u0153ur   March\u00e9s publics   Offres d'emploi   Recueil des actes administratifs   Appel \u00e0 projets   Consultations publiques            Toggle navigation      Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise  Parc national de Port-Cros  Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es  Parc national des C\u00e9vennes  Parc national des Ecrins  Parc national du Mercantour  Parc national de la Guadeloupe  Parc amazonien de Guyane  Parc national de La R\u00e9union  Parc national des Calanques  Parc national de For\u00eats  Portail des parcs nationaux de France  Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9  Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9                                Parc national de for\u00eats, en Champagne et Bourgogne         Toggle navigation         Des d\u00e9couvertes Faites de rencontres & d'\u00e9motions   D\u00e9couvrir l'offre culturelle   La vie culturelle  Les grands sites culturels   D\u00e9guster les produits du terroir  Comprendre la nature   Des classes vertes sur un territoire pr\u00e9serv\u00e9  Des passionn\u00e9s qui partagent leurs connaissances  Des activit\u00e9s de pleine nature   Marque Esprit parc national   Des connaissances Au service de la nature & des hommes   Les patrimoines   Les paysages  Les milieux naturels  La faune  La flore  L'architecture  L'arch\u00e9ologie   Les activit\u00e9s   L'agriculture  La fili\u00e8re for\u00eat-bois  Les pierres de Bourgogne  L'affouage  La cueillette et le ramassage    Des actions Au c\u00f4t\u00e9 des acteurs du Parc national   Les fondements   Qu'est-ce qu'un Parc national ?  Un parc national, comment \u00e7a marche ?  Le choix du site   Les \u00e9tapes de cr\u00e9ation du Parc national de for\u00eats   Le socle du projet  Le diagnostic de territoire  Dossier de prise en consid\u00e9ration  Consultation institutionnelle locale   Adh\u00e9sion des communes \u00e0 la charte   Carte de l'adh\u00e9sion des communes \u00e0 la date du 30 juin 2020  Arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral n\u00b0 2020/274 constatant les adh\u00e9sions des communes \u00e0 la charte du Parc national de for\u00eats \u00e0 la date du 10 juillet 2020  Comment s'est pass\u00e9e l'adh\u00e9sion des communes \u00e0 la charte du Parc national de for\u00eats                   Chercher dans ce site     OK                Les marais tufeux  Le parc national compte une centaine de marais tufeux qui se caract\u00e9risent par la pr\u00e9sence de sources p\u00e9trifiantes engendrant des concr\u00e9tions calcaires. Ce sont des milieux tr\u00e8s fragiles et pr\u00e8s d'une cinquantaine d'entre eux sont  inventori\u00e9s au sein du r\u00e9seau Natura 2000.   Photo : \u00a9Matthieu Delcamp              R\u00e9serve naturelle nationale de Chalmessin  Surplomb\u00e9 par une pelouse calcaire, la r\u00e9serve naturelle nationale de Chalmessin constitue un tr\u00e9sor naturel au milieu des bois. Joncs, choins et roseaux tapissent le marais, v\u00e9ritable joyau de la r\u00e9serve.    Photo : \u00a9Romaric Lecomte              Le sabot de V\u00e9nus  La plus grande orchid\u00e9e de Fance m\u00e9tropolitaine est si embl\u00e9matique qu'il est difficile de confondre avec une autre. Le gros labelle jaune et renfl\u00e9 de ses fleurs \u00e9voque la forme d'une chaussure, ce qui lui a donn\u00e9 son nom. Elle est tr\u00e8s rare et prot\u00e9g\u00e9e au niveau national.   Photo : \u00a9Christophe Gallemant              Les arbres bio...comme biodiversit\u00e9  Le Parc national de for\u00eats est un des plus grands espaces forestiers prot\u00e9g\u00e9s d'Europe. Des arbres morts y sont  conserv\u00e9s lors du renouvellement des peuplements forestiers car ils constituent des habitats propices \u00e0 certains esp\u00e8ces comme les oiseaux, les chauves-souris, les insectes ou encore les champignons.   Photo : \u00a9Marie Quiquemelle Parc national de for\u00eats              Le Damier du fr\u00eane  Le damier du fr\u00eane est consid\u00e9r\u00e9 comme en danger. Il figure dans la liste rouge des papillons de jour de france m\u00e9tropolitaine. Sa pr\u00e9sence a pu \u00eatre observ\u00e9e dans la Parc national de for\u00eats.   Photo : \u00a9Fran\u00e7ois Poillotte              Le chat forestier  Le chat forestier est tr\u00e8s pr\u00e9sent dans le Parc national de for\u00eats. L'esp\u00e8ce, prot\u00e9g\u00e9e nationalement depuis 1979, trouve ici de vastes et calmes territoires de chasse et de reproduction.   Photo : \u00a9 David Meier              Abbaye d'Auberive  Le Parc national de for\u00eats compte 4 abbayes du 12\u00e8me si\u00e8cle remarquablement conserv\u00e9es et habit\u00e9es pour 3 d'entre elles. Auberive est un centre d'art contemporain r\u00e9put\u00e9.   Photo : \u00a9Marie Quiquemelle Parc national de for\u00eats              La cigogne noire  Embl\u00e8me du Parc national de for\u00eats, la cigogne noire se nourrit principalement de poissons comme le chabo et d'amphibiens. Elle fr\u00e9quente les for\u00eats profondes, niche dans les grands arbres proches de zones humides.  20% des cigognes noires fran\u00e7aises ont \u00e9lu domicile dans ces for\u00eats.   Photo : \u00a9Nicolas Tison ONF              L'\u00e9levage  Les milieux prairiaux constituent des \u00e9cosyst\u00e8mes tr\u00e8s riches, dont le maintien est assur\u00e9 par le p\u00e2turage et la fauche. \u00c0 ce titre, le soutien \u00e0 l'activit\u00e9 d'\u00e9levage constitue une priorit\u00e9 pour le futur Parc national.    Photo : \u00a9 Aur\u00e9lie TACQUARD                             A la une    toutes les actualit\u00e9s                \u00a9        Suite \u00e0 la visite le 06 d\u00e9cembre 2021 de Julien Denormandie, Ministre de l'Agriculture et de l'Alimentation, et B\u00e9ran      20.01.2022      R\u00e9unions publiques R\u00e9serve int\u00e9grale      Lire la suite                      07.01.2022      Permanences Parc national de for\u00eats et Architecte des b\u00e2timents de France      Lire la suite                \u00a9        Le festival Les Nuits des for\u00eats revient pour une nouvelle \u00e9dition en 2      07.01.2022      Appel \u00e0 participation - Les Nuits des for\u00eats reviennent !      Lire la suite                \u00a9        Dans le cadre de leur d\u00e9placement en Haute-Marne le 06 d\u00e9cembre dernier, Julien Denormandie, Ministre de l'Agricultur      13.12.2021      Cr\u00e9ation de la R\u00e9serve int\u00e9grale      Lire la suite                  \u00a9 Matthieu DELCAMP        Dans le secteur d'Auberive, l'exp\u00e9rimentation de la gestion      04.10.2021      Balade verte en for\u00eat d'Auberive : une autre gestion foresti\u00e8re      Lire la suite                La Belle balade 2021 - \"Pola 2.0\", Byme \u00a9 Richard PELLETIER        D\u00e9couvrez un parcours d'art \u00e0 ciel ouvert dans le coeur du Parc national de for\u00eats, \u00e0 deux pas du village de Ch\u00e2teauv      02.08.2021      Laissez-vous tenter par une \"Belle balade\" !      Lire la suite                \u00a9        Cinq saisonniers, \u00e2g\u00e9s de 20 ans \u00e0 28 ans, ont pris leur poste au sein du Parc national de for\u00eats le 1 juillet.      20.07.2021      Des animateurs nature pour l'\u00e9t\u00e9 !      Lire la suite                         21.06.2021      Marque Esprit-parc national \u2013 for\u00eats : maintenant ouverte aux c\u00e9r\u00e9ales et ol\u00e9oprot\u00e9agineux      Lire la suite                  \u00a9        A l'occasion de la 23\u00e8me Journ\u00e9e du patrimoine de      21.06.2021      EVENEMENT REPORTE/ Le parc national et les CAUE vous invitent \u00e0 la journ\u00e9e du patrimoine de pays et des moulins      Lire la suite                \u00a9        Le festival \u00ab Les nuits des for\u00eats \u00bb s'invite les      10.06.2021      Les 2, 3 et 4 juillet, le Parc national de for\u00eats invite \u00abLes nuits des For\u00eats\u00bb !      Lire la suite                       Br\u00e8ves             16.03.2020      Recommandations COVID19                          Agenda    Aucun \u00e9v\u00e9nement pour le moment                    Dossiers    tous les dossiers                \u00a9        Guide des h\u00e9bergements et activit\u00e9s dans le Parc national de for\u00eats      Lire la suite                                                 Documents  Espace Presse     Lettre d'information   Email *    OK              Parc national de for\u00eats   Le territoire du parc   L'\u00e9tablissement public   La charte   La r\u00e9glementation du c\u0153ur   March\u00e9s publics   Offres d'emploi   Recueil des actes administratifs   Appel \u00e0 projets   Consultations publiques                Contactez-nous      Parc national de for\u00eats 20 rue Anatole Gabeur 52 210 Arc en Barrois  Tel : 03 25 31 62 35       Envoyer un e-mail                       Venir dans le Parc national de for\u00eats  Acc\u00e8s     Suivez-nous           Cartoth\u00e8que  Mentions l\u00e9gales                Toggle navigation      Actualit\u00e9s  M\u00e9diath\u00e8que  Agenda  Cartoth\u00e8que  Carte touristique               Rechercher       Des d\u00e9couvertes D\u00e9couvrir l'offre culturelle La vie culturelle Les grands sites culturels D\u00e9guster les produits du terroir Comprendre la nature Des classes vertes sur un territoire pr\u00e9serv\u00e9 Des passionn\u00e9s qui partagent leurs connaissances Des activit\u00e9s de pleine nature Marque Esprit parc national Des connaissances Les patrimoines Les paysages Les milieux naturels Les for\u00eats Des habitats forestiers embl\u00e9matiques Faune et flore des for\u00eats Des for\u00eats anciennes Des for\u00eats matures Des for\u00eats certifi\u00e9es FSC en r\u00e9gion d'Auberive (SIGFRA) Les marais tufeux Les milieux ouverts Les milieux rocheux L'eau et les milieux aquatiques Pelouses s\u00e8ches La faune La flore L'architecture Des villages de caract\u00e8re Patrimoine industriel Patrimoine monastique L'arch\u00e9ologie Les activit\u00e9s L'agriculture La fili\u00e8re for\u00eat-bois Les pierres de Bourgogne L'affouage La cueillette et le ramassage Des actions Les fondements Qu'est-ce qu'un Parc national ? Un parc national, comment \u00e7a marche ? Le choix du site Les \u00e9tapes de cr\u00e9ation du Parc national de for\u00eats Le socle du projet Le diagnostic de territoire Dossier de prise en consid\u00e9ration Consultation institutionnelle locale Adh\u00e9sion des communes \u00e0 la charte Carte de l'adh\u00e9sion des communes \u00e0 la date du 30 juin 2020 Arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral n\u00b0 2020/274 constatant les adh\u00e9sions des communes \u00e0 la charte du Parc national de for\u00eats \u00e0 la date du 10 juillet 2020 Comment s'est pass\u00e9e l'adh\u00e9sion des communes \u00e0 la charte du Parc national de for\u00eats  Parc national de for\u00eats Le territoire du parc L'\u00e9tablissement public La charte La r\u00e9glementation du c\u0153ur March\u00e9s publics Offres d'emploi GIP de pr\u00e9figuration du Parc national de for\u00eats Recueil des actes administratifs Appel \u00e0 projets Consultations publiques  News Media Agenda Cartoth\u00e8que Carte touristique  Les parcs nationaux de France Parc national de la Vanoise Parc national de Port-Cros Parc national des Pyr\u00e9n\u00e9es Parc national des C\u00e9vennes Parc national des Ecrins Parc national du Mercantour Parc national de la Guadeloupe Parc amazonien de Guyane Parc national de La R\u00e9union Parc national des Calanques Parc national de For\u00eats Portail des parcs nationaux de France Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9 Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9         "}